<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.2.1">Jekyll</generator><link href="http://flyabroad.me/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://flyabroad.me/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-05-19T09:12:59+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/</id><title>关于飞出国（flyabroad.me）</title><subtitle>关于飞出国，关于 flyabroad ，飞出国怎么样</subtitle><entry><title>三年前迷失澳洲，三年后的加国申请终得圆满，飞出国是非常靠谱的一家机构！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/05/18/babymusic86/" rel="alternate" type="text/html" title="三年前迷失澳洲，三年后的加国申请终得圆满，飞出国是非常靠谱的一家机构！" /><published>2018-05-18T15:00:00+08:00</published><updated>2018-05-18T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/05/18/babymusic86</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/05/18/babymusic86/">&lt;h1 id=&quot;section&quot;&gt;三年前迷失澳洲，三年后的加国申请终得圆满&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;距离进驻加村的时间只剩2个月不到，几个月前收到大信封时欢心雀跃的场景仍然历历在目，那一晚如释重负的我和先生一遍又一遍确认着信上的每个单词，兴奋地像个6岁的孩子。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;起初申请移民的路并不顺畅，2015年结婚典礼进行的同时，一封澳洲职业评估不通过的邮件悄然飞进了澳洲移民中介的邮箱，我们沉浸在幸福中，对这个结果一无所知。“抱歉，你没有通过VET Assessment，但我手上帮你找了几位雇主，你仍可以考虑雇主担保的机会，现在汇率便宜，机不可失。”结婚几天后，中介老师信誓旦旦的和我这样说。但她不知道对于在全球知名企业混技术饭多年又有海归经验的我来说，这种消息的打击是沉重的，申请前许多人告诉我，我的教育背景和职业背景是多么优秀，想去澳洲并不难也不用像英语不通的人那样花大价钱办理，然而……我在之后的很长一段时间完全打消了出去的念头，但我与天朝尸位素餐和阿谀奉承的价值观却也始终格格不入。就这样，我在矛盾和迷茫中继续着朝九晚五的金融民工生活。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重启移民计划是在怀孕5个多月时一位申请加拿大移民刚成功的好朋友放出的消息，说现在加拿大人口老龄化情况日趋严重，为了保持人口基数的健康增长，发布了宽松的移民政策，尤其是新省公布了许多空缺技术职位等待新移民的加入。由于考虑到孩子出生以后带来的高昂医疗和教育成本，还有自己曾经朝思暮想的诗和远方，我们又开始了申请移民之路。现在来晒一下大概的时间轴和心路历程如下：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月16日成功抢到魁北克申请移民配额。由于当时新省又关了一阵，我们的情况又符合魁北克要求，因此决定同时报名CSQ项目。但是凭借“万年备胎项目”的美名，结果抢到配额后不出预料的再也没有下文。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月参加周末朗阁教育的雅思冲刺班一个月。机会只给有准备的人，因此我们决定先把资料都准备好，尤其是雅思考试。那时我周一到周五工作，每天下班回家吃完饭开始做题，周六和周日全天上课。作为班级里唯一挺着大肚子上课的学生，老师和一群90后的孩子一直鼓励我和支持我，这又让我重新体验了一把短暂美好的校园时光。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年10月G雅思成绩7分（一次通过），各科满足6分以上要求。同月收获了小公主一枚，开启了全新的带娃生活。（国内带娃过程中的各种艰辛更加巩固了自己想要出国的决心。）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017年5月新省项目全力开放。虽然国外的服务器很烂，但通过不停刷网，最终还是获得了申请名额。之后，一两个月内萨省项目也开放我的工种职位，因此我们也投了萨省的省提名项目。的确，申请移民时候的心态就是谁要我，我就去哪里，管他草原三省还是大西洋四省，我们的目标只有一个：去加拿大开始我们的新生活。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017年9月新省向我们抛出了橄榄枝（之后萨省也是一样，考虑到本人终究比较喜欢海边所以选了新省，拒了萨省，但内心还是很感恩萨省的垂青）。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017年10月我们有了955分，接受邀请ITA，准备了EE阶段申请资料（包括体检）后，进入了联邦池，坐等被捞。（从这里开始后面的一些列流程都走的非常顺利。）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017年11月通过AOR&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017年12月体检通过&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2018年1月初开始背调，并在5天后要求寄送护照&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2018年1月中旬申请流程走完&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2018年1月底收获大信封&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;以上就是申请的全部过程。感谢的名单有一堆，此处不再一一罗列。&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;section-1&quot;&gt;飞出国是非常靠谱的一家机构&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;其中特别想感谢飞出国几个月以来的鼎力协助，工作人员真的非常尽心尽力，大半夜也会帮忙一起申请，资料的准备清单和档案管理也非常规范，给出的建议思路清晰，总之是非常靠谱的一家机构&lt;/strong&gt;。另外，在雅思考试上有困难的小伙伴，我的经验分享如下，以供大家参考：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;剑桥雅思题集仍旧是经久不衰的考试宝典。Listening 和Reading只要看最近四本已经非常够，可以着重快速审题后猜词性的练习，以提升对答案的把握。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;习惯使用电脑的OL，不要忽视写作，因为平时微软有自动拼写校正功能，长年累月下来一些较长的单词已经不会拼写，这个情况会严重影响Writing和Listening。因此，要多下功夫，没事多练练笔。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;除除了上面说的Spelling 问题，句式与写作结构也要多练，我会建议精力至少50%放在写作练习上，可以买点作文书没事翻翻。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;口语是有点语言天赋就会非常轻松的考试项目。像我一样没有天赋的童鞋，做到临危不乱，把考官当朋友一样用简单句式随意聊天的，也是会无限逼近6。最后，通过把各种往年的Topic放脑子里过一遍，基本就没有啥问题了。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;看着两年的移民计划生活变成了一段段文字，更多的细节和段落或许在此处被省略，但经历是我们成长岁月中抹不去的痕迹。因为移民的断断续续或者反反复复，我们有过快乐、失望、迷茫、兴奋以及焦虑的情绪，也因此我们有过庆祝、争吵、妥协以及互勉的时刻。最终，我们成为了更好的自己，学会了彼此聆听、共同畅想和求同存异。移民或者其他重要决定其实不会是生活的全部，但如果是自己想要的，不妨争取一下，也许你人生阅历的色彩盘上正缺少着那一抹色。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;http://disfly.s3-us-west-1.amazonaws.com/optimized/2X/a/a7bacf8fd2aa45c515bdccb11861d4544a5891a5_1_391x499.jpeg&quot; alt=&quot;三年前迷失澳洲，三年后的加国申请终得圆满-飞出国客户配图&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三年前迷失澳洲，三年后的加国申请终得圆满 babymusic86 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/27511&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/27511&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>babymusic86</name></author></entry><entry><title>感谢飞出国，历时 六个半月成功收到PPR！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/05/07/fatalrace/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢飞出国，历时 六个半月成功收到PPR！" /><published>2018-05-07T15:00:00+08:00</published><updated>2018-05-07T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/05/07/fatalrace</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/05/07/fatalrace/">&lt;h1 id=&quot;ppr&quot;&gt;感谢飞出国，历时 六个半月成功收到PPR&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;第一次到飞出国是在17年的8月，通过朋友的推荐找到了张主管。我们全家已经在18年4月拿到了PPR。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;移民是老婆怀老大时候就有了的想法，随着老大的出生、长大，移民的想法更加坚定了。大抵父母都是一样的，成功不必在吾，可是拼了也希望能够给孩子一个更好的平台。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初评价自身移民条件时候并没有将目光锁定在加拿大，而是费劲的办理了澳洲的职业认定。种种原因导致现在还在池子里面等着不可能的州担保。后来转向加拿大的时候发现加国可能更加合适办理，于是通过朋友的介绍找到了飞出国，同张主管面谈后，打定了主意，正式开始申请加国的省提名移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在去飞出国之前，我们已经DIY拿到了New Brunswick的省提名，所以材料已经准备好一部分，但是由于对联邦审核材料过程中的政策把握不准确，导致我们已经被拒了一次。现在依旧不愿回想当时看到拒签的邮件时那种五味陈杂，甚至怀疑移民的路就已经不通了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;来到飞出国的时候，我老婆刚刚怀了老二，现在老二两个月的时候我们全家成功拿到了PPR，这里面离不开飞出国的帮助以及专业指导！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在刚刚到飞出国的时候，一直和张主管强调我们被拒了一次，不知道后面的操作会不会受到影响，张主管仔细的了解我们的情况，分析后给出了积极的结论，并且当天签约后就结合我们的情况给出了指导意见，包括材料的修改、补充，表格的填写指导，孩子生产过程对签证进程中关键时间点的影响等等一系列内容。现在回头看来，都是十分正确的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由于我们之前的材料是自己准备的，有些是需要的，有些却不是十分妥帖的，所以其实我们的材料比完全什么都没有准备的申请人更麻烦一些。飞出国的顾问多真真是我们的直接联系人，她就各种材料之间的逻辑钩稽关系给出了意见，并指导我们进行修改、准备。并在整个申请过程中总是第一时间回复我们的邮件，对于我们提出的意见积极回应，给予清晰的解释。在此表示我们忠心的感谢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下面是我们申请的时间点，以供后来的xdjm参考：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;08/12/2017, ITA&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;10/18/2017, AOR&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;11/24/2017, IP1&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;11/25/2017, MEP&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;11/28/2017, NA2&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;12/11/2017, ADR (Schedule A, Schedule 4)&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;12/13/2017, ADR Submitted&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;01/05/2018, Medical Exam Request (体检即将过期，要求重新体检)&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;01/09/2018, IP2&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;01/20/2018, Medical Exam (副审延后做X光)&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;01/22/2018, ADR (要求新生儿出生45天内提交补料)&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;01/26/2018, NA3&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;02/27/2018, IP3&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;03/23/2018, ADR Submitted&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;04/02/2018, MEP&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;04/23/2018, PPR&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;最后我和家人一致认为在移民这件事情上，专业的指导是必不可少的，有效减少了由于个人试错导致的时间以及金钱的损失，最重要的一点是，在目前各国移民政策变动非常大的大环境下，把握住当下的机会，成功拿到签证是最重要的，也是飞出国和申请人共同的愿望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢飞出国，历时 六个半月成功收到PPR fatalrace &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/27348&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/27348&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>fatalrace</name></author></entry><entry><title>我的NS申请经历-感谢飞出国在办理移民的2年多时间里给予的支持！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/04/23/newwen325/" rel="alternate" type="text/html" title="我的NS申请经历-感谢飞出国在办理移民的2年多时间里给予的支持！" /><published>2018-04-23T15:00:00+08:00</published><updated>2018-04-23T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/04/23/newwen325</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/04/23/newwen325/">&lt;h1 id=&quot;ns&quot;&gt;我的NS申请经历&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;今天闲来无事，很想谢谢自己这几年来折腾加拿大移民的历程，算是给自己一个交代。同时也感谢&lt;strong&gt;飞出国&lt;/strong&gt;在办理移民的2年多时间里给予的支持。目前已经去NS短登过，长凳初步打算是1年后，我希望儿子能在中国有个学籍。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初次想移民大概是在2008年，其实也是很无意的和一个同事聊天，对方是加拿大回来的海归，老婆正在办理移民。他说你们学历好，英语好，可以考虑移民啊，过去IT行业还是很好找个工作的。然后也不知道怎么了，就拨动了我心里的一个开关，回去就跟老公说，我也想移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于移民这个事情，老公是不反对的，之前劝说我都是我觉得不想做二等公民，一直投反对票。这次我开口，老公就借坡下驴了。08年时候，还是可以先准备材料，不考雅思的。于是说干就干，那会风情上还有提供移民材料的业务，签了个单子，就开始准备材料。大概在08年底吧，材料邮寄出去了，那会我刚毕业工作2年，老公工作了6-7年了，所以那会是老公主申。不过很快我们应该就赶上了227新政了，材料毫无疑问大概在2009年左右被退了回来了。然后再要提交移民，就必须要先有雅思成绩。就像一口气送下来一样，也没有力气刷雅思，继续搞移民了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后大概就是我们工作调动，在国内更换城市生活，然后生孩子，中间也大致关注过加拿大移民政策，总的来说就是感觉越来越严了。期间就只记得，我挺着大肚子跟老公在院里遛弯，俩人聊怎么才能移民，是不是必须得考法语去了。总之，这时候的移民就是有一搭无一搭，没有实质行动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;孩子出生之后大概在2014年时候，因为一个单位的同事老婆去加拿大读书，同事陪读过去了，还可以找工作。这个事情又成了一个导火索，我又开始想移民了，这次是想去读书，也让老公去陪读。然后开始找各个中介，咨询留学的事情，各种咨询下来，觉得留学的机会成本还挺大的，还不一定拿的到身份。这时候就看到加拿大出来了51新政，发现我的职业在里边。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这个发现让我决定先放弃留学，重新开始移民。这次因为老公年纪大了，同时他工作忙，没时间准备雅思，变成了我做主申。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我觉得自己也是个行动派，想好之后就是签合同，雅思报名，准备材料，各种忙的不亦乐乎。当时报了五道口那里的一个英语培训中心，三十多岁的大姐和小朋友们一块重新上课；周末经常回来办公室加班刷题；报了2014年9月份的雅思考试。当时抱着必胜的信念，因为那边51新政审理也很快，IT相关行业更是热门，所以想加紧刷下雅思，赶上末班车。但是也是天公不作美啊，拼了小半年，9月的雅思倒在了写作上，复议无果，只能继续刷考。好在在14年12月的第三次考试后，刷到了我想要的4个6. 不过与此同时，IT相关行业提名已满。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然后就是把自己的材料上传到EE中，但是那成绩自己也知道，貌似是只有刷下来雅思7788才能有机会被选中。但自己的英语水平自己知道，7788基本是不可能。移民的事情貌似又走入死胡同了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年5月份，收到&lt;strong&gt;飞出国&lt;/strong&gt;真真的邮件，得知NS省提名开了，但是名额只有几百个，于是抱着死马当活马医的念头，决定转投NS。又是一通资料重整，在2015年8月底把我的材料邮寄给了NS省。当时真没觉得会有希望，一个是名额少，另外觉得门槛太低了，移民官那里筛选标准又那么不清晰透明。然后就该干啥干啥去了，没太惦记着这件事情了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;进入2016年，算一算我的雅思还有1年就该过期了，而NS还是啥动静都没有，我实在不想再刷一遍雅思了，中间也很抓狂，但是不知道自己还能往哪里努力，就只能听天由命，希望能赶在我雅思过期前有消息。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016真的是我移民幸运年，7月时候突然就接到ns省得邮件，通知审理到我的case，确认是否还要移民。马上回复确定一定肯定要移民。之后9月底时候，贝雕了，我的几个推荐人都收到ns生邮件，确认我的工作内容；10月13号，放好十一假期回来，我的邮箱里安安静静就躺着NS省提名通过的邮件。10月中下旬的EE我被捞上来，然后开始准备联邦阶段的材料。11月中把联邦材料递交之后，2周左右收到补料信，再次提交完成实在12月初。之后默默等待，2月17号收到联邦的准签信！我的移民算是大功告成。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一路走来，从最初想移民到准签，也经历了大概~8年，期间主申由我老公换成了我，我们都从年轻人变成了有家有口的中年人。移民成功，喜悦的心情还在，不过未来的规划还没有完全想好，也会担心一把年纪重新开始会不会困难。但是不管怎么说，还是会去做一次2年左右的长凳准备，算是了结自己这么多年的心愿，体会一下外边的世界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感恩2016！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我的NS申请经历，感谢&lt;strong&gt;飞出国&lt;/strong&gt;在办理移民的2年多时间里给予的支持 newwen325 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/27202&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/27202&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>newwen325</name></author></entry><entry><title>写在临行前——还好有你飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/04/05/mid-summer/" rel="alternate" type="text/html" title="写在临行前——还好有你飞出国！" /><published>2018-04-05T15:00:00+08:00</published><updated>2018-04-05T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/04/05/mid-summer</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/04/05/mid-summer/">&lt;h1 id=&quot;section&quot;&gt;写在临行前——还好有你飞出国&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;终于定下来出发的日子，我们全家即将踏上陌生的北美大陆，既紧张又满心期待。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;十二月初拿到大信封心里便萌生了对自己几年来波折的移民路写个总结的想法。辞职、打包行李回国，天南海北走亲访友加上不适应国内气候感冒发烧久咳不愈都成了拖延的好借口。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在这里奉劝广大移友政策不等人，尤其针对非紧缺专业，再好的中介也救不了不配合的客户。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为拖延被动我们经历了13年职业被砍，14年自暴自弃自行决定走弯路留学新西兰，15年拒绝fly建议澳洲转战加拿大，16年无有效雅思成绩错过新州担保，年底投塔州也被告知失败（手动捂脸）。移民路上吃的苦，都是自己作出来的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;17年初抱着试一试的心态，和fly商议加做加拿大技术移民作为后备。能够在短时间内顺利ppr，一方面得益于加拿大政府大收移民，政策利好，系统处理快，另一方面annie的专业、及时沟通、认真负责也起了至关重要的作用。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;17年2月23日签订合同，第二天立马收到Annie发来的wes在线申请付费链接，接下来的一切反馈也都如此高效，真是大赞！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4月13号提交EE，19号收到邀请，速度快得有点措手不及。才发现孩子护照需要更换，十八线城市证明更是难开。前后耗时俩月，等所有材料齐全已经6月29了。期间除了等待、刷论坛、刷cic账号没什么别的能做了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;中间有个小插曲，因为无聊，本人每天刷论坛移友拒签理由，最容易出问题的是无犯罪记录证明，奇葩的有澳大利亚维州除了警署证明还需要交通局（？）证明，有在维多利亚生活过的朋友需要注意一下。而新西兰的，当时我们办open工签直接个人申请ministry of justic的无刑记录，理所当然交了同样的证明。9月9日发现有在新西兰生活超过一年的申请人因为加拿大移民局不接受新西兰ministry of justice 的无刑记录而被拒签的。吓出一身冷汗！本来是焦急等待，这时候心里反而有点小侥幸，立马联系Annie写了解释信附上cic官方授权信（新西兰无刑专用授权书）签字。也不知道是不是解释信让移民局发现我们案子已经提交很久了，接下来审批进度赶了上来。这里也分享一下我们的时间线：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2017.4.13 submit profile&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.4.19 ITA&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.6.29 AOR&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.9.16 ME&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.9.19 Not Applicable&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.10.3 we do not need additioal docs&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.10.20 IP2/ppr&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.12.4 passport collected&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;cic网站上有各个阶段的变化说明，但是每个人的情况不同，官方说明以及别人的时间线也只能作为参考。我们似乎没有经历IP1，因为每天刷确定没有错过每一次更新。10月20日当天状态第一次变化时已经是新西兰时间午夜了。之前听说ppr常发生在晚上，还跟主申开玩笑说睡一觉明天下午可能就下签了。下午上班时主申来电我就知道成了。开心到飞起。接下来就是贴签了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;新西兰没有加拿大移民局，我们需要把护照邮寄到悉尼，也可以选择自己快递，但为了保险起见我们去了加拿大在奥克兰的签证处。以下为地址：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Canada Visa Application Centre
Level 11,
Huawei Centre,
120 Albert Street,
Auckland 1010, New Zealand&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;每本护照NZD$68.9，所有申请人护照需要一起递送不能分开。需要注意的是签证处只收现金，多备零钱，他们可能无法找零。签证处四点发出当天所有申请，不想耽误一天的务必早到。带好护照、签证照片（一定要告知是加拿大pr照片跟ee提交的不一样）、ppr邮件。每一份护照一个追踪号自动连接cic账号，不需要到vfs上查询状态。一个月左右cic账号显示approved，四天以后签证处打电话通知取回护照。从送到VFS Auckland到收到大信封总共1个月上下吧，过程比较焦急，但是各位小伙伴耐心等待吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写在临行前——还好有你飞出国 mid-summer &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26992&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26992&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>mid-summer</name></author></entry><entry><title>离开与留下，都需要勇气，也都需要梦想 – 我的移路故事！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/04/01/vantina/" rel="alternate" type="text/html" title="离开与留下，都需要勇气，也都需要梦想 – 我的移路故事！" /><published>2018-04-01T15:00:00+08:00</published><updated>2018-04-01T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/04/01/vantina</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/04/01/vantina/">&lt;h1 id=&quot;section&quot;&gt;离开与留下，都需要勇气，也都需要梦想 – 我的移路故事&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;【前言】&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人生就像不断的在做选择题，如果我们选A，其实我们永远也不知道如果选B或C，等待我们的人生将是什么… …&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;或许正确，或许错误，没有答案。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我只知道，这个世界是公平的，有得必有失。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我们必须选择一种生活方式，并有坚持的勇气和毅力。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;【为什么移民】&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;百分之五十为自己&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说到底，就是为了圆我自己的一个所谓的“人生规划”，开启我人生的第三个阶段。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;多年前，给自己的人生划了四个阶段。今天回想起来，就像给自己下了一个套，定时定点的这个紧箍咒会让人头痛不止。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;求学阶段：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7-23岁，16年的读书生涯，无限的青春回忆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;职业经理人阶段：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;24-40，16年的职业经理人生涯，积累财富和人脉&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;实现自我价值阶段：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;40-50/55，10-15年&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1/3时间：做自己想做的事情，例如开摄影店、书吧、旅游设计、游记作者&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1/3时间：做自己应该做的事情，例如尽孝、育女&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1/3时间：做自己认为有意义的事情，例如山区助教、游历各地&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;享受人生阶段：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;50/55，女儿上高中或大学，陪着老公想干啥干啥&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在我这个年龄，不知不觉多了一个名词“中年危机”，每天过着固定化模式化的生活，而又无力或不知如何去改变。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸运的是，我的内心就像个孩子，始终任性、始终无惧，渴求一种更加自由的状态，人生就是各种经历各种体验，我们应该用有限的生命去尝试无限的可能，拓展生命和生活的边界。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;或者说本来成长就是要敢于走出自己的舒适区，勇敢的面对未知的东西，这样才能让自己的内心修炼的更加强大，有了一个强大的内心，又何惧从哪里生活，从哪里重新开始呢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不幸的是，我可能要为自己的任性付出沉重的代价，but，如果不去尝试，永远不知道前面的路到底会怎样；如果不去尝试，连失败的资格都没有！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anyway，我只是给自己的人生多一个选择，如果不合适，我还是会回来的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;百分之五十为孩子&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我承认，我不应该提前帮孩子做选择题，这曾经是我最纠结的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但我相信，移民对孩子的教育，综合而言应该是利大于弊，国外的教育理念和我比较接近，我女儿的个性也绝对不是学霸型，既然如此，那就做吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我的想法很简单，但又貌似很不简单，我希望她健康、快乐、有创造性的成长，做一个具有健康人格的平凡人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为什么强调创造性，因为每个人都是一个独立的个体，我希望她能走出自己的路，而不是父母希望的她、老师希望的她，而如果对照目前的国内教育体制，这个很容易会陷入一个死循环，最终屈服的不是父母，就是她本人。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;【签证篇】&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和飞出国结缘，纯属巧合，之前曾经咨询过国内比较知名的中介，他们要么就是说不做技术移民，要么就是告诉你技术移民很难，可以选择投资移民，退而求其次，雇主移民，其中原因，大家应该懂的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;后来在网上查资料无意中看到飞出国的网站，发现上面的资料非常齐全和专业，我是一个爱做攻略的人，所以对这种逻辑条例清晰，包括费用也写得明明白白的特别有好感，于是联系上他们帮忙做测评，发现可行，感谢丽媛、武娟两位MM，特别的负责任，特别的聪明，我有什么需求一说就明白。如果你也希望FLYABROAD协助您申请，我可以当您的推荐人，联系方式：vantina@163.com，之前是有500元优惠的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1、2015.10.15 和中介签约
2、2016.02.14 精算师职评通过
3、2016.03.19 雅思第一次
4、2016.05.21 雅思第二次
5、2016.07.08 各种原因，暂时放弃，申请退款
————(转折点，华丽丽的分割线)——————
6、2017.01.13 重新签约
7、2017.02.15 统计学家职评通过
8、2017.03.10 递交资料，等待NSW邀请
9、2017.03.17 提交VIC州担保（第一次）
10、2017.3.24 收到NSW邀请（精算师、统计学家）
11、2017.4.05 提交NSW（精算师、统计学家）州担保、VIC州（统计学家）担保
12、2017.4.06 NSW州担保通过（为NSW点赞，一天就批复了，满满的诚意）
13、2017.5.03 收到VIC州担保拒信
14、2017.5.11 办理签证、在线申请
15、2017.5.27 移民体检
16、2017.6.06 小孩体检复查，结果正常
17、2017.7.21 交副申语言费
18、2017.12.6 下签
19、2018.3.23 登陆悉尼&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;【计划篇】&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由于我办的是NSW的190技术移民，出于道德的约束，我需要在悉尼生活两年才可以转去其他城市。其实从一开始我是拒绝的，因为悉尼的生活成本太高，而且不是最佳的旅游胜地。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我最完美的计划是倾向于去凯恩斯或黄金海岸，买个大一点的房子自住并且做家庭旅馆，买个中巴做小众旅游线路开发，我负责线路设计、网站建设和线路推广，而我的先生负责家庭旅馆的旅游接待和旅游线路开车全陪。后期，等孩子长大独立了，我们也可以完全回国内生活。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但是，既然NSW州一天就批了我的州担保，我怎么也要投桃报李。两年前，游玩澳洲离开悉尼的时候曾经说了这么一句“留点遗憾给悉尼，因为我有预感，我还会回来的。”所以，冥冥之中，可能真是缘分的安排。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;【准备篇】&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来的事情，才是考验的开始。有了成功获得技术移民的能力，是否也有了在异国他乡重新创造人生的能力？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;出发前准备时，其实一片空白：没有工作、没有驾照、没有房子、没有找好孩子的学校、没有朋友帮忙，所有的一切，都要重来。但我相信，正因为如此，我才可以变得更强大。一个人能力弱不可怕，没有钱也不要紧，关键是要清楚地知道自己想要的是什么，未来的目标是什么，有没有欲望和野心，这样才可以向着那个目标去追求。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但特别感恩的是，我最亲爱的朋友们，在得知我这个想法后，都在帮我出谋划策，联系他们的家人或朋友，所以我突然之前多了一些“间接”的朋友，而更重要的是，这些朋友还会持续跟踪我的情况，关心以及了解我有没有什么困难，提供建议和帮助，满满的感恩。中国人的守望相助，在异国他乡的我，忽然理解得更加深刻了，也倍感温暖。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;【登陆篇】&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未完待续… …&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;离开与留下，都需要勇气，也都需要梦想 – 我的移路故事 vantina &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26916&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26916&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>vantina</name></author></entry><entry><title>终于见到彩虹，感谢ANNIE，继续fly ！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/03/05/annahw/" rel="alternate" type="text/html" title="终于见到彩虹，感谢ANNIE，继续fly ！" /><published>2018-03-05T15:00:00+08:00</published><updated>2018-03-05T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/03/05/annahw</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/03/05/annahw/">&lt;h2 id=&quot;anniefly&quot;&gt;终于见到彩虹，感谢ANNIE，继续fly&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;拿到ielts成绩后，烤鸭建议我找到了fly，退掉从前的不靠谱中介。 前边还有一位专业fly人，但最终更有缘遇到了Annie,周老师人耐心专业，一如Fly自己吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;推荐fly给我的朋友，永远淡定，他说，“没关系，fly一定有方案，她们太专业了。”这样一来，还真是，从15年提交申请，到各种小坎，Annie也永远是神预测，最终遇到的坎我以为都过不去了。最不自信时，问Annie,她回复，“有类似案例，最终也是签了。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还有一次，遇到紧急情况，半夜联系的fly本尊，真心专业地解答了我的问题。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三年多漫长的等待，提交材料，看到邮件上新添的每一封邮件红点，都心跳加快，最后，以为是拒绝信的时候，居然是准签信。最终被Annie再次神预测中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;彩虹随着紧急情况再次到来，居然只有五天，就必须短登，再次周末时间电话骚扰周老师，她没有一点点推托，帮忙解答完问题后，她说，“一切顺利。”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;上帝保佑Fly 保佑Annie,帮助这么多人完成心愿~ 收费合理，服务专业~ 大爱！ 后续还有亲属的问题，必须仍然Fly了~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;终于见到彩虹，感谢ANNIE，继续fly &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26587&quot;&gt;annahw http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26587&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>annahw</name></author></entry><entry><title>阳光总在风雨后——写在2月8日下签后，感谢FLY一路相伴！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/02/23/BOAZ/" rel="alternate" type="text/html" title="阳光总在风雨后——写在2月8日下签后，感谢FLY一路相伴！" /><published>2018-02-23T15:00:00+08:00</published><updated>2018-02-23T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/02/23/BOAZ</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/02/23/BOAZ/">&lt;p&gt;我是一个36岁的两个孩子的妈妈，爱人和我都是硕士毕业，银行白领，上班的节奏就是白加黑、5+2。很多人都认为我根本不可能移民成功—没时间、没精力、没脑力，但坚持了三年、经历了种种挫折之后，我还是成功了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这里不得不提到飞出国，移民道路上的好伙伴、好朋友！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其间各种细节，参见时间表：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年2月朋友通过飞出国移民成功，想想自己和爱人苦读20年，看着自己两个年幼的孩子，想想他们的未来再看看外面灰色的天空，为了孩子的未来，萌生移民念头，由于丈夫工作时间比自己少两年，VET在当年改革后丈夫已经达不到工作经验满分的要求，主申的重担就落在了自己身上，压力山大。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然我始终相信只要坚持就能胜利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年3月学历评估,（这里表扬一下丈夫，虽然从主申位置上让贤，但是学历评估和职业评估，以及期间与澳洲的沟通，全部承担，这也让自己能沉下心来好好备战雅思。对于夫妻一起努力移民的人来说，夫妻同心，分工明确是十分重要的）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年5月学历评估结束（1个多月不到2个月，比官方公布的3个月要快很多）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年6月职业评估，branch manager&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年8月职评结束，工作年限减一年。原本8年变7年，自身分数只有50分，无法达到移民效果。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年10月，评估第二个职业financial adviser&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年11月第一次雅思（4个6），学习形式为自学。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年1月签约飞出国，Annie为业务顾问&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年1月第二个评估职业遇到背景调查，评估机构多次要求补充不同材料，与Annie沟通后，写信给评估机构说明，次日该职业评估通过&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年1月-3月刷了三次雅思，冲7，均失败，学习形式仍为自学。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月，此时职业年限满足8年，自身分数达到55，提交南澳与新州州担保申请。南澳开放branch manager，要求4个6.5或者平均分7分，因分数不够不满足条件,只能眼睁睁看着机会瞬间溜走，那时可心情可以用绝望来形容。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月报考专业雅思班，为了冲4个7，加十分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年10月第五次刷雅思，以overall 6.5 收关，依旧没冲到4个7，再次以失败告终。年龄大了，记忆力真是不行了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年11月联系飞出国走塔斯马尼亚留学项目，打算曲线救国，留学一年后提交塔州申请。此处不得不提到Robin Yang。&lt;strong&gt;飞出国非常负责的合作律师，每次都非常热情和负责的解答各种问题。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年2月塔州学校发邀请&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年5月16日去沈阳留学体检，下午在返程火车上收到新州的州担保邀请。（这绝对是富有戏剧性的一天）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年5月17日提交州担保申请，次日便收到州担保（官方公布时间为2个月）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年6月提交190申请，6月中旬体检，4天后出体检结果，移民局要求配偶进行痰培（这个环节需要等3个月，煎熬的3个月），这个期间因心里上的煎熬，&lt;strong&gt;Fly和Annie给予了很大的安慰&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年9月15日在苦等3个月后，配偶复检结果ok，发回移民局（吐槽一个明明可以抽血检查的东西，澳洲非得要用一个最漫长原始办法），接下来又开始等待，眼看着一起受邀的同学们下签，心里急啊&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年11月8日收到815表格，原本以为很快会下签，然而…进入漫长的、痛苦的、遥遥无期的等待中，发邮件、打电话给移民局均未果，&lt;strong&gt;再次进入飞出国的安慰环节&lt;/strong&gt;，Fly和Annie继续不厌其烦的安慰着我们。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2018年2月8日，递交815后苦等了三个月，终于收到了全家4个人的大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前曾经无数次联想过下前后自己的愉悦心情，真到了这一天反而无比的平静，或许是由于在长达3年的移民之路上，苦刷雅思、背景调查，815痰培养，超预期等待等一系列的插曲都被自己不幸运的遇上，幸运的是在整个移民过程中，&lt;strong&gt;飞出国&lt;/strong&gt;都以专业的工作能力、高效的工作效率以及周到的客户服务，陪伴着我的移民之路。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3年的移民之路，曾经无数次在孩子睡着后午夜台灯下苦读熬红了双眼，曾经为VET反反复复的背景调查弄得身心疲惫，曾经每天翘首以盼只为手机邮箱中那一个清脆的声响…阳光总在风雨后，往日苦难皆以已成为往事，只剩下对未来澳洲生活的憧憬。。。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在还在移民路上的朋友们，看到我的成功，你们还有不成功的理由么！&lt;strong&gt;相信自己，相信飞出国的专业，坚持到底终会梦想成真。。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26454&quot;&gt;阳光总在风雨后——写在2月8日下签后，感谢FLY一路相伴&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>BOAZ</name></author></entry><entry><title>190 VIC 州担保签证到手！感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/01/12/shy19890910/" rel="alternate" type="text/html" title="190 VIC 州担保签证到手！感谢飞出国！" /><published>2018-01-12T15:00:00+08:00</published><updated>2018-01-12T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/01/12/shy19890910</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/01/12/shy19890910/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;190州担保签证到手！感谢飞出国！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;时间&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;20141213	第一次参加雅思考试&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20150417	注册飞出国论坛&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20150613	取得雅思4个6&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160105	飞出国论坛平台提交在线评估&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160106	正式签约飞出国全程助理&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160115	VETASSESS注册，缴费，材料准备&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160126	学历在线申请缴费&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160301	提交VET评估资料，提名职业- 234112&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160401	收到VETASSESS快递，中国高等教育学历认证报告&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160530	职业评估垮掉，说本科专业与评估职业不符&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160531	邮件问询被拒理由&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160622	回信，提出复议或重新申请别的职业&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160627	接受建议，转战EA，提名职业——233914&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161026	注册EA&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161028	提交EA材料，普通申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170301	MSA通过&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170509	接受建议，申请维州担保，走190&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170511	递交EOI，申请VIC州担保&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170515	获得VIC州担保资格&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170609	递交签证申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170621	分配签证官&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170623	夫妻体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170807	邮寄无犯罪记录&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170901	维州邮件问询签证办理情况&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20171206	准签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;终于拿到澳洲190签证了！首先感谢飞出国Annie和她的同事们,前前后后折腾了三年多，在这期间,一直很热心也很有耐心的帮我解决各种技术移民问题,最终获得澳洲pr。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先自我介绍一下，海外非英语国留学党一枚，上学期间把终身大事解决，所学专业较为冷门，英语能力自以为还行，但是在非英语国家，除了学术上以外，日常生活几乎用不到，所以和国内读博学生差不多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我的技术移民经历可以说坎坷万分，我归纳了一下，大体分为五个阶段，死磕雅思，VET职业评估失败，转战EA，申请州担保，获签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;首先谈一下移民澳洲的想法。其实是在读博士期间（本人在非英语国家读博）就萌发了。太太是北京人，当时就有不想回国的想法（原因大家应该都懂的），但是对于读书所在的国家并不是很喜欢（自然灾害及文化），当时加拿大的移民通道又关了，对比了几个移民国家，澳洲自然就是最优选择。家里面人也支持，正好也有熟悉的人办过技术移民，就决定试一下。至于如何接触的飞出国，说来很巧，同一研究室的师姐全家就是通过飞出国顺利拿到澳洲189签证，既然有成功的案例，而且我也查了一下飞出国的论坛平台，二话没说，就在2016年01月06日和飞出国网上签约，开始了漫长的技术移民之旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一阶段，死磕雅思。移民第一关就是英语，如果没有拿到四个6的话，根本就没有资格进行技术移民。于是乎我就开始了死磕雅思的不归路。醉倒是2014年就开始陆陆续续准备雅思，在2014年12月13日小试了一下雅思（学术类），然后又对比学术类和移民类，最后决定狂刷移民类。然后期间几乎每隔两三个月就刷一次，前前后后一共考了10次。结果是不到半年达到4个6以上，经历过无数的6.5，4个7的目标始终没有达到，套句话说，这么近却又那么远。因为一直很接近7，虽然途中我太太也劝说我不如换成学术类雅思，但是我当时脑子就是一根筋儿，觉得要是换成学术类还得重新复习等等，所以到最后也没有拿到4个7，此处省略一万字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二阶段，VET评估败北。为了节省时间，Annie建议我，可以一遍做职业评估，一遍考雅思。咨询了一下我的前辈，对比了一下要准备的材料，我坚持选择和我师姐之前一样的VET234112专业进行评估（虽然期间Annie建议我选择EA）。说实话，当时选这个无非两个原因，一是师姐和我研究生和博士的专业一样，二是提交资料比较简单。可是，事与愿违，VET被拒，理由是说我本科和评估职业不太相关。现在还记的当时看到negative这个词的心情：澳洲不会就这样与我无缘了吧？后来赶紧联系Annie，她那边也迅速对应，找业务主管商量对策，帮我撰写询问邮件，同时也向我详细解释被拒原因。后来，评估方的来信，给出的意见是，本科和评估专业联系不是很大，但是可以补充材料重新评估，或者以研究生学历评估。如果补充材料重新评估的话，一个是可能性不是很大，另外还需要重新提交评估费；如果按照研究生学历评估，则工作经验就被缩短，经验分就会减少。综合考虑了一下，Annie建议我，与其补充材料申请之前那个职业，不如重新申请EA（两家是不同的机构，职业评估结果不会因为之前被拒有影响）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三阶段，转战EA。EA的侧重点和准备材料和VET有些许不同，也就是说，之前准备的材料，需要将内容重新编排，修改。Annie也给了很多之前的成功案例模板，反复交流，很顺利的就将材料准备齐全，并提交上去。因为当时工作经验分不够，加上别的事情，并不是很急迫的需要做加急的职业评估，因此只是按照普通评估付费，然后就开始等待。经过五个月，MSA通过。职业评估过了，相当于成功了一半以上了，因为起码说明，澳洲需要你，或者说需要你这个职业，也不需要每天提心吊胆的，害怕自己的专业因为太冷门或者太热门被剔除。感觉技术移民的事情又变得明朗起来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第四阶段，申请州担保。当时算分是60分，但是评估专业一般都是65被捞走，要么雅思四个七语言加分，要么等工作经验加分，要么配偶加分，或者就是申请州担保。川普上台后，美帝新的移民政策影响着澳洲移民政策，当时形势比较紧迫，就想趁着7月新政之前能够顺利提交申请，这样不会受到新的移民政策的影响，Annie建议我们申请州担保。
需要解释的是，之前对州担保一直有误区，的确有一些州担保是一些偏远的州，但实际上需要看你所提名的职业能提供的州担保的州。同时也咨询了一下，190签证除了没有189签证听起来那么高大上以外，其他都是一样的，推荐给那些只差五分就被捞走的朋友们，先捞走再说，因为，将来的事情都不好说。既然决定了，就先过去，再说。像我之前就想去猫本，正好维州对我这个职业可以提供担保，所以也就不存在担心所谓的那两年的限制。于是果断申请州担保。申请州担保异常的顺利，记得貌似是周四晚上提交的，下周一一大早就收到州担保的同意书，不禁感叹，移民局的效率要是有州政府效率一般就好了~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第五阶段，获签。终于赶在7月之前，把签证申请递交上去，6月9号递交的申请，21号分配的签证官。然后需要补充体检及无犯罪证明，体检的话是由医院直接提交给移民局，无犯罪证明书对方一直没有问询。咨询了一下Annie，他们是采取一个案子一个案子的处理，如果我这个缺某种材料后，签证官会办理下个案子，这样来来回回就需要很长时间。她就建议我，直接把纸质文件邮寄到澳洲，这样的话他们材料齐了之后就不用再问我们要，我们再寄，然后再等。下签之前，9月1号，维州还专门发信询问签证办理情况，Annie帮忙写了封回信，表达了已经提交出去，只能等待。签证申请后6个月，12月6号，获签。一大早来了三封邮件，第一份说我的职业评估被移除，还给我吓了一跳。无非两种选择，一个是被granted，一种是被negative了。赶紧和飞出国联系，获知好消息。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年春节期间打算初登陆一下，除了旅游之外，顺便把一些手续做一下。争取今年上半年举家搬迁猫本。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在此，再一次感谢飞出国和Annie，因为你们专业的指导，耐心的解答，我的签证才能顺利拿到；另外感谢我的师姐和姐夫，介绍了这么好的移民中介给我，当然也帮助了我们好多；最后是感谢家里面的支持。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;记得之前有别人问李连杰，你为什么移民，他的回答很简单：我爱我的国家，但是我不喜欢现在的他。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26084&quot;&gt;190 VIC 州担保签证到手！感谢飞出国！&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>shy19890910</name></author></entry><entry><title>2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/12/08/xocl_789/" rel="alternate" type="text/html" title="2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国！" /><published>2017-12-08T15:00:00+08:00</published><updated>2017-12-08T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/12/08/xocl_789</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/12/08/xocl_789/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;先看一下我的时间线&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;21/02/2017 签约飞出国&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;16/03/2017 雅思4个6&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;21/04/2017 职业评估，Materials Engineer (233112)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10/05/2017 转战pte, 首战没考好&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;24/05/2017 职业评估通过，开始准备各种材料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14/06/2017 二战pte，第二天出分，考到4个65&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;15/06/2017 网上提交EOI（point test总分65：年龄30，博士20，工作5，英语10）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20/06/2017 收到邀请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;27/07/2017 配偶顺利考过pte，省去语言学习费&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;31/07/2017 提交申请，上传所有资料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;04/08/2017 去体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;31/08/2017 收到补材料信，需提交香港无犯罪证明&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;04/09/2017 提交香港无犯罪证明的收据&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;08/12/2017 下签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;想去澳洲的念头是由2011年去那边3个月的交换学习开始有的。当时觉得那边的天特别蓝，树特别绿，考拉特别可爱，人也非常友善，我老公也特别喜欢，所以想着毕业了就在那边找个博士后的工作，去那边生活。一年后，终于交了毕业论文，2013年5月拿到博士学位证。但是一直没有找到澳洲学校的工作。这边的博士导师有项目，我也帮他申请到项目，所以就一直在香港做研究。可以说自己找工作的热情不够，也可以说不够有动力，人总是会趋向于舒服的生活方式。雅思考了一次，没考到4个7之后就放下了。就这样几年过去，只是去澳洲的想法一直没有消失。一下就30 岁了，突然感觉到这个事情不能再拖，过了32岁，我可能就和澳洲永远的错开了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年年底，我们又一次踏上了澳洲的土地，这让我去澳洲的愿望更强烈。从今年1月开始，我就决定要重新准备雅思考试和移民申请。当时在google上搜了很多关于移民的信息和资料，发现飞出国论坛里面的资料的最完整的，很系统。无意中在论坛里面做了一个评估，第二天就有飞出国的工作人员联系我说我复合申请189签证的条件。我当时还有点犹豫要不要找中介，因为其实自己也已经大概了解整个移民申请的过程。邮件通过几封，微信也聊了几次，觉得都挺靠谱的。和老公商量了一下，由于我们自己工作上的事也很多，实在没有太多的时间和精力来准备移民的材料，一个月之后，大概在今年的2月底，我们就决定和飞出国签约了。现在证明，我们当时的决定是正确的。节省了我们大量的时间，精力，还有少走了很多弯路。在申请的过程中，有人指导，有人答疑，这让我的心也踏实了不少。签约完后，小曹负责我们的case，发了信息表给我填。她很细心，也很认真负责，还会督促我填资料的进度，虽然没有见过面，但是还是很相信她。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;首先第一步就是准备雅思考试，职业评估也需要4个6。我连续报了两次，一次3月一次4月。考雅思过程是痛苦的，我也相信很多人就卡在这英语上。所幸的是，我第一次就考过了4个6，足够资格申请职业评估。职业评估的资料里面，最复杂的就是那三篇CDR, 在小曹的帮助下，我们把所有材料包括推荐信也是她帮忙写的。就这样提交了职业评估申请并选择快速通道。我当时还有问，会不会不成功。小曹给我吃了个定心丸，她说不会的，99%都会过。其实没有她催促我，我拖拖拉拉，不知道什么时候才能把材料全部弄好。很快，一个月就出结果，职业评估通过。在这一个月的等待中我继续学雅思，那段时间，除了工作，其它时间全是学雅思。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在4月份的时候，澳洲取消了457签证，连职业列表也发生了改变，有好几个工程师专业被移除，这意味着移民政策的收紧。当时大家都很慌，幸好materials engineer没有被移除，但是它被列入中长期职业，而且没有州担保，只能亲属担保。这样一来，我就失去了申请州担保190的机会了，只能申请189。这让英语考出4个7而加10分成为关键。当时心里压力很大，让我先生考4个6可能会比我自己去考4个7的难度还要大，所以我更努力的学习雅思。这时候小曹和我说可以考虑一下pte，说很多人觉得这考试相对来说比较容易考过。那时候我是第一次听到这个考试，查了一下相关资料，了解到这是考试采用电脑识别打分的系统，听说读写全是电脑打分，不会因为考官不同而影响成绩。不够当时4月中还有一次雅思考试，我把pte暂且放一边，参加了雅思，结果出来还是考不到4个7。当时觉得在和时间赛跑，希望无论如何要在16-17财政年度，也就是2017年6月底之前提交申请，因为担心移民政策再次发生变化。我在知乎上搜到了关于pte考试的信息，也了解了一下这个考试，发现里面的题型特别多，各个科目还交叉打分。要把题目全部熟悉，还要考出4个65，似乎也不是那么容易的事情。开始纠结是继续雅思还是转战pte。那时发现一个叫stan的pte老师受到很多的好评，知道了pte考试其实有很多套路的东西，而且电脑打分有一些bug，我们要掌握好了这些套路，就可以短时间提升。然后加了老师，告诉他我的雅思情况，他说我的基础，可能一次就能过，我果断报了他的班。小班授课，每个人都有练习的机会，老师还会给我们点评指导。课上了两周，照着老师的套路练了两周，5月10号去参加了考试。第一次考pte，特别的紧张，旁边的考生说话也很大声，我完全被影响了，从第一题开始就觉得发挥的不怎么好了，然后DI还出现了新题，最后的WFD竟然有两题没有做完就时间到了。考完出来，知道肯定不过的，第二天成绩出来，确实差一点。我的运气真的不太好，在我考试之前国内一个pte培训机构被人匿名投诉，所以pte开始了大规模的换题。就被我给遇上了，然后5月那几场考试，很多人的分数出来都特别低，大家又很多猜测，说是评分体制变了各种。但是后来证实是pte电脑评分系统又出问题，大家都被rescored了，然而我是高了几分，但是仍然没有过。接下来我就横下心，给自己一个月的时间好好练习，6月14号再考，第二天分数出来的时候发现自己考到了4个65，眼泪就哗哗的往下掉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;pte成绩出来的当天，我把成绩单发给小曹，她就帮我EOI了，5天之后就收到邀请。当时查了一下，我是6月20号被邀请的，也就是16-17财政年度最后一次邀请。那时候materials engineer还有800多个名额，捞完我后，还有名额剩。我很是开心，总算是赶上了。这一个月的时间就留给我们准备材料，还有我先生考英语。当时突然说他要考试，我们都有点慌。他已经好多年没有用过英语了，不知道一个月的时间能不能考到。当时想了一下，觉得可能还是pte会更简单，所以报了pte。我按着stan老师的指导，教他口语的方法，阅读的选词填空全部都是随便选，作文能写多少写多少，后面的wfd给他看了机经，其实他没有练别的题目，只练了di，最后还是很顺利的考出了比预想还要高很多的成绩，这样我们就可以提交所有材料了，在7月底交了签证申请。之前查的visa processing time为3-4个月，我以为我很快就能拿到签证的，没想到7月出来新的processing time变成了11-15个月，瞬间崩溃，也打击了我找工作的热情。等到后来都觉得我会不会被拒，小曹安慰我说不会的。没想到昨天就突然收到邮件了通知下签了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一路走来似乎都不是那么容易，还好有飞出国的一路支持和协助。没有飞出国告诉我可以考pte，我可能现在都还在考雅思的路上吧！感谢飞出国，帮我实现了我人生的一个大决定。不知道这个决定是对还是错，但是没有出去过，谁知道呢？我要开始为我们的新生活做准备了！还在申请路上的同胞们加油不要放弃，相信飞出国的专业，总会看到彩虹的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ps：如果你也需要飞出国的服务，我可以做推荐人，有优惠。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25703/&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25703/&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>xocl_789</name></author></entry><entry><title>声讨飞出国的战斗檄文！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/11/19/cs227/" rel="alternate" type="text/html" title="声讨飞出国的战斗檄文！" /><published>2017-11-19T15:00:00+08:00</published><updated>2017-11-19T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/11/19/cs227</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/11/19/cs227/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;声讨飞出国的战斗檄文&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;一篇写给飞出国的移民“檄文”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本情况:北京朝阳群众，非技术类小本，30出头的三口之家。在别的中介有失败的新西兰移民经历(人都去了，结果没办下来)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我本意澳洲，在登门拜访了飞出国的专业人士后，他们建议我“两条腿走路”，恰恰是这计划外的另一条腿，成就了我的加拿大萨省移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既然是檄文，就要“声讨”一下飞出国——&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1，飞出国把我变得很笨很傻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从战略分析到材料准备，从译文翻译到信函模板，都有飞出国一站式搞定。因为对比之前几个中介，让我填这填那一头雾水我就来气——我找中介干嘛？不就是因为我既不懂又没时间吗？你们还让我自己搞定专业英语词汇，那么多专业文档，太强人所难啊……所以我就很郁闷。直到碰到飞出国，听他们的，一步一步走，他们会做好一切我需要做的东西，然后我只需要签字、然后照相，然后提供资质证书，然后就没有然后了，然后就一天比一天笨，一天比一天不用动脑子……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2，飞出国把我变得丧失了对移民难度的警惕与敬畏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;想这一年多走来，飞出国会在关键节点提出要求，发布注意事项，然后每个阶段告诉你该操心什么……于是乎在我看来，走到今天，只是静静地过了一年多而已，不是技术出身又何妨，没有时间又何妨……一切仿佛很容易……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然，写了这么多，我知道，一切并不容易。看上去曾经省力的服务，也是我未来需要自己补上的功课。写点有的没的的东西，如果真要说讨伐，应该讨伐的是：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1，我们有想法，但不愿意行动，犹犹豫豫的生活态度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和很多已经移民的小伙伴聊天，他们说，十个人里，最后有一个咬牙行动的都不到……还是建议大家，要么不想，要想了就要咬牙坚持去干。&lt;strong&gt;不知道怎么干？找飞出国&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2，对移民中介的习惯性全盘不信任。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我这几年，国内的海外的接触了不少中介，确实鱼龙混杂。我的建议是尽量找国内的，同城的，不放心可以去看看。因为我在北京，所以第一次登门之后，我相信自己的判断——飞出国的霞姐，是那种不会多说什么，不做盲目承诺的管理者。这反而使我感觉到，&lt;strong&gt;不急功近利，量力而出的踏实&lt;/strong&gt;。我是个感性的人，只要“人”在我心里过了关，我就会真诚相待，也愿意配合着飞出国去完成每一步的要求(本来也是咱自己的事儿)，再加上对接的小蔡这个人也是，人小话不多，有事儿随时说。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人在机场，琐碎杂想。高兴，释然，感谢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作为对移民这事儿目前还又傻又笨的我，这两周正在查看各种短登的基本操作和知识，确实感觉需要补课；作为一个加拿大举目无亲而在北京哥们儿姐们儿一大堆、事业很顺利收入还不错的我，未来还是要充满敬畏之心和感恩之心，在枫叶国重头再来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;至此，也希望结识和我一样，生活乐观、性格开朗、好交朋友的加国移民道路上的朋友，咱们建立联系(怎么那么像相亲)、一起砥砺前行，不负韶光（主要是一起合计合计短登长登之前都干啥，我是一丁点儿都不知道，唉）。(英语都没有过6级、从没在外企或者外语环境生活或工作过的我，雅思口语咋考的8分，绝对不是词汇量的事儿。有机会可以分享给在北京的准备移民却卡在雅思成绩上的小伙伴，但是你得请我吃饭，美女的话请我吃烤串就行，和我一样的油腻大叔，请加两瓶啤酒。欢迎链接)关于申请经验，就别问我了，我都不知道，都赖飞出国。嗯。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祝飞出国，祝我们都越来越好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声讨飞出国的战斗檄文 cs227 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25519&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25519&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>cs227</name></author></entry></feed>
