<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.2.1">Jekyll</generator><link href="http://flyabroad.me/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://flyabroad.me/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-12-14T17:20:57+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/</id><title>关于飞出国（flyabroad.me）</title><subtitle>关于飞出国，关于 flyabroad ，飞出国怎么样</subtitle><entry><title>去澳洲的日子开始进入倒计时了，感谢飞出国!</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/12/14/vivipet/" rel="alternate" type="text/html" title="去澳洲的日子开始进入倒计时了，感谢飞出国!" /><published>2016-12-14T14:00:00+08:00</published><updated>2016-12-14T14:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/12/14/vivipet</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/12/14/vivipet/">&lt;p&gt;去澳洲的日子开始进入倒计时了-分享我的申请经历-感谢飞出国&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;最要感谢Annie和Flyabroad团队&lt;strong&gt;每次都做到及时的反馈和专业的答疑以及高效的服务，你们做事非常专业，非常有条理，我很庆幸有你们全程参与&lt;/strong&gt;！&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;移民的想法是在2012年博士毕业后就有，但当时因为怀有二胎，家里人希望我回老家生活和工作，所以放弃出国博后的想法，毕业后在老家找了不错的工作，面试的时候就跟老板说我三五年内要移民，日子轻松安逸，远没有上海读书时以及留在上海打拼的同学们的压力和忙碌，可能就是太安逸太轻松了，移民的念头却愈演愈烈。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为何是澳洲呢，回想我2011年在德国学术交流时，跟实验室的几个德国学生天天玩在一起，闲聊时她们说起喜欢澳洲，澳洲如何如何好。那时没去过几个国家的我，觉得德国已经非常棒了，澳洲该是怎样的天堂？？ 可见那时候埋下的种子^_^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对于移民，一直唱着独角戏的我，终于，抓住机会，促成了我们一家和儿子的同学一家今年年初的澳洲自助游，在澳洲的这20天，塔岛的自驾游，哈密尔顿海岛的悠闲时光，阿德雷德与老同学及博士导师的相聚，再从阿德雷德出发，途径葡萄园，大洋路一路自驾回到墨尔本，期间经历了两次钱包证件失而复得，回国后又发现老公手链落在大洋路的一家旅馆，旅馆老板物归原主，以及半年后收到的大洋路上的天价超速罚单（837AUD），申诉后得以免单，等等，一切经历都是那么美好！连一向因为不愿与爷爷奶奶分开而强烈反对移民的儿子改变主意了，热爱运动的老公也喜欢上了澳洲，所以一回国，我就立即着手了解技术移民的路子。虽然，我们知道旅游和生活是完全不一样的，但是，&lt;strong&gt;年轻不就是折腾吗？只要一家人一条心，在哪里不都能好好的吗？再说了，不试试怎么知道？&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在澳洲同学的建议下，我找了Flyabroad，往后的事情，我都全然交给 Flyabroad，我只是配合就好了，整个期间家里人也有过担忧，我自己也犹豫过，但申请流程就这么不紧不慢地进行下去了。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这期间我就说几个重要时间点吧。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;3.21 与Flyabroad签订合约；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;3.28 申请学历认证；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;5.10 申请VET职评；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;5.18 学历认证positive；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6.4 第一次参加雅思G类考试并通过；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7.26 VET职评通过；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;7.31 申请EOI；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8.11 获维州担保；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;9.26 申请签证；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10.17 分CO；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10.21 体检；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10.29 交签证费；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;12.9 交副申语言费；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;12.14 下签。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;整个过程还蛮顺利的，最要感谢Annie和Flyabroad团队&lt;strong&gt;每次都做到及时的反馈和专业的答疑以及高效的服务，你们做事非常专业，非常有条理，我很庆幸有你们全程参与&lt;/strong&gt;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;万分感谢！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果时间倒流再让我选择，还是义无反顾找你们^_^&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;vivipet &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/20417&quot; title=&quot;去澳洲的日子开始进入倒计时了-分享我的申请经历-感谢飞出国&quot;&gt;如果时间倒流再让我选择，还是义无反顾找飞出国^_^&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>vivipet</name></author></entry><entry><title>感谢飞出国,189今天下签了，工程技师，65分!</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/25/choctea/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢飞出国,189今天下签了，工程技师，65分!" /><published>2016-11-25T14:00:00+08:00</published><updated>2016-11-25T14:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/25/choctea</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/25/choctea/">&lt;p&gt;忐忑不安的等了两个半月的签证, 今天收到客服Jojo的邮件,下签了!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;做梦一样啊, 我太激动了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3月底跟飞出国签合同的时候，还觉得会是个漫长的过程，没想到8个月就完成了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真的要感谢飞出国！！！给我们省了好多时间，少走好多弯路。也感谢论坛热心的小伙伴们为我解疑答惑！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢飞出国,189今天下签了，工程技师，65分!  choctea &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/20084&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/20084&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>choctea</name></author></entry><entry><title>历时两年189准签 感谢fly一路相随</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/24/yoyolot/" rel="alternate" type="text/html" title="历时两年189准签 感谢fly一路相随" /><published>2016-11-24T14:00:00+08:00</published><updated>2016-11-24T14:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/24/yoyolot</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/24/yoyolot/">&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;Jojo你好，首先非常感谢你们从2年前开始一路以来的帮助，你们的耐心解答和迅速回复都让我和我太太感觉到你们的专业。我个人比较挑剔，所有的准备和翻译工作也麻烦你们来来回回修改了好多次，谢谢你们不厌其烦的替我修改。非常高兴能在2年前的某一天了解到你们。&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2 id=&quot;fly&quot;&gt;历时两年189准签 感谢fly一路相随&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;因为国内的环境和食品安全问题，我和我太太有了移民澳大利亚的想法，本来我在网上想找一下自己DIY澳大利亚技术移民的材料，结果很偶然地看到飞出国，在详细查阅了飞出国官方网站后，我在2014年9月注册了飞出国的会员，几次邮件往来后，觉得fly非常专业，便在2014年10月与fly签约，以下是到昨天收到准签信之间的时间线。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2014.11 职业评估&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.3 第一次雅思 满足4个6&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.6 职业评估通过&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.6 第二次雅思 满足4个7&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.7 提交EOI&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.7 收到邀请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.8 提交申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.8 出现CO联系补料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.11 189下签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;非常感谢这两年fly的焦小姐，Annie，Jojo，是因为你们的耐心和专业解答，使我们最后能够成功移民澳大利亚。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;具体说一下准备期间需要注意的一些问题。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;职业评估由于每个人情况不一样，尽量配合fly。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;关于雅思4个7，这两年中大概花了一年多的时间学习，平时要上班，所以在雅思复习材料的选择上不宜多，提供几个大家可能知道但是又非常有用的资源，作文看雅思前考官simon的blog，并且要每天写。口语练习是用的雅思哥app，两个人互问互答，自己组织内容，不要抄模板，相似话题可以合并，用自己的经历来回答，因为记得住。听力和阅读对于中国人来说应该不是特别大的问题，只要多做剑桥雅思4-11就行。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;邀请后的材料准备，先要大致了解所需材料各自需要多长时间，比如清华认证需要很多时间就需要提前准备，无犯罪证明要开中国境内而不是本辖区，体检和配偶雅思以及所有材料最好一次性提交，否则CO联系后等待的时间会很煎熬。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，还是要感谢fly，&lt;strong&gt;不仅在移民方面专业，在收费方面也是非常透明，两年中没有加收任何服务费用&lt;/strong&gt;，非常激动能够获签，希望fly越来越好，大家都顺利下签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时两年189准签 感谢fly一路相随。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不仅在移民方面专业，在收费方面也是非常透明，中间没有加收任何服务费用 yoyolot：&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-fly/20068&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-fly/20068&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>sunnylook</name></author></entry><entry><title>飞出国的工作程序是过关的！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/14/sunnylook/" rel="alternate" type="text/html" title="飞出国的工作程序是过关的！" /><published>2016-11-14T14:00:00+08:00</published><updated>2016-11-14T14:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/14/sunnylook</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/14/sunnylook/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;飞出国的工作程序是过关的&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;我是2016年3月开始办190签证的，申请的是电气工程师，EA认证到6月就下来了，接着是办州担保，申请了维州和新南的，维州的不到一个星期就下来了，就开始办签证，结果在签证下来的前两个星期，新南的州担保也下来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;咨询了飞出国，建议是签证基本不会被拒，而重新申请签证又要花一笔钱，就听从了飞出国的建议，没有回复新南的州担保，单等签证，结果不到两个星期，签证就下来了，这样两个阶段都没有背调，到10月份签证就拿到了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为是顺着朋友走过的路又走了一遍，所以很顺利。看到别的人有历经2.3年才拿到签证的，或是还没有拿到签证，就感觉自己还是很幸运，也应该要感谢那位朋友。因为没有经历什么困难，所以也没什么经验，只把办下来的心得和大家分享一下，希望能对需要者有一点帮助，哪怕零星的也好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. 找中介的问题：这是个仁者见仁智者见智的问题，毕竟中介费不低，我觉得如果个人有精力泡论坛，英语底子不错，那完全可以办下来，每个阶段的资料准备都是程式化的，很标准，期间准备的好多资料（比如获奖证书、论文发表的刊物等）传给中介，后来自己上网站一看，其实是用不上的，也没有地方去用，人家需要的东西都很清楚，按要求去贴就可以了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然这肯定会花费申请人的大量时间，如果想像我这样，一边上班（下班还去打球），在中介需要资料时候，按要求去做，这样就很轻松，还不影响个人的生活和工作，那么这个费用就不要省，没必要把自己累得还不一定能成。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;个人还感觉，飞出国的工作程序还算过关，中间在办我的案子时，第一阶段已经完成，第二阶段刚刚开始不久，给我办理的工作人员就辞职了，而后续的工作，由别人代理来做，当时心里挺犯嘀咕，虽然没有影响进度，但毕竟前一人会对我的情况和材料比较了解，结果担心是多余的，工作都是按程式化来做的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. 英语问题：这个当然很重要，飞出国的工作人员在给我发签证信的时候聊了两句，说办的这么快，是因为材料比较全而且统一，再就是英语分高，所以看来英语分数很重要，能过最好，不能过想办法也得过。找中介还有个值得一提的是，第一阶段的三篇工程报告翻译的异常精彩，这当然得要自己写的工程实例材料充实，但是当我拿到翻译件的时候，打心底就佩服翻译的太好了，拿给我以前的同事（已在加拿大工作生活快20年）修改润色的时候，他基本没有做任何改动，并且说即便土生土长的加拿大人也不一定能写得这么好，这也可能是第一阶段没有背调的原因之一。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. 学位认证问题：要避开学校放寒暑假的时间，我是8月11日申请的认证，因为学校放假，拖到9月，眼看认证的截至日期快到了还没有消息，就给认证的老师留了言，老师回复说，毕业的学校没有回复，交流了几次后，将学校办理老师的姓名和电话留给我，一联系才知道，毕业学校早就收到了认证邮件，但说认证的不给费用，所以就不能出，一问才50块，立马就按要求从邮局汇了款（邮局汇款很黑很落后，50元收2元手续费，还不是立马到账），将收据回给学校，立马第二天学位认证就下来了。所以学位认证和学校有关，应该会很快就下来，如果有段时间没下来，就别傻等了，赶紧和认证中心和学校联系吧，自己的事情，火烧眉毛了，就为了几十块卡在那里，人家才不急。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;4. 无犯罪记录公证：这个在所有步骤的最后来做，有实效性。因为公安部发了文，不给个人开据无犯罪记录证明，所以原本可以跑一趟的事情，现在要跑好几个地方好几趟，搞不明白简政为什么简的老百姓办事更麻烦。我办理的程序是先到公证处拿证明，盖了公证处的公章，然后拿到社区警务室签字，再拿到所属派出所盖章，最后拿到公证处做公证，做好了再去取。如果清楚程序，我也就1天半办好了， 赶在10.1放假前，其实前后无所谓，上传资料肯定还是10.1后。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;5. 个税、医保及养老单问题：我的单位目前是事业单位企业管理，这样的单位要想开局个税证明感觉挺麻烦的，打电话到地税局咨询了一下，不同的人不同的说法，而且要开据个人在单位的纳税清单和单位纳税的总清单，听着头都大了，好在单位的工资流水非常详细，各种费用、几金包括扣款全都有，找人将几年内的清单输出成表格文件，自己整理下，然后盖了公章，飞出国说办签证是认的，结果也是如此。还有，因为单位比较大，所以医保中心在单位直接给了终端机，通过终端机输出了几年的数据，也是自己整理后，盖公章就可以，省去了跑医保中心办手续的步骤。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;电气工程师顺利获签心得 sunnylook &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19905&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19905&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>sunnylook</name></author></entry><entry><title>FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/07/nandk/" rel="alternate" type="text/html" title="FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好！" /><published>2016-11-07T10:00:00+08:00</published><updated>2016-11-07T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/07/nandk</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/07/nandk/">&lt;h2 id=&quot;fly&quot;&gt;FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;pr&quot;&gt;感谢飞出国，历时三年，澳洲州担保190pr下签经历分享&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;已经下签好几天了，终于有时间写一写这三年的历程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年国庆前后，我们在google上搜到了飞出国，经过打分，才发现移民澳洲并不遥远。国庆后直接与飞出国签约，开始准备各种材料。那时西澳还有四个6的190担保，但很快10月底西澳政策变化，不再担保了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年11月底，寄出VET评估材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年3月中，评估通过。无背调。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年6月，雅思通过四个6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年7月，71新政后，我们发现移民的门槛越来越高。当时提供担保的只有需要四个7的ACT，另外还有基本不发190的NT和需要offer的TAS。我们觉得移民是为了更好地生活和工作，并不是仅仅为了拿到一张外国永居或护照，因此我们的想法是希望能在澳洲靠自己的专业好好生活下去，所以没有考虑NT的489，也不想通过其他方式去拿永居。同时四个7对我们来说也是遥不可及，平时工作又十分繁忙。当时心灰意冷，想要与FLY中止服务。在多次邮件沟通后，考虑到违约成本以及对未来一点点的希望，还是继续了下去。但心里已经不抱多少希望，雅思也没有再考了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然后一晃2年，在我们都快忘了这件事情的时候，今年7月底的一个周五的下午，突然收到annie邮件，QLD开放了190担保，四个6即可。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来的进度跟之前相比，简直快得像飞起来一样：过完周末到了周一就收到了QLD的邀请；赶紧整理、更新各种材料，8月初提交州担保，三天后州担保通过；8月中旬递交签证申请；9月底要求补材料，几天后补上了所有材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来又等了一个多月，顺利下签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从与FLY签约算起，三年多过去了。下签后的感觉很微妙，没有接过电话，没有去过使馆，没有贴纸签证，没有任何实体证明，护照一直躺在抽屉里，感觉身边没有任何变化，然而此时我们已经可以踏上遥远的另一块大陆永居了。现在我已提出辞职，计划明年年初登陆。QLD这次开放了大量相关职位，以前总觉得去澳洲找不到工作，但这次似乎QLD真的很需要我的专业。回想几个月前还在繁忙的工作中日复一日看不到尽头，十分感慨，也对未来充满期待。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回头看整个过程，可以说我们运气很好（在VET评估函还有不到半年到期、雅思还有不到一年到期的情况下QLD开放了），但也印证了那句话：“机会是留给有准备的人”。虽然有准备不代表一定能有机会，但没准备一定没有机会。对于我们这样英语一般其他条件也一般的申请人，29-32岁真的是移民澳洲的黄金时间窗口，因为有最多的年龄加分（30）、较多的工作加分（5年以上10分），加上15分学历，过了雅思四个6，只要开放州担保就有机会。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;最后也是最重要的，特别感谢FLY以及annie的出色工作，除了处理申请中遇到的各种问题的能力，FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好，如果是个人DIY，我们不可能在第一时间注意到QLD的担保信息。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祝大家都能心想事成！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若看完此文想联系我作FLY的推荐人的，可加我QQ：303五五三561&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016.11.07&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时三年，澳洲州担保190pr下签经历分享  nandk http://bbs.fcgvisa.com/t/190pr/19815&lt;/p&gt;</content><author><name>nandk</name></author></entry><entry><title>感谢飞出国， 11月5日获签的昆州190的独白！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/05/jameswang/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢飞出国， 11月5日获签的昆州190的独白！" /><published>2016-11-05T10:00:00+08:00</published><updated>2016-11-05T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/05/jameswang</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/05/jameswang/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;感谢飞出国， 11月5日获签的昆州190的独白&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;jameswang 11月5日，昆州190终于准签了，历时2年多的努力终于不算白费。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时间回到2014年初，当老婆提出移民想法的时候，我整个人都是懵逼的，感觉有点天方夜谭,遥不可及，我们现在不挺好的，有啥好移的啊？但看着日复一日拥挤的交通,雾霾的天空，充满压力的工作，心底里也确实感到有一种召唤，移民吧，移吗？生命只有一次，有更好的追求，why not?最终，当老婆再次唠叨起这个想发的时候，我回答了yes!夫妻齐心，其利断金！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;统一战线以后，出现的首要问题就是，怎么移啊？移到哪儿去呢？我们开始列出了几个目标国家美国，加拿大，澳洲。开始的几周，我们空的时候就开始在网上多了解大概的信息，看来看去发现还就只有Flyabroad这块的信息最全面也最详尽。在看过各国移民政策，评分制度以及评估我们自身的情况以后，我们初步锁定了澳洲为我们的目标国家。下面是我们在2014年的状态：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;本人当时31岁，可加30分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;计算机硕士， 15分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6年工作经验， 预计加15分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;无雅思成绩 （目标4个6可拿下）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;看这配置，我做主申应该能成啊，而且还要189的？事实证明都没那么简单，首先工作年限的问题必须要由ACS职业认证认可，当发现ACS习惯性减两年的情况下，我的ACS工作经验就不够5年了，分数也就不够了，这就歇菜了吗？正当我们卡住不知道是否可行的时候，老婆说，看那个Fly好像也在提供相应的移民办理服务呢，要不我们发信问问看。于是，很快就收到了回信，Fly评估了我们的信息，给了我们很大的鼓励，说我们的情况90%是可以成功的。鉴于我们平时工作都很忙，我们最终决定委托给Fly来帮我们办理这些个移民事宜。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有了Fly的帮助，一切好像变得井井有条，又可以掌控了的样子。&lt;/strong&gt;我们开始了解到，移民办理会是一个比较漫长的过程，各种材料的准备，考雅思都需要花不少时间的。在Fly指导下，我们很快解决了ACS认证的问题，保住了5年工作经验的15分。然后就是主申我开始准备雅思了。本人英语基础尚可，也在外企混过不少年头，最开始以为4个6就是一片蛋糕，经历了4次考试以后，弄得一点脾气都没有了。经验还是有的，其实就是坚持，郁闷的坚持，再坚持坚持。当然，雅思很多时候也真是看运气的，尤其口语和写作，考官的主观性太大了，我自我感觉发挥好的时候分数常不过6，感觉发挥不好的时候分数又还上去了，这点的不确定性真是会把人折磨得死去活来。对于口语、写作能到拿到5.5的同学，建议一定要去复议，我就是第三次的成绩复议以后顺利拿到4个6的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;拿到雅思成绩，已经都到2015年的7月了。我们本来希望原计划是2014年年底通过雅思，15年初递交申请，15年7月拿到邀请，随后下签，然后就可以到澳洲过圣诞了。而现实却是我们15年8月才正式提交了189的EOI，同时Fly也帮我们提了新南威尔士的190。随后就是蛮长的等待了。当2016年到来的时候，尴尬的事情发生了，本人1月的生日，过了1月本人就是33岁了，总分要被减5分，随后也一直没有收到任何的消息，所有EOI应该都过不了，33岁就那样郁闷的开始了，心想居然竟输给了时间，33岁是有多老吗？！我的心是灰色…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月，正当我们早都忘记澳洲梦的时候，突然收到了Fly的邮件，说给我们抢到了昆州的州担保名额。我还以为我们早都被遗忘了呢？灰色的心又开始变得躁动起来，飞速地我们完成了体检，补料，后续真的一切都很顺利，各种顺利，11月我们就准签啦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然，&lt;strong&gt;我们也是看了新闻才知道，其实这个名额来得并不是那么容易的，这次昆州开闸时间窗口也就几天时间，多亏Fly的专业和老炮，关键时候给力了，这点真的值得一个大大的赞！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，还是那句老话，想给还在移民路上的童鞋们打打气，阳光总在风雨后，缘分会到，坚持就是胜利。同时也真心感谢Fly对我们的帮助，我想说你们很专业，你们的服务也很棒，希望你们将来更好更成功！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;11月5日获签的昆州190的独白  jameswang &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-5-190/19795&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-5-190/19795&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jameswang</name></author></entry><entry><title>感谢飞出国，圆梦枫叶国，机会总留给有准备的人！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/10/22/gegewu67/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢飞出国，圆梦枫叶国，机会总留给有准备的人！" /><published>2016-10-22T10:00:00+08:00</published><updated>2016-10-22T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/10/22/gegewu67</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/10/22/gegewu67/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;感谢飞出国，圆梦枫叶国&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;刚刚从加拿大短登回国，一切感觉都很美好，&lt;strong&gt;特别感谢飞出国的帮助让我们梦想成真&lt;/strong&gt;，特地也来分享一下我们的申请经历。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年去了一趟美国，之后移民的种子在心里生根发芽，最终在年底下定了决心，开始办理移民。也咨询过一些移民中介机构，但最终选择了飞出国。通过沟通评估后，很快就与飞出国签订了合约并付了全款， &lt;strong&gt;做了澳、新、加的技术移民&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实从开始办理到现在，也从没见过飞出国的任何一名员工，除了特殊紧急情况，平时都是通过邮件联系，至于为何信任飞出国，我觉得这就是一种缘分，另外飞出国网站详细清晰的技术移民资料，让我感受到了其专业，我想这也是重要原因之一吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;签约飞出国后就是做各种认证和考雅思，等各类资料准备完毕，已是2015年2月份，之后收到一系列打击，作为提名专业的大学讲师，先后从澳大利亚新南威尔士州的提名专业、新西兰的紧缺职业专业的清单中被取消，这两个国家的路被堵死。只能选择加拿大EE入池，但分数只有400出头，看见每次捞人的分数，感觉有点绝望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;也是 &lt;strong&gt;应了飞出国说过的一句话，机会是留给有准备的人&lt;/strong&gt;，6月得知加拿大萨省出了500个EE省提名名额，大学讲师的专业正好在里面，第一时间飞出国帮忙抢到了名额，但苦等3个多月，最终由于资金没存够3个月被拒了，现在仍记得当时是多么沮丧。到了11月份时来运转，萨省又出了EE省提名名额，这次没再让机会溜走，年底萨省审批超快，1个月省提名就下来了，成功迈出坚实的一步。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12月中旬，成功被联邦从池中捞出，2015年的最后一天，完成了全部资料的准备，提交至联邦，然后开始默默的等待，注定是好事多磨，之前还一直能够淡定，但当等待超过6个月后开始各种焦虑不安，每天刷邮件，终于在递交申请7个月零4天后的8月3日，收到取签信，赶紧送出签证材料，8月31日，收到传说中的大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从2014年底到2015年8月，历时将近2年，终于全家拿到了远赴大洋彼岸的通行证，过程中虽然遇到一些小挫折，但整体还是很顺利的，&lt;strong&gt;这一方面要感谢飞出国的专业，在资料准备和申请阶段给予了大量的帮助和建议，另一方面也要感谢老天给的运气还不错，给了加拿大省提名技术移民这条路，要知道大学讲师这个职业在2016年萨省提名职业中已经被取消了&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从个人的经历给各位准备申请的建议就是：如果下定决心移民，请一定尽早开始尽早准备，因为你不知道机会什么时候到来，什么时候又会溜走，把握当下非常关键。最后祝各位在申请的同志早日心想事成，各位已顺利成功的同志在异国他乡生活工作顺利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢飞出国，圆梦枫叶国  gegewu67 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19541&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19541&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>gegewu67</name></author></entry><entry><title>很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/10/09/yliu0227/" rel="alternate" type="text/html" title="很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定！" /><published>2016-10-09T12:00:00+08:00</published><updated>2016-10-09T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/10/09/yliu0227</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/10/09/yliu0227/">&lt;p&gt;真的是术业有专攻，还是要感谢flyaborad&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;我还是 &lt;strong&gt;很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定&lt;/strong&gt;，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;2015年10月我和老公为了刚刚入读小学的女儿寻求更好的教育环境，而决定移民。历时11个月，我们全家拿到了澳洲的PR签，与大家分享下我们申请的主要时间节点：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016年1月23日，我作为主申通过 A类雅思，写作6.5，其他都在7以上&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;216年2月23日，ACT开放了我的职业Management Consultant&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月11日，我通过职业评估Management Consultant 9年&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月12日，递交ACT州担保申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年4月30日，老公通过G类雅思，写作5.5，其他都在6以上 （职业IT）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年6月10日，收到ACT 的信，洲担保申请被拒&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月4日，ACT再次开放我的职业，就又马上递交了第二次申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月27日，获得ACT州担保&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月2日，递交签证申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月16日，全家体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年9月28日，190下签，无背调&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;看似顺利的过程，也有背后的坎坷&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从上面的时间节点上来看，和很多在移民路上拼搏多年的朋友相比，我们确实是比较幸运的。第一，我的职业是非常热门的商科，好像在过去1-2年的时间里并没有州开放过对它的担保，而就在我万事俱备的情况下，ACT开放了这个职业，让我省去了漫长的等待期；第二，我原本以为走澳洲，基本上还是得拼雅思4个7，而我的写作并没有达到7，偏巧ACT的要求是雅思平均7，口语7就可以了，而我的成绩恰巧符合标准。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然而这背后我也走了一些弯路。我在办移民之初，一直是走DIY路线，一直到拿到澳洲职业评估和加拿大学历评估都很顺利。可是大家可以看到我的时间列表里，我第一次申请ACT的时候，是被拒了的。那是因为ACT的申请好像材料要求上是各州中算作比较复杂的，而且申请下来难度也是偏大的，我当时所有的材料自己弄，经验不足再加上时间紧，怕ACT随时关闭这个职业，所以连夜赶材料，最后在非常重要的材料“Employment Research” 中，我没有写好，找了几个不符合要求的职位，递交完之后自己才看到漏洞，但为时已晚。果然苦等了三个月后，我收到了来自ACT的refusal 的信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;另一方面，我在整个这个过程中还同步办着加拿大，大家可能知道，有些加拿大的省，必须盯住，比如萨省，开放半天可能名额就满了就关闭了。而我也就是恰恰在被ACT第一次拒的两天后，萨省传统开了，那是我老公作为主申的唯一一条路，结果我因为提前准备不充分，弄了好久，好不容易系统递交的时候，系统提示已经满额了，我相当于一周之内受到了双重打击。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;真的是术业有专攻，还是要感谢flyaborad&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;两次失败后，我意识到，虽然以前一直都觉得自己的research能力和准备材料都不是问题，可是真的是术业有专攻，技术移民政策多变，配额开放、关闭转瞬即逝，如果我自己继续DIY去尝试，真的能保证下次机会来的时候我能抓的住吗？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这年头不靠谱的中介很多，想找个靠谱的不容易。因为我两个好朋友都是通过flyabroad去了澳洲，也是向我极力推荐, 我之前其实已经和flyabroad沟通过几次了，对他们的专业性自己从来没怀疑过，所以我6月中旬在经历两次失败后就马上找flyabroad签约委托了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这之后我真的感觉到还是得专业的人做专业的事，一切都变得非常顺利，并且水到渠成。还是同步办理澳洲和加拿大，加上我和我老公又变换主副审角色，所以有3、4条路径，尤其是加拿大，每条路径都是一大批繁复的资料准备。&lt;strong&gt;真的要感谢flyabroad的JOJO，非常细致认真，期间有大批的材料准备，大量的邮件往来，每一个细节她都帮我把关，让我省去了好多时间。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而就是我们材料都准备好的时候，澳洲的ACT, 加拿大的萨省就在7月先后开放，JOJO都是一大早知道消息的第一时间通知到我申请开放了。因为我们早已准备好了所有材料，所以都是第一时间就递交上去申请。这从我第二次的ACT申请就能看出来，获得审批非常快，这和我们递得及时有非常大的关系。再后面就是各种顺风顺水。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我还是很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;坚持不放弃，成功总会有希望&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我拿到PR签这几天，有时候还是有点不敢相信，自己就这么办成了。因为移民这个想法，我和老公想了有十年，过去十年由于各种原因，我们都只是停留在想想，并没有付诸行动。直到这一次，有了女儿这个动力，我们才决定走这条路，并且下了非常大的决心去准备。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我一直相信有志者、事竟成。希望还在这条路上奋斗的朋友们，不管为何要移民，既然决定了，就要坚持不放弃，成功总是会留给有决心、有准备的你们的！加油！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我还是很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我还是很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！ yliu0227 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-act-190-management-consultant-flyabroad/19284&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-act-190-management-consultant-flyabroad/19284&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>yliu0227</name></author></entry><entry><title>下签：qld190 – 感谢fly！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/10/05/jdk/" rel="alternate" type="text/html" title="下签：qld190 -- 感谢fly！" /><published>2016-10-05T12:00:00+08:00</published><updated>2016-10-05T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/10/05/jdk</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/10/05/jdk/">&lt;p&gt;下签：qld190 – 感谢fly&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特别鸣谢：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY主管张红霞的关照与支持，张总相当低调务实！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢资深顾问赵博博，她的专业素养及英文能力让我佩服！全程尽心尽责，服务周到，省去了我不少时间和精力，小赵绝对是值得信赖值得托付的专业级顾问！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY论坛里的大牛Anniej、Slack，他们很professional，而且有问必回，响应神速！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在此，祝贵司各位工作顺利、身体健康！祝FLY生意兴隆，财源滚滚！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来，如果有亲朋好友计划移民的话，我会强烈推荐FLY！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本人经历：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月初：开始备战雅思，上旬递交ACS评估；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月中：ACS评估通过；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年4月初：雅思6.5(听6.5 说6 读7 写6)，由于工作繁忙，只能考这一次；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年4月底：经朋友推荐，和FLY签约；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年5~6月：在FLY的协助下，准备各种材料；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月初：副申准备雅思，月底6.5(听6.5 说5.5 读7.5 写5.5)，副申更繁忙，也只能考一次；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月底：提交QLD190EOI，分数65；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月初：收到州担保邀请（次日提交州担保申请）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月中：州担保通过，收到190签证邀请（次日递交190签证申请并付费）；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年9月中：准签!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;再次感谢各位，祝一切顺利！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下签：qld190 – 感谢fly jdk： &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-fly/19234&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-fly/19234&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>jdk</name></author></entry><entry><title>QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/26/jacky1988/" rel="alternate" type="text/html" title="QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜！" /><published>2016-09-26T12:00:00+08:00</published><updated>2016-09-26T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/26/jacky1988</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/26/jacky1988/">&lt;p&gt;QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;我看到什么叫专业，什么叫靠谱！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;最初有移民想法是在13年下半年，那时候整个中国被雾霾笼罩着，于是只要稍不注意我就得去医院看呼吸科，后来办公室里很多拿美国加拿大护照的华裔同事都纷纷申请内转回去，于是我也就开始考虑移民的可能性。因为我自己的职业不在可移民列表里，于是把目光放到我partner身上了，他大学是学无机非金属材料工程的，但是毕业后做的工作和专业没有一毛钱关系，刚毕业做了一年的韩文Helpdesk，也算是计算机行业吧，后来进了通信公司，做通信工程师，一直做到现在，也就多亏了这专业上的“工程”二字，不然我们也是移民无望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我记得第一次在FLYabroad上面做测试的时候，反馈给我的结果是专业和职业高度不相关，希望不大，但是认同了我自己的想法，就是业余读个通信相关的文凭出来。但是我有点不死心，于是过了一个月，换了个邮箱，再去申请一次在线评估，评估结果是可以操作，因为EA评估的时候只要看大学是学工程类的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;于是2014年1月22号立马签约Fly,开始准备职业评估材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一开始我们是申请评估为通信工程师职业的，后来EA来信说因为大学里面的课程与通信无关，EA能给我两个职业代码选择，一个是可以申请189的233914工程技师，另外一个是只能申请190的职业，具体职业代码我记不起来了。于是我们就选择了233914. 那时候主申因为工作很忙，一直没时间好好准备雅思，雅思拖到14年12月才过了，EA评估结果出来了，于是开始提前NSW的190.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从15年初，一直等NSW的邀请都无望，一直到今年的7月25号QLD放大招！Flyabroad主动帮我提交了一个EOI来申请QLD的担保（Fly并没有提前和我说，只是他们注意到机会，就直接帮我提交申请）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7月26日（我记得清清楚楚，因为前一天是我生日）早上，我们人还在上海的金茂酒店，和Partner准备check out, 就顺手开了下邮箱，Annie居然给我来信说QLD担保邀请来了，这个时候她才和我说，帮我提交了QLD的申请（好暖~比心）于是乎我们立马从酒店回家准备材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7月28提交的州担保申请，第二天下午就担保通过了。于是开始准备190签证需要的各种公证材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为我和我partner的关系证明信很长，还要翻译，再加上FLY那时候好像刚好要帮申请人抢加拿大的名额神马的，而我作为副申的雅思成绩8月29就要过期了，于是在Annie的努力下，8月11号所有的材料都准备齐全，提交190签证申请了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月23号，我们人在韩国酒店的时候，收到Annie来信说分CO了，通知体检，没有要求补料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月29号，我们回到上海，提交体检报告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9月26号，无背调准签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虽然我们整个申请过程很长，但是除去主申准备雅思，和NSW漫长等待的话，Fly真正从评估到州担保，到申请签证，处理速度可谓是相对的迅速，而且对于移民的新政策把握的非常及时，我想如果我找的不是Flyabroad, 换成别的中介，就根据主申的专业和职业高度不匹配，再加上对QLD新政策的把握（大家都知道QLD开放担保没过几天就把233914工程技师的Offshore申请关了），我应该到现在也不可能拿到这张澳洲的PR.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后我想对看到这个帖子的朋友说，如果你也有移民的想法，千万不要等，及时准备起来，不管你最后会不会用那张绿卡，或者说会不会去了再回来，因为对于踩着55分或60分边缘线的人来说，移民真的是越来越难，当然如果你自己英语够牛，分够高，那是另外一回事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从我接触过的Fly abroad的员工（包括最初的Angela,到Annie,还有中间Annie休产假，有个同事帮过我，我不记得名字了）身上，&lt;strong&gt;我看到什么叫专业，什么叫靠谱&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后愿Fly abroad越来越好，愿每个努力过的移友都能收获你们期待的那封letter。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜 jacky1988 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-flyabroad/19106&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-flyabroad/19106&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jacky1988</name></author></entry></feed>
