<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.2.1">Jekyll</generator><link href="http://flyabroad.me/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://flyabroad.me/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-09-19T17:41:41+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/</id><title>关于飞出国（flyabroad.me）</title><subtitle>关于飞出国，关于 flyabroad ，飞出国怎么样</subtitle><entry><title>历时26个月的190签证申请！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/19/kiroso/" rel="alternate" type="text/html" title="历时26个月的190签证申请！" /><published>2016-09-19T12:00:00+08:00</published><updated>2016-09-19T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/19/kiroso</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/19/kiroso/">&lt;p&gt;历时26个月的190签证申请&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今天是9月18日，是我32周岁的生日。在这一天，我收到了FLY发给我的获得澳洲准签的好消息，真是最好的一份生日礼物，整整一天，沉浸在极致幸福里。当然，若没有此前的煎熬与绝望，又怎能有今天的鸡冻，仿佛在水下憋了很久，终于能够冒出来呼吸一口美妙的空气……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先说说怎么遇见FLYabroad，2014年6月，看见一位已经移民澳洲的亲戚在朋友圈里面发了一些移民相关的信息，但并不是技术移民途径，于是询问，说是要15万澳元交给中介，才能帮我搞定，当时心想，我有15万澳元在手，还移民澳洲干嘛啊，自己创业啥的总好过拿去交给别人，还不知道靠谱不靠谱。于是开始疯狂在网上搜索相关技术移民的条件，打分规则等等，同时看了澳洲和新西兰的，发现新西兰要求太高，根本不可能达到，转而专心看澳洲技术移民的信息，就这样找到了FLYabroad的论坛，还读到了许多已经成功移民的人写的感谢信，一阵激动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还记得我跟FLY签约是2014年7月23日，为什么对这个日子记得这么清楚，因为当年登陆美国（留学）也是7月23日，那时候觉得这个日子好有意义，或许意味着我的移民一定会成功，虽然这条路走得好艰辛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和FLY签约之后，我才开始准备雅思，2014年8月份考了一次，10月考了一次，两次的总分都是7.5，写作分别都是6分，我当时一心想要考出7炸，然而事与愿违，我也放弃了。我当时考的都是A类，后来才知道G类要容易些，而且加拿大移民只接受G类雅思，真实后悔莫及，实在是没有激情再去考了，考试、工作、家庭已然兼顾不过来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;澳洲技术移民，第一步当然是职业评估，职业评估要是通过了，形势就非常明朗了。一开始，FLY建议我选择AIQS（Australian Institute of Quantity Surveyors）这个评估机构，和我的学历专业以及目前的工作都很对口。但是这个评估机构非常变态，申请评估的同时就要提供雅思成绩了，并且还需要两个推荐人必须是：拥有工料测量师资质且从事工料测量工作，毕业于相关专业3年或以上全日制学习；拥有AIQS或由AIQS正式承认的其他协会会员资格的执业工料测量师；在居住国相关管理部门或专业机构注册的执业工料测量师；或在澳洲获得与施工专业相关的3年或以上全日制学位学历的执业工料测量师。当时我把所有的推荐人人选都想了一遍，基本都没有能满足以上条件的，只能硬着头皮把执业工料测量师等同于天朝的注册造价工程师，然而AIQS似乎并不买账。我是2014年12月提交的AIQS职业评估申请，过了一个多月，AIQS那边说我提供的所有资料的公证件他们不认可，让我找个律师在复印件上写“this document is true copy of the original one”，然后签上律师名字及联系方式，于是我又照做了。到了2015年1月22日AIQS才扣了款（650AUD），结果1月27日就出来了，悲催地失败了。原因居然是本科课程里面没有足够的AIQS认可的相关课程，然后还提到我就读的大学的名字（带有Economics and Law字眼）不符合工料测量师这个专业，硕士所修的专业就是土木工程，明明高度相关，居然被他们一句话就给毁了（the transcripts show no reference to measurement and other typical Quantity Surveying subjects）。另外，他们还提到我的成绩单不够清楚，他们看不清云云。整个评估函业余无比，感觉这个机构根本就从来没有评估过任何人一样，一派胡言，乱七八糟，似乎是为了让你不通过而找了很多冠冕堂皇的理由，赤裸裸地歧视我们中国大陆的学历。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我十分不服气，于是决定appeal。针对第一封评估函提出的问题，我又做了很多的解释说明，甚至包括我们学校的课程大纲，我都辛苦地翻译成了英文。我自己又把原来在学校开出来的成绩单重新翻译了一遍，期间花了海量时间，非常细致地做了appeal的准备。回看我和Jenny之间的邮件往来，我都惊呆了，我们考虑了所有的细节，只希望能够这次能够成功。终于在3月25日，AIQS又扣款了，这一次是400AUD。4月22日，又发来一封评估函，结果让我感到晴天霹雳，这一次的理由居然就是直接说不承认我的本科学历了，相关工作经验也不承认了，就两个字“not suitable”。我在瞬间都觉得像两个谈恋爱的人分手了，其中一个虚伪至极的人对另一个说，我们不合适，所以分手吧，大家请随意脑补。直至后来我选择了VET这个评估机构才深深明白，AIQS多么不负责任，他们并没有通过任何正规途径来确认我的学历真假，是否有资格被认可等等，当他们有质疑的时候也不做任何背景调查，直接就是拒绝拒绝拒绝，完全无视我们花掉的评估费和我们诚恳的心。所以在这里，敬告同样准备申请AIQS机构执业评估的同仁们，他们是彻头彻尾地hypocrite。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY给我提供了另一个选择，VET的project builder。期间，有个小插曲，我的case负责人变更了，说是Jenny离职了（2015年6月1日），换成了Annie。非常感谢Annie，是她提醒我在学历评估阶段要跟学校重新order成绩单，由于我之前提供的成绩单是我在本科毕业前夕，赴美读硕士之前去学校打印的，时间已经过去9年了，学校对于课程的翻译确实都变了。我又托关系，使出洪荒之力，开出了本科的成绩单。在2015年7月10日，我提交了学历认证申请，令人欣慰的是他们直接通过在线平台查我的成绩，当时正在放暑假，我居然自己想起了大学的学号和登录密码，提供给了评估机构，于是在2015年8月10日，顺利通过了学历评估，万里长征第一步终于完成了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年8月20日，我们又提交了VET职业评估申请。后来特别好玩的一件事情，Jenny在2015年9月1日又回来了，继续负责我的case。2015年11月25日，收到VET补料信，2015年12月16日提交补充资料，2015年12月22日职评通过，学历减了一年，刚好5年工作经验。这时，距离我签约已经有差不多一年半的时间，几近绝望，千回百转，居然通过了职评，我几乎不敢相信了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年12月30日，EOI变为60分了，我申请了NSW和SA的190，两个州分别在2016年1月15日和1月27日发出州担保邀请，最终我选择了NSW。1月15日当日，州担保付费。3月1日，提交190签证申请。最终到9月15日下签用了6个多月的时间，原因是本人于6月份迎来了家中的第二个小公主，一直到生产完后的一个多月（8月12日）才去体检。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当我打开邮件看到Notification of grant of a skilled-nominated visa这几个字的时候，感觉眼泪都要出来了，赶紧屏住呼吸，生怕被压抑很久的欣喜若狂变成尖叫溜出我的喉咙。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢Jenny和Annie以及FLYabroad的主管和我并肩作战，将这个长达两年多的移民project完成地这么完美，感谢天地，感谢老公默默无闻地支持和付出，终于梦想成真，如愿以偿！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时26个月的190签证申请 kiroso &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/26-190/18972&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/26-190/18972&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>kiroso</name></author></entry><entry><title>对FLY网站的持续关注中也感觉到他们的专业和真诚！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/14/nicol_fnn/" rel="alternate" type="text/html" title="对FLY网站的持续关注中也感觉到他们的专业和真诚！" /><published>2016-09-14T09:00:00+08:00</published><updated>2016-09-14T09:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/14/nicol_fnn</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/14/nicol_fnn/">&lt;p&gt;选择对了才能实现，因信任而选择&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在叙述自己经历前，&lt;strong&gt;首先要由衷感谢FLY的专业和真诚&lt;/strong&gt;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有移民的想法是在我和我老婆刚结婚没多久的时候，那是2008年吧。当时正好看到网上有人在转和顾问公司签的移民的合同，我们商量了一下就接收下来了。当时我们问顾问公司去哪里比较容易些，他们说加拿大相对来说容易些，因为澳大利亚需要先考雅思做职业评估，而加拿大实行的91新政可以先排队，然后再准备雅思，等排到了再去考试，另外递交材料到香港的话会相对来说对材料的审核容易些，也要快一些。我在网上也搜了一下，确实如中介所说（参考的网站就FLY），于是我们就开始了漫长的等待。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结果在2012年的时候等来了噩耗，加拿大这个无耻的国家立法把91新政申请的人直接作废，我们参加了对加拿大政府的集体诉讼，同时也开始准备把移民的目的地转移到澳洲。由于一直在关注FLY的网站，也咨询了他们的意见，得到的回复是只有我的职业可以申请我老婆的不行（由于我老婆的英语比我好，之前的主申是她），于是我开始了漫长的英语准备。由于这一年有了女儿，能够用在英语上的时间真的好少呀。这一年我的年龄过了33岁。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年7月，我的雅思终于达到4个6了，我们开始准备EA的职业认证。一开始，为了省钱，我们打算DIY。于是参考FLY的信息和EA的指南，一步一步的准备。但是直到2014年底，资料都没有准备好。。。因为不知道要怎么写。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年3月，我们和FLY持续沟通了2个月后，签约了，因为我们实在不能再等了，同时，&lt;strong&gt;在对FLY网站的持续关注中也感觉到他们的专业，他们总是在第一时间更新讯息&lt;/strong&gt;。心里也算是踏实些。FLY的价格也从当初2008年的1万多涨到了3万多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;签约后，我们按照FLY的指导，逐渐把需要的资料准备齐了，于2015年5月提交了EA的资料。&lt;strong&gt;这过程中我们才意识到，我们之前准备的资料和实际的要求之间有着多么大的差距。真的是需要专业的人做专业的事呀&lt;/strong&gt;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年7月，EA通知我之前申请的233511不能通过，建议修改为233914或者233999。FLY建议改成233914. 3天后收到EA评估通过的通知。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由于超过33岁，雅思只有4个6，只能190。&lt;strong&gt;EA的评估过程中建立了我们对FLY的完全信任&lt;/strong&gt;，所以后续的190申请就完全委托他们帮忙了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年7月31日递交了NSW的190，然后就是漫长的等待。期间也是继续英语学习，准备冲4个7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月中旬，Annie与我们联系TAS190的雇主offer的事情，我们考虑后觉得TAS也行，于是委托FLY联系雇主offer。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月底接到Annie的邮件，说QLD将在8月开放233914的申请，于是我们立马申请了昆洲的190，然后接下来的一切都是那么快。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;7月29日完成付款&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月1日收到提名信，提交资料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月5日收到担保通过信，准备签证资料，Annie帮我们申请了体检号&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月12日分到CO&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月15日提交所有表格&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;9月5日提交副申雅思成绩（之前的过期了）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;9月12日下签！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;回顾整个过程，&lt;strong&gt;没有FLY的帮助，我们在EA评估时不知道还要浪费多长的时间，甚至是否能通过也是有疑问的。如果Annie不通知我们，最后QLD是肯定是不会有机会的，因为这个职业开了一周就关掉了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谢谢Annie，谢谢FLY，帮助我们实现了移民愿望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同时也建议由移民想法的人，&lt;strong&gt;尽早行动，找专业人士！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;通过将近10年的观察，移民的路是越来越紧了，要求越来越多了，越来越不容易了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真的，心动不如行动！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;选择对了才能实现 nicol_fnn &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18892&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18892&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>nicol_fnn</name></author></entry><entry><title>飞出国的专业性，正是体现在综合把握各种机会的能力，还有对申请人的准确定位！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/10/takepoint/" rel="alternate" type="text/html" title="飞出国的专业性，正是体现在综合把握各种机会的能力，还有对申请人的准确定位！" /><published>2016-09-10T09:00:00+08:00</published><updated>2016-09-10T09:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/10/takepoint</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/10/takepoint/">&lt;h2 id=&quot;fly5190-takepoint&quot;&gt;感谢fly，历时5个月190准签 takepoint&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;飞出国的专业性，正是体现在综合把握各种机会的能力，还有对申请人的准确定位。&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;2016年4月11日与飞出国签约，2016年9月9日澳洲190准签，我是个幸运儿。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在准备移民之前和开始办理之后，看着论坛上那些感谢和分享，由衷的替他们高兴，也非常羡慕。一直想着有哪天我也可以来分享自己的经历，现在终于可以了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从小时候开始，就对外面的世界充满好奇与向往，而在工作后的几次境外出差更是给了我强烈的直观感受。去国外生活，一直是个梦想，只是一直没有头绪如何实现，直到最近。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先介绍一下自己的情况。我是2004年本科毕业，飞行器动力工程专业，算是机械大类，毕业后两年没有从事专业相关工作，2006年开始回到机械领域，最近几年一直在汽车行业做研发。配偶2007年毕业，化工专业，毕业后一直在同一家公司做实验室分析员。家里还有一位3岁半的小公主。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最初自己给自己评估的时候，对自己的职业分类不太确定，对有效年限也没把握，甚至还担心联系不到以前的领导签不了推荐信。信心不足，拖后行动。后来，通过与飞出国的沟通，确定了自己的职业为engineering technologist，配偶职业为chemist。雅思按4个6算的话，我自己分数只有55，配偶职业不在SOL不能加分，所以不够189。之前由于太拖拉，导致今年年龄被扣分了，要是早一年就够60了。既然这样，只能走190，NSW担保我的职业，但还需要配偶加分达到65才保险，所以配偶也要做职评和考雅思。同时，根据飞出国的建议，我还同步申请加拿大萨省提名。再后来，飞出国还向我我推荐了魁北克，但我一方面不想学法语，另一方面也不够精力再去准备一份资料，所以没有申请。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自己最初对目标国并无明显偏好，觉得澳，加，新能去哪个都不错，后来慢慢的比较倾向于澳洲，原因是起薪高，气候温暖。最后也如愿以偿拿了澳洲签证，很是开心。下面分享我的时间线：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2012到2015-7 一直关注网上的移民信息，特别是飞出国的网站。发现飞出国很特别，满满的干货，丝毫不浮夸。不过可能是决心不够，可能是安于现状，一直没有实际行动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015-8 因为一些因素的触发，提醒了自己是时候去实现移民的梦想了，即便努力了不成功，也就断了这个念头，不留遗憾。由于精力和时间有限，DIY是不考虑的。与几家移民机构接触下来，发现飞出国最为专业中肯，而且同时可以做几个国家。而其他机构感觉主要是做投资和雇主担保，无法让我信服其技术移民方面的能力和意愿。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015-10-1 开始准备雅思，两个人都要考。白天要上班，晚上要带孩子，只能我先考，老婆后考。我对4个6还挺有信心的，但苦于没有大块的时间好好准备。磨磨蹭蹭搞了很长时间，幸好一次过。而老婆到最后考了2次都没过。原本认为很有把握的事，差点成了拦路虎。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-2-20 主申第一次雅思，8，8，6.5，6通过。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-4-11 与飞出国签约。当时有一点忐忑，不知道飞出国的信誉如何，不知道会碰到什么困难。说服自己的除了飞出国在直接沟通中表现出来的专业，还有他们多年来一直不断更新升级的网站和论坛，完全不可能是骗子啊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-4-30 配偶第一次雅思，没过。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-5-24 提交主申EA评估，职业Engineering Technologist，8年。这期间准备了大量资料，客服BOBO也是不厌其烦的替我检查修改。各项公证办理也顺利，学校的资料也有在校的老同学帮忙搞定。原先最为担心的介绍信也异常顺利，多年前的领导听说我要出国，都二话不说热情相助，非常感谢他们，可能是我人品一直好的缘故？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-5-28 提交配偶VET评估。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-6-8 主申EA评估通过。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-6-12 提交190 EOI (NSW)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-6-15 主申收到WES评估报告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-7-18 配偶收到VET学历评估报告&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-7-21 萨省提名开放，提交成功，但存款未满3个月，无法提供有效的流水。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-7-22 提交190 EOI (QLD)。当我还在为前一天与萨省的机会失之交臂时，上帝开了另外一扇窗，昆士兰开放了担保，我的职业在列表中！飞出国神速的掌握了信息，BOBO在我坐飞机无法交流的情况下，当机立断给我提交了EOI。非常感谢她的这个行动！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-7-26 更神奇的事情来了，没到1周时间，我就获得了昆士兰的邀请。幸福来的太突然！配偶还在为雅思苦苦奋斗，突然就不需要了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-7-30 配偶第二次雅思，还是没过。几天前已经收到了昆士兰邀请，本来不需要考了，但既然学习了这么久，为了不影响她心情，考前我就一直憋着没告诉她，憋死我了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-8-1 提交州担保的资料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-8-5 获得190签证邀请。不得不说澳洲移民局的速度是上了快车道啊。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-8-11 提交签证申请，付签证费。平生第一次付几万大洋付的这么爽快的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-8-23 收到CO的邮件，催资料。说明分到CO啦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-8-26 体检。由于紧张，血压偏高，还复查了一遍。还有点担心会不会有问题。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016-9-9 准签！其实体检完成后，我意识到离实现愿望越来越近，反而变的焦虑，无时无刻在等待准签邮件的到来，还天天上IMMI看进度（虽然准签前并没什么更新）。邮件到来的时候，是星期五的下午，我正在和客户通电话，手机声音一响，我寻思这个时候的邮件有戏，打开一看，果然是期待已久的那个发件人，哈哈，激动的手都抖了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回顾整个历程，从签约到准签，总共不到5个月，即便算上雅思也不到1年。我做过花2年时间的心里准备，而现实比预期的要好。相比一些坚持数年的同学，我是幸运的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;到目前为止，配偶的职业评估也还没完成，雅思什么时候能考过也难说，真要等NSW邀请的话，还遥遥无期。飞出国的专业性，正是体现在综合把握各种机会的能力，还有对申请人的准确定位。像我的职业，估计是考虑到大学专业的问题，给我定位为engineering technologist而非mechanical engineer，看似“降级”，但顺利完成评估，而且巧在昆士兰的担保职业恰好就有engineering technologist。再说到昆士兰的这次开放邀请，窗口只有几天时间，要没有飞出国的及时信息和前期资料的高效准备，很有可能就抓不住机会。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在此我再一次感谢客服BOBO，你的认真与专业给我留下了深刻印象。还要感谢她的主管（我不知道名字），在交流中给了很多很好的意见。[b]与飞出国合作，是一个非常明智的决定。他们的收费，完全物有所值！ [/b]&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从论坛上看到一句话：如果你知道自己要去哪儿，全世界都会为你让路。这段经历让我对此深信不疑！面对今后新生活的挑战，应该同样如此吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢fly，历时5个月190准签 takepoint &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly-5-190/18844&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly-5-190/18844&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>takepoint</name></author></entry><entry><title>与fly的信任就在那一瞬间建立了，只能说缘分吧！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/08/25/garyliang/" rel="alternate" type="text/html" title="与fly的信任就在那一瞬间建立了，只能说缘分吧！" /><published>2016-08-25T09:00:00+08:00</published><updated>2016-08-25T09:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/08/25/garyliang</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/08/25/garyliang/">&lt;p&gt;一直有一个习惯，就是每天登陆飞出国的论坛看看有没有移友发表感谢信并撰写自己的移民故事。同时也暗暗地在内心深处想一下：什么时候我也可以来感谢一下飞出国，分享一下我的移民的心路历程呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;终于在经历366天的等待（签约飞出国到收到PPR取签信），我终于可以从一个随着别人故事心潮澎湃的看客成为一个故事的主角，以平淡的心情和大家分享一下我们和飞出国的故事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1. 出国&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实关于出国这个话题，我和我老婆在读研究生的时候就时常讨论（我们是同学，我老婆是学霸）。在研2 的时候我们考了托福，GRE。 由于本人成绩较差，一直申请不到好的美国的大学，也就怂恿我老婆（当时还是同学关系）不要继续申请，一起去工作赚钱吧(你们可以鄙视我，严重鄙视我!!)。研3快毕业的时候，赶紧在学校就领取了结婚证，哈哈哈，终于跑不掉了……. 随着我们踏入工作岗位，进入社会，出国这个事情也就慢慢淡化了。偶尔会有一些同学从海外回来，大家聚会的时候才会想起这个话题。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2. 娃出生了&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;201X年， 娃出生了，我当爸爸了。从每天工作，下班，吃喝玩乐的生活，转变到关注食品安全，空气质量，教育资源。。。。这段时间最大的感受就是无奈。一转眼，娃上幼儿园了。幼儿园的教育理念，培养方式，周围家长对娃学习要求的严格，都让我们觉得困惑和倍感压力….难道我们也要这样？每周3-4天的课外培训？？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3. 结识飞出国，重燃出国梦&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;也许是缘分巧合，我在微信上看到一位许久未联系的前同事的离职感言，由于大家以往关系不错，我也一时兴起给他打了电话。电话中了解到他们全家移民加拿大了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而且 &lt;strong&gt;他也一直提到他找了个好的移民咨询公司，基本上没有操过心&lt;/strong&gt;。说者无意，听者有心，“飞出国”三个字，从此深深的映在我的心目中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年8月，我们完成了飞出国网站的评估，基于同事给我提供的飞出国张小姐的电话，我们尝试着联系了一下。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;电话中你无法想像说话语气沉稳，淡定张小姐是一位娇小年轻的姑娘（至少这个是我第一次和张小姐见面后的感觉)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;电话中张小姐对我们夫妻2人的优势，劣势进行了简要，精准的分析。建议我们走加拿大省提名的流程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同时也对签约飞出国的合同以及服务保障进行了讲解。 电话后，我和我老婆说：还有什么理由不签约呢？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;虽然我们之间没有见过面，但是信任就在那一瞬间建立了。只能说缘分吧。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2015年9月完成烤鸭&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2015.10 完成WES 认证&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2015.10-11 按照飞出国的流程，准备各项学习工作资料&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2015.12  晓云成功的帮我们抢到萨省的名额&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2015.12 收到省提名&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2016.1  飞北京找飞出国张小姐和晓云面谈求助(SPECIAL CASE)&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2016.2  ITA/ AOR&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;2016.8 月中  PPR&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;在这一年中，张小姐和晓云给了我们无以计数的建议，解答了我一个又一个问题。除了日常的邮件沟通，下班后的电话沟通也是家常便饭。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这里我要郑重的提到一点：&lt;strong&gt;飞出国能够帮你做的，远非是准备资料和抢名额这么简单，他们提供的深层次的咨询，是遇到一个有一个非常规问题时，提供给你最及时最有效的建议和办法！！！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这里我还想特别感谢一下我们的顾问晓云小姐，我想说没有你的帮助，我们不可能这么快，这么顺利的就拿到取签信了。谢谢你们！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年的夏天我们是焦虑的， 2016年的夏天我们是期待， 2017年的夏天…..我会分享给你更好的故事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢飞出国，感谢张小姐，感谢晓云！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ppr感谢飞出国,圆梦加拿大 garyliang &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/ppr/18517&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/ppr/18517&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>garyliang</name></author></entry><entry><title>FLY 的专业不仅是她本人更是整个团队！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/08/23/rongyi1959/" rel="alternate" type="text/html" title="FLY 的专业不仅是她本人更是整个团队！" /><published>2016-08-23T11:00:00+08:00</published><updated>2016-08-23T11:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/08/23/rongyi1959</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/08/23/rongyi1959/">&lt;p&gt;正在看飞出国论坛，帮表妹准备相关资料。突然想写点感谢的话。2016年1月30日拿到澳洲190签证，10月登陆至今，忙碌奔波中，一直深怀感激，因为FLY的专业，我才得以实现一个梦想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大学里的奇葩专业，让我找到了一份养老的工作：公务员。一直心动想出来念书，看看外面世界，却一直没行动，直到13年底咨询FLY，得知我的专业居然可以申请移民。于是，考雅思，办评估，申请担保，拿签证，辞掉工作来到悉尼。上午教堂里喝茶时候，看看院子里的那束高挑的红花还在，而几个礼拜前来采花蜜的鸟儿不知道飞去哪里了。艳阳高照下，感觉自己真的是非常幸运。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和FLY沟通时候，觉得她很酷。一板一眼，有一说一。那时候我盼着的答案是：你的专业一定可以成功。她告诉我是：你的专业可以试试。自始至终FLY都是这样客观理智地给你建议，而不是为了争取一个客户做太多承诺。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;FLY的专业，不仅体现在她本人对政策的理解，不仅体现在她网站建设的多么详尽准确，不仅体现在签证申请过程中技术细节的掌控，更体现在她的团队。&lt;/strong&gt;先是ANNIE，后是武娟，为我提供专业、认真的服务。所有该做的准备，都准备齐全，加上老天垂青，很幸运地抢到担保，顺利地拿到签证。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;唯一的插曲：办理过程中换了客服，因为ANNIE生宝宝去了。现在我表妹又来麻烦FLY，一次我电话过去得知武娟不在办公室，我心里一惊-工作时间咋会不在？然后又收到一封从武娟邮箱里的信：说她刚过来，等等……不像武娟的语气。我想:完蛋了，不会这个也去生孩子了又要换客服？？后来知道是虚惊一场。特此说明：我不反对生宝宝，我支持FLY和她的团队多生孩子 – 这样优秀的孩子会越来越多。但是能不能把我表妹的签证搞定了再生？谢谢：）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢 – 写在悉尼这个冬日星期天午后 rongyi1959 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18402&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18402&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>rongyi1959</name></author></entry><entry><title>非常感谢飞出国的帮助，非常感谢annie在case上的专业！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/08/11/xtmfirst/" rel="alternate" type="text/html" title="非常感谢飞出国的帮助，非常感谢annie在case上的专业！" /><published>2016-08-11T11:00:00+08:00</published><updated>2016-08-11T11:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/08/11/xtmfirst</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/08/11/xtmfirst/">&lt;p&gt;非常感谢飞出国的帮助，非常感谢annie在case上的专业。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;189在交钱后等了4个半月终于在8月11日下签了。非常感谢飞出国的帮助，非常感谢annie在case上的专业。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年计划阶段：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之前在网上认识一个澳洲的朋友，过的很滋润，还有三个小孩，我非常羡慕，但是也没有实质性的想法。直到有个朋友告诉我他的一个大学和研究生同学移民去澳洲了，我才缓过神来，原来去澳洲不是梦想，也不是很困难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;立刻决定考雅思，雅思的过程就不说了，一直拖拖拉拉，工作也比较忙。所以一直拖到2015年12月12日才考，没想到第一次考试就考到了4个6，当时心想真的是命中注定要去澳洲的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实在2014年年底就咨询过飞出国，直到雅思过了以后，我才开始联系飞出国签约。中间其实想过DIY，但是为了速度和可靠还是选择了飞出国。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先说一下本人情况：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;学历：硕士&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;专业：电力系统及其自动化&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;工作：电力系统二次调试（7年）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;下面写一下时间线吧，给大家参考&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2015/12/12：雅思考试4个6&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/2/23:EA提交，一个星期后认证完成&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/3月初:提交EOI&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/3/22:获得邀请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;清华认证和其他所有证明都已经提前办好。非常感谢annie的提醒，做了研究生期间的工作证明。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/4月初全家去体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/5上旬co发邮件要求提供副申的英语或者付语言费，我选择叫语言费&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/8/09通知叫语言费&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/8/11 下签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;5月份到8月份确实够长，等待了很长时间，中间也请annie写信过去咨询，没有任何回应。我也试过电话，超级难打，根本没接通。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;与飞出国合作的过程中，发现annie确实非常专业，反应都非常快。收到邮件后第一时间处理并与我联系，我有疑问提问后基本也能迅速恢复，做的资料也没有出现什么错误。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;希望能给大家有所帮助。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这才是第一步，后面的挑战才是真实的和必须面对的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;xtmfirst 189下签，把我的经历和时间线和大家分享一下 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18195&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18195&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>xtmfirst</name></author></entry><entry><title>FLY棒棒的！这一路有的就是对FLY的信任！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/08/09/weklim/" rel="alternate" type="text/html" title="FLY棒棒的！这一路有的就是对FLY的信任！" /><published>2016-08-09T11:00:00+08:00</published><updated>2016-08-09T11:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/08/09/weklim</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/08/09/weklim/">&lt;h2 id=&quot;flyfly&quot;&gt;FLY棒棒的！这一路有的就是对FLY的信任！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;都说魁省移民时间长，三年，我们算是幸运的，当然更重要的是有FLY的一路相伴和支持。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;话说移民，长久以来一直有这个想法，但却一直没有付诸于行动。05年，06年那会儿曾经想去澳洲，却不想澳洲的门槛越来越高，越来越高，移民的事儿就此先放了放。结了婚，生了小孩，眼看着国内的政治环境，社会环境，自然环境越来越糟（或许想法有些悲观）。13年那会儿老婆同事远嫁澳洲墨尔本，羡慕别人享受国外蓝天白云，悠哉的生活，我俩又重燃移民的念头。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我们是怎么知道FLY的呢，应该是偶然间网上查询移民相关政策，点击进入了FLY的网页。忽然发现FLY对各国（主要是加拿大和澳洲）的移民政策介绍归纳的非常非常详细，申请条件，移民打分表等等应有尽有。自己本人大学里换过专业，工作后又跳过几次槽，对移民过程中繁琐的经历阐述有所顾忌，考虑再三决定还是找个中介帮忙做一下移民吧。但是找哪家呢，对了，那会儿对澳洲移民还没心死，那会儿关注的网站是滴答网（tigtag), 论坛里也碰到几位有相似想法的移友（年龄35左右，IT业者）。那会看到一位移友（应该是那位移友的太太）大张旗鼓的在滴答网里建楼，宣布正式开始左手移民。那是13年年头，一直关注着这位移友。他好像也找了中介（澳星），我还专门电话过他，他和我一样，也是有日本工作经历的，但英语估计丢了好多年，看他报了环球雅思的复习班，雅思考了两次也没成（要4个6），第三次考前他太太论坛里说干脆她老公辞职一心复习雅思，后来那楼也就一直没更新。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我呢，现在在德国公司里工作，做SAP的技术支持，英语口语当然自己感觉没问题，但要说考试，尤其是写作，真心心里没底，或者说是那么多年没有考试，感觉全无。也真的是发神经的买了历年的雅思考题回来看。同时也在着手找啥中介可以来协助移民。一次上night shift，网上了解到了FLY也是有技术移民协助服务的。于是，抱着尝试的心态， 发了邮件给FLY, 第二天得到回复，给了我自测评估表，那会儿就感觉FLY做啥事儿，提供啥材料都很详细，很专业。后来13年五一过后，约了FLY面谈签约的事儿，特地和老婆买了上海往返北京高铁(当天来回)，来到FLY的办公室聊了聊想法，操作事宜。谈话间FLY透露到为何我们不考虑魁省技术移民，原因是我老婆是护士，魁省严重缺护士，护士是有限考虑的专业，法语只要学会基本的一些对话面试都会过，申请魁省比死磕澳洲机会大的多！回到上海，和我老婆考虑再三，好吧，改魁省，咱们去加拿大。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还有为何找FLY签约，FLY当初说凡是FLY觉得你有戏的他们也才会和你签，否则不会和你签。要知道如果到时不是你自己原因的话，和FLY签约的费用大部分是可以归还给你的。就冲着FLY的保票，我们决定试一试。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;不好意思，本来不想写那么多的，写着写着越来越有话想说，呵呵。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;13年5月中旬，和FLY正式签约，我老婆改成了主申，我成了副申。接下来忙忙碌碌跑了多少次公证处办公证，学校开成绩单。哦，对了，这其中我老婆功不可没，FLY曾建议她考个雅思，随便怎样赚个英语分1，2分也好。她去参加了雅思考试。说来也惭愧，本来是应该我冲在前头，现在反而让她去考。她自从工作后，多年未碰英语，而且当初中考后基本英语也就没学过。在雅思开考前一个月我俩日夜复习，我给她准备口语和写作，随便如何各拿1分（雅思3分还是4分？）应该没问题。后来雅思成绩出来了，如愿拿到英语分的2分。几番核对表格和材料无误之后，我们把材料快递给了FLY, 由FLY帮我们最终于在7月头上递交了申请。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说实话，从一开始就感觉到自己办和找FLY办的不一样。每次有疑问，不管是邮件还是电话，FLY都能给予详细的解答，让人觉得每走一步都很放心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;随后就是去凯育学法语。7，8月大热的天，每周日和我老婆一早出门去学法语，真心不容易。说实话法语比英语难多了， 这发音怪怪的不说，语法比英语难多了。走遍法国里的Benoit和Pascal的语速也太快了，受不了。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大约是13年10月底，有了FN。其中13年8月1日，经历了魁省技术移民新政，一下子提高了语言分，如果专业没有特别高的加分的话，要B2才有机会，英语要求也提高了，老婆好不容易攒来的2分变成了1分。想想那会儿有很担心，虽说咱即使不考法语吧，到时候面试时由于现在法语要求高了，面官看你法语太烂了，估计肯定没戏了。虽然那次新政老婆的护士专业分由原来的12分变成了16分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后等了好久魁省那边都没消息。期间2014年4月，收到FLY的邮件，说是原来负责我CASE的张宏离职了，后面由高华来继续负责。有邮件主动提醒人员变更，这点FLY做的还是很不错的。
老婆法语就读到走遍法国第一册第8课就停了。太难为她了，学这法语，得有点英语基础才理解的快。我也是坚持到走遍法国第二册上了大概3，4课就退费停了。后面听天由命吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;终于2014年12月底，魁省来邮件了，通知补料，随后邮件转给FLY, 并且致电FLY。接电话的高华很清楚我们的CASE, 没有因为是她中途接手的而让人感觉对你的CASE一点也不熟悉。高华的对应很专业，迅速整理好材料。14年那会儿由于买房有了些小插曲，几次和高华确认材料没问题感到放心之后，把补料寄给魁省。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后又是等待，这次时间不长，15年3月24日，收到魁省面试排期信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后，又是等待，其中好像那会儿魁省又有新政，好像我老婆的护士专业分又变回12分了。
15年6月FLY来邮件询问是否我们收到魁省的面试信，回答：没。
其实那会儿心里慌呀，来面试的话，就当去香港旅游一次了。FLY给我们的回答还是相信我们没问题的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后，15年8月27日，家里楼下邮箱里来了封魁省来的纸质信。打开一看。。。哇。。。直接CSQ了。。。我们连法语也没考，面试也没面。。。直接过了。。。太幸运了。
赶紧通知FLY, 准备联邦阶段事宜。又要填表格，做无犯罪记录证明公证，于15年9月24日投递联邦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15年12月16日收到FLY的提醒邮件，说最近请关注来自联邦的UCI邮件，并告知高华由于家里有事要休假3，4个月，期间的我们的CASE有她助理小徐负责。说实话，FLY在人员接续上做的很到为。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15年12月21日收到联邦来的UCI邮件。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16年4月21日收到体检信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16年4月29日体检完毕，小徐负责材料核对无误后16年5月6日体检材料寄给香港使馆。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16年6月28日收到取签信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16年7月4日护照寄往北京签证中心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;16年8月3日终于收到了大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真心的，感觉这一路走来，真不容易，期间彷徨，焦虑，甚至有些心灰意冷（心想面试肯定过不了），但始终有FLY在后面的支持和鼓励。每次电话或邮件都能给予明确清晰，而不是模棱两可的回答。说实话, FLY的文件管理太规范了，很快能找出你对应的档案文件，这点是FLY很成功的地方。人员接续方面完全没有问题，而且专业方面很扎实，政策吃的很透。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这一路一路有你(FLY), 值了。说了白了，这一路有的就是对FLY的信任！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毕业不是终点，而是全新的起点。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谢谢FLY。谢谢高华，谢谢小徐，谢谢已经离职的张宏，谢谢你们。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;weklim 三年，终于毕业了 — 魁省技术移民 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18084&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18084&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写了老长，有点报流水账，但都是出自内心的话。
真不容易，这一路走来。FLY棒棒的！一切现在都是那么的真实！&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;满满的心路历程，感动并祝福！
毕业不是终点，而是全新的起点，没错，这就是正确的人生态度！相信乐观正能量的您一定会成就属于自己的成功, 收获人生的喜悦！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Good luck and good way forever :sailboat:&lt;/p&gt;</content><author><name>weklim</name></author></entry><entry><title>如果有朋友要移民或留学，我想FLY将是最佳的选择！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/07/29/chrisdang/" rel="alternate" type="text/html" title="如果有朋友要移民或留学，我想FLY将是最佳的选择！" /><published>2016-07-29T16:00:00+08:00</published><updated>2016-07-29T16:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/07/29/chrisdang</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/07/29/chrisdang/">&lt;h2 id=&quot;fly&quot;&gt;感谢fly，为我的十年移民路划上了圆满的句号！&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;最初有移民的想法，得追溯到2006年了，那时我的表姐刚去了几年，朋友的姐姐也刚去，经常聊天说起来移民的事，憧憬自己是不是也可以选择这样的路，经过咨询中介，说我的条件还可以，那时正逢91新政，只要填好表交上就OK了，其他等着补料信。我没有找中介，于2006年底递了料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一边学习着硕士学位和英语，一边期待着补料信，谁知到了2008年2月联邦启动了新政，划出了一些优先专业，幸运的是，我的专业也在其中。2009年我拿到了硕士学位，如果这时我果断地走新政，撤掉91申请的话，现在我也许早在加拿大了。可是我对自己的雅思没有信心，另外对91还抱有希望，所以就一直边学习边等待。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2010年6月如晴天霹雳，加拿大继续压缩优先专业，我的专业不在之列。我些移友看到91没有希望后，果断转到魁省，由于对法语的恐惧，我还在观望，直到一年后的2011年6月，我才醒悟过来。为了不留遗憾，我决定找个中介，毕竟他们更专业。 &lt;strong&gt;在网上找了好几个，最后发现FLY质朴，真诚，专业。&lt;/strong&gt; 事实证明，我的选择没有错。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从递料到我的最到VISA,每一步都有FLY相随，帮助，从填表，写方案到信息传递，FLY总是能及时高效地完成每一阶段的工作。对于我发邮件提出的问题，他们总是能在第一时间进行回复。从邮件回复到打电话，他们都非常客气，让你总是会感觉到一些温暖和放心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自从2015年7月收到补料信以来，我的案子进展的非常顺利，总是要比和我同期的朋友进度快一些，我想这和FLY为我提供的严谨的补料清单及对补料质量的高要求是分不开的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月份中旬我寄出了补料，9月份中旬收到了CSQ.不幸的是，我的CSQ信一直没有收到，通过不断地写补发信和打电话催促，终于在16年春节期间，我在埃德蒙顿的表姐终于收到了魁省发的CSQ信，我要表姐以最快的速度把信发给我，同时我也在准备联邦的资料，2月20号我收到了CSQ信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我知道我现在正地与时间赛跑，可能现在耽误一天，也许以后就是几个月。于是上午收到CSQ，下午我就把联邦材料递出，2月25日联邦签收。我的猜测没有错，由于我尽早地递料联邦，使4月18日收到转港信的我刚好赶上了4月21日的预体检信。真的感觉好幸运。接下来的进度也十分顺利，MER后6月8号PL,6月9日我寄出了护照，7月16日收到了签证。整个联邦阶段用时不到5个月。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;坦率地说，能顺利地拿到签证，&lt;strong&gt;有自己10年来辛苦的付出，但也离不开FLY专业，敬业和对客户认真负责的态度，在整个过程中，使我感到放心，安心和有信心&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在此感谢我的案子的负责人高华和徐聪敬！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;如果有朋友要移民或留学，我想FLY将是最佳的选择！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢fly，为我的十年移民路划上了圆满的句号 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/17761&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/17761&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>chrisdang</name></author></entry><entry><title>分享移民历程，感谢fly六年的陪伴！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/07/29/peter4480/" rel="alternate" type="text/html" title="分享移民历程，感谢fly六年的陪伴！" /><published>2016-07-29T11:00:00+08:00</published><updated>2016-07-29T11:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/07/29/peter4480</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/07/29/peter4480/">&lt;p&gt;昨天收到了加拿大的大信封，顺利毕业，整个里程正好六年整。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2010年在网上搜到了fly的工作室，在网页上做了在线评估后，给fly写了邮件，和客服沟通后决定开始走申请魁省的移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学了1年的法语后，2011年5月与fly完成签约。 准备材料是个艰辛的过程，因为需要提供的材料有很多。在客服的指导下，于2011年7月顺利递出了材料。在这个过程中，fly工作室的客服给了我很大的帮助，我只需要提供必要的信息，表格填写基本都是客服帮我完成的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;递出材料后的一年内，我完成了法语成绩和孩子的补料。之后的等待简直是一种煎熬，2012年过去了，2013年过去了，2014年过去了，都没有任何消息，期间还心惊胆战的一直担心加拿大政府会把积案一刀切，耐心也渐渐被磨灭。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年7月希望出现了，我收到了补料信。在fly工作室的帮助下，顺利的完成了补料。 在这里我要提一下有专业的支持真的很重要。当时要补一个高中毕业证书的官方复件，根据fly的材料指引，我以复印件上加盖公章原件的形式提供，顺利通过。而我一位DIY申请的朋友，把毕业证书的公证件提交，直接被魁省因为材料不符合要求，直接拒绝了申请！前面花费的努力都白费了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年10月，我收到了期盼已久的CSQ，11月递交联邦，2016年4月体检通知，6月MER, DM, PL,7月7日护照寄北京，7月28日大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从递交申请，到后面的补料，我经历了fly工作室不同的客服，最早的有些记忆模糊了，有印象的客服有高华、张宏、小徐等。无论哪个客服负责我的case，都展现出无与伦比的敬业和专业，让人放心，即使客服更换，也没有产生不利影响，实现了优质服务的无缝链接。通常情况下，我只通过邮件和客服联系，客服的响应时间非常快，一般半小时内就有答复，有时候很晚还能回复邮件，让我很感动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;拿到签证，对申请移民来说，意味着历程的结束；对我的今后的生活，是一个崭新的开始。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢fly工作室六年来的陪伴，也祝福fly工作室越办越好，帮助更多的人完成人生梦想。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;分享移民历程，感谢fly六年的陪伴 peter4480 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/17780&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/17780&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>peter4480</name></author></entry><entry><title>5年对飞出国一路上的陪伴千言万语唯有感谢！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/07/18/LIUYITINA1/" rel="alternate" type="text/html" title="5年对飞出国一路上的陪伴千言万语唯有感谢！" /><published>2016-07-18T08:00:00+08:00</published><updated>2016-07-18T08:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/07/18/LIUYITINA1</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/07/18/LIUYITINA1/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;我漫长的魁北克技术移民历程回顾&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;2011年对于我们家来说是个永远值得纪念的年份，因为在那一年做出了改变命运的决定，起初是从朋友那里听说，加拿大还有一个魁省，只要愿意学习法语，就可以递交申请，最早的时候列出的准备材料里，说只要学满500学时的法语就OK, 我和先生商量了以后发现此路可行，权衡了学习的勤奋度，我做了主申请。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2011年8月递交了申请材料，9月收到FN号码。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来就是长达3年的学习， 因为我们属于丁克一族，所以在孩子加分方面比较吃亏，加之专业平平，所以从一开始就下定决定，一定要从法语上把分数拉回来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年8月，魁省出了新政，原来的500学时说法，变成了B2开始才能加分，意味着如果不下苦功将功亏一篑，很多一起读书的同学，除了专业好的，很大一部分放弃了继续学习，对于大多数申请者来说，要在一次考试中，听力，口语同时考到B2并非易事，有些同班同学为了双B2考的成绩单都可以糊墙了。这三年对于作为主申请的我来说，鸭梨可谓山大。终于在2014年完成了使命。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来就是等面试排期通知了，好在2015年7月，魁北克再次变政， 说取消甄选分数线，意味着在不久的将来，面试这关可以免了，到了初选分可以直接CSQ, 对于长征途中的我们来说，真是天大的利好消息，这样一来进度加快了差不多大半年。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年的9月，收到CSQ的大信封，真是无比鸡冻，对于大多数魁省的同胞来说，以为着半个脚已经跨进了加拿大了。
2015年11月初，按照要求补料到联邦，
2016年1月底，收到UCI 号码，
春节过后，到来的4月，收到体检通知，
2016年5月初，将体检报告递交香港使馆
5月底状态变成MER, 6月1日收到了PL 的取签邮件，一天都没有耽搁，连夜将早已准备的好文件资料补料到北京签证中心，最后贴签。
2016年7月初，我们毕业了。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢整整5年来，FLYABROAD 的帮助和耐心细致的工作。发过去的邮件总是能在第一时间得到回复，5年一路上的陪伴千言万语唯有感谢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我漫长的魁北克技术移民历程回顾 LIUYITINA1 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/17198&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/17198&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>LIUYITINA1</name></author></entry></feed>
