<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.1.2">Jekyll</generator><link href="http://flyabroad.me/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://flyabroad.me/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-05-05T11:05:59+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/</id><title>关于飞出国（flyabroad.me）</title><subtitle>关于飞出国，关于 flyabroad ，飞出国怎么样</subtitle><entry><title>希望我们这份互相信任和包容可以历久弥新！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/05/05/xiaogezi/" rel="alternate" type="text/html" title="希望我们这份互相信任和包容可以历久弥新！" /><published>2016-05-05T10:00:00+08:00</published><updated>2016-05-05T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/05/05/xiaogezi</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/05/05/xiaogezi/">&lt;p&gt;今天一天都在忙，这会才有时间回复你的邮件。真的非常感谢你们。知道的时候正忙着开会，一瞬间激动万分感慨万千。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自从2014年1月和fly签约以来，已经2年零五个月整了，这其中辗转澳洲到改走加拿大，再重新转回澳洲，个中滋味，五味杂陈。尤其是走到中间的时候，澳洲担保无望，加拿大因为奇葩理由拒签的时候，说实话真的几乎放弃，对fly也有过质疑和不满，不过好在庆幸选择了互相包容和互相信任，从而迎来了风雨过后的彩虹。这里也非常感谢fly工作室的员工，认真负责的服务态度是非常值得肯定的。希望你们以后的业务可以顺顺利利，蓬勃发展。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;也许以后我们仍然有合作的机会，希望我们这份互相信任和包容可以历久弥新，长久下去。多谢你们！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;向fly工作室全体成员致意！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;致
礼&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时1年9个月，顺利毕业！感谢fly！ http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/2292/10&lt;/p&gt;</content><author><name>xiaogezi</name></author></entry><entry><title>感谢！2016年4月15日 质量保证经理139914 nsw 190下签！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/05/03/Crux/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢！2016年4月15日 质量保证经理139914 nsw 190下签！" /><published>2016-05-03T10:00:00+08:00</published><updated>2016-05-03T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/05/03/Crux</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/05/03/Crux/">&lt;p&gt;半个月多的时间过去了，说实话，其实感觉没有怎么激动了，毕竟从12年10月与FLY签约到16年已经四年过去了。期间有憧憬，有激情，有失望，但始终不变的是心中有希望，4月15号收到Annie的下签通知信，终于感觉有种如释重负的平静感。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY负责过我澳洲和魁省的case的Annie、高华、武等officers，是你们的持续关注，专业建议以及时及时准确的行动，让我能够专注于语言考试以及工作上的事儿，不必为其他错过机会而分心，并在技移这条路上能有个理想的结果（2015年10月FLY打电话通知我重新提材料给魁省，魁省我是按机械工程师职位申请的，2015年11月提交，12月一号就扣款，但16年3月才收到纸质FN，不得不说魁省的效率确实低，虽然还只是收到FN，但毕竟魁省申请这边儿已经有个还算不错的开头了，比2013年那次强多了），再次表示，非常感谢FLYABROAD。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;说说我的情况吧 ，应该对后来人有些借鉴意义，因为我不是在NSW SOL上但是获邀的，我的职业是139914，澳洲只有ACT， SA和NT担保，除了NT雅思4个6以外，其他两个都是要4个7，但NT变态拒率是众所周知的，所以2014年2月提交NT EOI的时候也没报什么希望，后来也果不其然地被拒。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这以后除了准备冲4个7，其他也没有什么其他的动作，毕竟该有的评估和资料这之前就已经做完了，其实前前后后也就只考过两次雅思4个6，10年考的托福够雅思4个7的标准，可惜过期了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年1月29日FLY给我提交的NSW EOI, 2月11号就收到新州邀请，这速度还是挺快的，当时还以为看错了，因为毕竟我的职业不在新州的LIST上，后来了解到新州的CSOL有高分邀请机制，好吧，原来我居然也是高分(60+5),算是弄清楚了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;剩下的都是一路程式化的流程，只要资料真是准确，基本就是等州担保后1个多月就下签，一切还算顺利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实也没啥其他要说的了，核心就是，自己专注于语言考试和工作，把其他都交给FLY，该准备的材料越早提交越早准备越好。我这个技移路上走了将近4年的也算老鸟的家伙都有结果了，还在这条路上走的朋友们应该也要有信心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，再次感谢FLY，对了，魁省的进度还得麻烦你们继续帮我跟进一下，毕竟我是先做的魁省，虽然13年失败，但现在毕竟有个还算不错的开端了，我还是想有个结果。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谢谢！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢！2016年4月15日 质量保证经理139914 nsw 190下签： http://bbs.fcgvisa.com/t/2016-4-15-139914-nsw-190/13390&lt;/p&gt;</content><author><name>Crux</name></author></entry><entry><title>太靠谱了! 爱你们! 感谢!</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/04/29/jnancy0118/" rel="alternate" type="text/html" title="太靠谱了! 爱你们! 感谢!" /><published>2016-04-29T10:00:00+08:00</published><updated>2016-04-29T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/04/29/jnancy0118</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/04/29/jnancy0118/">&lt;p&gt;今天早上8:37分下签了!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我只想说感谢飞出国! 感谢我的负责人晓云!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;没有你们的专业和认真不会有我们全家梦想的实现!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从2年前, 别的中介都说我没有希望走技术移民的时候, 主管告诉我有职业匹配, 而且还是两个!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后一步步地职业认证, 申诉, 考雅思, 还穿插了加拿大萨省, 尝试兼职的职业认证, 到我都快要放弃的时候, 收到NSW州担保! 之后负责人一步步地耐心指导我具体操作申请付费!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我说我是幸运的! 因为遇到了飞出国! 并且坚定的选择了你们!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我一定要把飞出国介绍给我身边所有想移民的朋友!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太靠谱了!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;爱你们!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;太靠谱了! 爱你们! 感谢! 感谢! 感谢! http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/13346&lt;/p&gt;</content><author><name>jnancy0118</name></author></entry><entry><title>以后如果有需要办理其它签证事务也会第一时间想到你们的服务</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/04/28/msir/" rel="alternate" type="text/html" title="以后如果有需要办理其它签证事务也会第一时间想到你们的服务" /><published>2016-04-28T10:00:00+08:00</published><updated>2016-04-28T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/04/28/msir</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/04/28/msir/">&lt;p&gt;虽然13年开始就在飞出国办理移民，无奈经历了雅思分不够、职业不在清单、排队名额满员等等各种不顺利，澳洲、加拿大也都转了一圈却还是毫无进展，也灰心叹气过。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但是16年忽然转运了，从春节前申请EOI到现在下签前后一共大概3个月就顺利拿到了永居，真是印证了只要不放弃就还有机会呀。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;十分感谢飞出国的专业服务，特别是Annie的专业指导。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真心希望飞出国能越办越好，以后如果有需要办理其它签证事务也会第一时间想到你们的服务。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;十分感谢飞出国的专业服务，以后如果有需要办理其它签证事务也会第一时间想到你们的服务! http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/2292/9&lt;/p&gt;</content><author><name>Msir</name></author></entry><entry><title>历时1年9个月，顺利毕业！感谢fly！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/04/26/Temple/" rel="alternate" type="text/html" title="历时1年9个月，顺利毕业！感谢fly！" /><published>2016-04-26T10:00:00+08:00</published><updated>2016-04-26T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/04/26/Temple</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/04/26/Temple/">&lt;p&gt;了解FLY是一个偶然的机会，当时因为想办移民，所以在网上查资料的时候，发现了FLY。后来觉得购买会员的成本在自己的承受范围之内，所以就先购买了一个会员与FLY约了一次面谈。后来又遇到一个朋友，听说也签约了FLY，而且已经开始准备资料了。这个时候开始下定决心，让FLY来负责自己的case。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14年的联邦最终因为主申的雅思成绩的原因没有赶上最后递交期限，因为只能在15年开始跟随EE大军进入到池子里面待捞。又是一次偶然的机会，FLY那边推荐我试试省提名项目，然后就是签约、准备资料、递交，一切都很顺利，在去年的9月份获得省提名，10月份获得EE邀请函，然后就是联邦EE的一系列流程，最终在16年4月23日拿到了大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回首这近2年的移民之路，都有FLY一路在提供专业的服务和支持。再次感谢！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时1年9个月，顺利毕业！感谢fly！ http://bbs.fcgvisa.com/t/1-9-fly/13216&lt;/p&gt;</content><author><name>Temple</name></author></entry><entry><title>感谢fly，ee顺利毕业！！！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/03/07/eason/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢fly，ee顺利毕业！！！" /><published>2016-03-07T10:00:00+08:00</published><updated>2016-03-07T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/03/07/eason</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/03/07/eason/">&lt;h3 id=&quot;flyee&quot;&gt;感谢fly，ee顺利毕业！！！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;终于毕业了，之前等待的心也落地了，现在就等暑假去登陆了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从当初知道FLY，晚上和老婆谈论了下要不要申请，到签约付款，不到2天的时间，就走上了一条另外的路。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一年的时间，时间说长不长，说短不短，非常感谢在背后指导我的客户负责人fly27-臧小姐，如果不是她一直非常淡定和及时的指导，相信不会这么快和顺利的通过EE拿到大信封，因为到现在我也还是闹不清楚各个流程和专业名词，只是按照每次的材料去安心准备，提交，等待结果就可以了，而且每次都会在第一时间给予自己最新的消息，非常非常省心和安心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢fly，ee顺利毕业！！！  &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly-ee/11460&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly-ee/11460&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>eason</name></author></entry><entry><title>190签证，我最好的新年礼物，感谢飞出国！！！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/02/19/cissie/" rel="alternate" type="text/html" title="190签证，我最好的新年礼物，感谢飞出国！！！" /><published>2016-02-19T10:00:00+08:00</published><updated>2016-02-19T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/02/19/cissie</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/02/19/cissie/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;190签证，我最好的新年礼物，感谢飞出国！！！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;现在是2016.2.8大年初一的中午，起床以后就寻思着把去年总结一番并以此文祝自己新年即将开始的澳洲生活能够好运。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回想自己能够迈出这一步是起源于当时想出去留学的想法。经过了一阵多方面的了解，无意间看到flyabroad网页上面专业详细的移民信息，以及大家的成功案例，包括其他英语老师成功移民的案例，都让我有了试一试的冲动。顺便插播下自己的情况，英语专业，英语教师，高职高专院校工作十年，教授大学英语，口语听力以及相关专业课。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014.7.4  做在线评估，发邮件给fly主管询问成功率，被告知成功率只有80%。本想着80%还蛮高的，结果他们说可以一试，因为一般只接手成功率90以上的case，考虑了一下决定一试！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014.7.5  签约，交费，fly开始给我发学历评估材料清单。补充一点：flyabroad跟客户联系大多通过邮件，并且回复的都很快，刚开始接触的时候不能电话沟通可能会有很多小伙伴没有安全感。因为本人不在北京，当时一起签约的还有一个小伙伴帮忙去实地考察了一哈，我们就一起签了，对于这点有疑虑的小伙伴们不用担心了。毕竟现在做移民的很多，可是做技术移民的机构却不多，究其原因就是这个费用低，人家要骗也不只骗个3,5万的好嘛，所以要充分信任fly哒！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014.7.18  提交学历评估材料，并继续准备职业评估材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014.11.10 提交职业评估申请，中间是漫长的等待，因为提交时没有提交学历评估通过的材料，耽误了一段时间，于2015.2.25补材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015.3.13  职业评估通过。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;……然后开始等我的雅思成绩……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雅思，雅思，是很多出国留学移民人心中最大的痛。其实从一开始办事，我就在慢慢开始调整状态开始复习，直到职业评估下来之前，才开始正儿八经把这事提上议程（因之前一直担心职业评估能不能过）。雅思一共考了三次，3.21,8.1,8.29，第一次考的A类，因为还有可能要读书需要个A的成绩，所以就拿A类试了个手，结果不妙。然后打算认真备考几个月那学期工作结束后再考，期间6.20的时候fly还发邮件过来询问雅思进展，所以这是另一个体现出关爱的时刻啊啊啊！学期结束，报了8.1的考试，因为是刚进新的财政年，考前一两天我灵机一动，发邮件问了fly雅思成绩的要求有没有变化，结果让我大为激动…4个7要求可以降到总分7.5，任何一个不低于6。考过雅思的人都知道，4个7的要求真的不是一般的高，听说读写四门一点儿闪失都不能有，但是总分7.5就好太多了，我可以东墙补西墙，哇哈哈哈，顿时考试压力小了很多，那场分数就直接考出来了，噢耶！！于是8.29那场就只用去露个脸啦！话说雅思啊，跟国内的什么四六级，pets啥的完全不是一个概念，作为英语老师，我深深的感叹，要真的想测试自己英语水平就来考雅思吧，专八什么的都去见鬼吧。。。ps:雅思在2015暑假期间大面积查分，审核，推迟发放成绩甚至直接取消成绩，以后遇到的小伙伴儿不要担心，只要是自己考的，没有通过不法途径买答案啥的都不用担心耐心等待，我8.1的成绩也被推迟到8.24才出来，当时也是好捉急！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015.8.27  成绩出来继续走流程，EOI打分+州担保申请&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015.10.26 州担保通过，收到签证邀请。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015.10.29 提交签证申请&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015.12.2  分CO,要求补料，安排体检。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016.1.14  准签！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;好了，说到这里要好好感谢下飞出国了，从开始到最后一直有效率的沟通和无限的技术支持。中间跟我case的两位，梁月和蔡丽娜，都是办事效率忒高的小妞儿，要五星赞一个，特别是蔡丽娜，跟了我case的后半程，中间偶尔请假也会有其他工作人员主动发邮件告知情况，继续跟进她的工作，进度一点儿没落下，遇到事情也主动会和主管商量处理办法，帮忙发邮件到澳洲主管部门沟通，到州担保和签证阶段每次收到邮件都激动的给我来电话通知好消息，真的是太感谢了。等到后期找到工作，给父母办探亲签证还找你们帮忙喔！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;总结一下飞出国的优势:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1.收费合理。合算了一下我的所有费用在5万-6万之间。（包括各个流程的申请费）
2.工作人员专业，办事效率高，有问必答，属于快速反应堆。
3.工作人员之间衔接好，主动与客户保持联系。
4.成功率高，跟我一起签约的那个小伙儿也成功移民，现在移居悉尼。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;so，有移民想法的小伙伴儿赶紧行动起来吧，为了自己的梦想，让我们一起飞出国！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;也祝飞出国生意兴隆，财源滚滚！！！！！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/10567&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/10567&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>cissie</name></author></entry><entry><title>感谢fly, 移民终于毕业</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/02/18/Alice/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢fly, 移民终于毕业" /><published>2016-02-18T10:00:00+08:00</published><updated>2016-02-18T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/02/18/Alice</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/02/18/Alice/">&lt;h3 id=&quot;fly-&quot;&gt;感谢fly, 移民终于毕业&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;今天终于拿到了移民签证，回首过往，百感交集。真心感谢FLY一直以来专业的支持、耐心的服务、和不离不弃的陪伴。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我们是从2014年5月就开始准备移民。花了两天的时间找到FLY，并两三天签订了合同，虽显仓促的决定，但也是我比较了网络上所有的移民信息后，认为FLY是最为详尽、最为务实的一家，最后的事实也证明这个决定是很英明的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在准备雅思同期开始准备各项材料。因为每项材料我都想务求完美，所以和FLY进行了多次沟通，有时候一天打好几个电话。例如，推荐信来回修改了5、6遍；工资证明到底提交哪种证明最好？等等。FLY都耐心地为我解答，细心地帮我一遍一遍地修改。后来考完雅思后，第二天就把所有材料快递出去。这种效率也体现了FLY的专业和高效。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在焦急和漫长的等待中，约1年后才等到了体检信。以为一切都没问题的我们，去体检才发现可能有问题。我先生体检有一项好像有点不合格，连医生也不能给出准确的答复。在这个过程中，我是又急又乱，一天几个电话地打给FLY。FLY帮我出谋划策，积极沟通。最后发现是虚惊一场，体检结果最终使馆认可了。这个过程中我有多焦虑，FLY那边就有多大的压力，但她们不断安抚我，并寻求积极的解决方案，也许老天也看到了我们的努力，给了我们满意的结果。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，在新的一年的开始终于拿到了签证，收到取签信的那个时刻，我眼泪不禁流了出来,激动之情难以自已，真心感谢FLY一路上的支持与陪伴，没有你们我难以走到今天。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/10534&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/fly/10534&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Alice</name></author></entry><entry><title>飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/02/04/neo_cn/" rel="alternate" type="text/html" title="飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历" /><published>2016-02-04T10:00:00+08:00</published><updated>2016-02-04T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/02/04/neo_cn</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/02/04/neo_cn/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-1&quot;&gt;飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历之一 缘起&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;澳洲和中国的对比我就不废话了，我是从2014年年底开始着手办理移民的。话说2014年12月全家持访问学者和陪读签证落地澳洲，抵澳之前就有过一些打探，虽不知具体走哪个途径可以移民，但总觉得自己可以办到。到了澳洲之后，从邻居朋友和中介处获取了各种信息和移民方案，现在回头看过去，几乎是一连串的大坑，倒不是遇上的都是坏蛋，而是邻居朋友缺乏专业性，而中介喜欢推荐给你的方案往往是能够使他们自己商业利益最大化的方案。我们先后被介绍做457雇主担保，163创业移民，188投资移民，花销大，周期长，审查繁琐，而且得到签证之时也未必有medicare等待遇。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;家里人慌慌张张，怕是访问学者签证到期后，拿不到永居权就还得滚回中国，所以情急之下差点就选择了457，而就在这一年间457这个很多中国人都选择的移民途径成了重灾区，原因我就不说了，大家都懂的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;重压之下，我还是觉得要全面的了解可能的路径，根据自己的情况做出最合理的判断，而打开immi网站，途径之多让人眼花缭乱，选择太多也是个困难。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;于是开始大量的搜索信息，逐渐的有一些文件以其专业和严谨的气息引起了我的注意，而这些文件的来源都指向同一出处——飞出国。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;那时候已经是2015年3月，距离签证过期还有9个月，而此时飞出国论坛刚刚改版，我迅速提交了免费评估的第二天，飞出国就回复我可以选择189，和190路线。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;话虽如此，但飞出国是一家在国内的公司，而且全部联系都是通过网络，可靠性如何？会不会玩消失？作为在中国生活了30多年的有点理性的人，都会想到这个问题。我当然也不例外，于是进一步了解了飞出国的收费方式，简单的说，便宜，并且不成功不付款，我粗略算了一下，飞出国做30个技术移民，利润可能还不及一个投资移民，如果想骗钱，目标应该是土豪，金额要大，而且公司要善于装b，办公室一定要在某某大厦一类的，回头再看飞出国，连张图都没有，朴素的像是学者的论文。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;对飞出国的了解越多，我就越觉得飞出国网站的后面，是一些真诚善良而朴实的人，你能闻到那个味道。于是我排除众议，选择飞出国作为我唯一的移民中介，而且必须成功，而且是在一年之内成功移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未完待续  &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10089/&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10089/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-2&quot;&gt;飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历之二 方向选择&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;说干就干，我记忆里第一阶段的工作就是确定最适合我具体情况的方案，这个阶段是非常关键的，因为之后的资料准备，职业认定，都是需要跟所选择的具体职业路线高度一致和配合的，我个人因为经历比较丰富，所以可以选择投资者社会工作者大学教师软件工程师金融分析师和分析员，同时每个职业的资料都不够标准，有些证明文件当时就没考虑更没有留存，估计这可能是大多数打算移民的人在这个阶段遇到的同一个问题，想要准确的选择移民的职业认定，需要了解的背景信息就太多了，比如你得知道哪种职业名额多，当然了这之前你还得知道什么叫skillselect，什么叫州担保，还得看得懂那两个职业列表，还得知道每一种你可能要进行的职业认定的标准和所需要的支撑文件，以及文件的具体要求，哪个要公正，哪个要翻译，盖章得怎么盖，出生证明之外可能还要医学出生证明，一旦改过名还得有其他证明文件，这些事要是自己做的话，累个半死也不一定做得对，如果做得稍稍不对，那么就会导致反复的办理提交资料导致整个周期延长。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而有了飞出国，这些事就变成了通过电子邮件的几个问答，填了具体信息表，在一些具体细节上商量两三次之后，飞出国建议我选择软件工程师这条路线，并且给出了明确的所需证明材料的清单以及材料要求。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;此时我已经在澳洲了，所有文件都是委托别人在国内替我办理的，要知道每多一个文件，就可能麻烦代办人要跑好几个地方，在中国办事盖章有多麻烦多困难大家都懂的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这里必须要提及的是，飞出国给出的清单，在这一阶段，不是完全清单，而是考虑到有可能有些人进入不了下一阶段，所以这一阶段的清单列出的是这一阶段够用，下一阶段可能也要用，并且适合于一次性办理出来的证明文件，有些证明文件，比如教育部的学历认证，付费的，在这一阶段并没有进行要求，可见飞出国是花了大量的心思的。加分加分！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;大概一个月，国内的朋友就帮忙把这一阶段所需的材料备齐了，一并公证扫描后发给了飞出国。
材料准备告一段落&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未完待续 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10145&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10145&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-3&quot;&gt;飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历之三 让人又爱又恨的雅思&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;飞出国一早就告诉我，得尽早准备雅思成绩。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我大学时候英语六级，毕业的时候有个长得像瑞奇马丁的美国哥们天天跟我混在一起一年，平时工作科技英语用的不少，看得也多，到了澳洲觉得自己英语够用，所以心里觉得雅思拿个6分应该不是难事，所以三月份报名，给自己一个月时间准备，4月18参加第一次雅思考试，才直到雅思原来是体力活呀，连考好几个小时，考到后面就觉得脑子不转了，耳朵听得见每个词，却在脑子里连不成句子，但出考场的时候觉得还行，成绩下来一看，三个6以上，写作5.5。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当时也知道有个操作叫复议，就是交钱让考官再给重批一下，没准就从5.5到6了，而我只需要6就够了。但是第一次考雅思就拿到了临界成绩，我就嚣张了，想拿个7分，这样排起队来也有优先，以后万一打算再读个学位，也可以利用这个成绩。结果考试成绩一次不如一次，作文从5.5 跌到4.5涨到5.0 然后就在5.0不动了，我这么说是不是让人想到了该死的股票。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这时候我有点慌了，赶紧找雅思培训班，去了雅思培训班，我可真是大开眼界，中国人对考试的研究，那是世界一流啊，我的听力阅读迅速提升阅读一度干到7.5可是作文还是不行，老师把考试分析得透透的，但我的问题是，让我写八股文，我是真写不出来，憋十个小时，也写不出一篇，什么是八股文呢，就是老师给定了结构，论点和论据，让你在这个框架内丰富一下，就是一作文了，我称为八股文。我自己选个题目，天马行空就是一气呵成，但就是低级错误太多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;无论如何，上培训班，有人指出毛病在哪，逼着你写过那些最常用单词，绝对是有效的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我最后一次考雅思，已经是九月末，我作文就一顿胡侃，说是胡侃，主要是指说的都是自己想的，想啥说啥，但是单词是强化过的，思路也训练过，成绩下来：5.5 拿到成绩已经十月上旬了，还有两个月再办不下来就得滚蛋了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;马上申请复议，为什么说雅思让人又爱又恨呢，是因为雅思的设计太科学了，所以你哪弱，一定给你暴露出来，而复议最有意思的地方是，如果复议成功，你的分数提上来了，复议费还给你退回来，但复议的时间长度是6-8个星期，我等了六个星期 6分拿到。总计花在雅思上的时间高达6个月。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;幸好，这期间飞出国这边也在并行推进。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未完待续 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10146&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10146&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section-4&quot;&gt;飞出国快刀澳洲技术移民189，190亲历之四 职业评估&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;重要更正，这几天回看之前的邮件往来，才发现我正式跟飞出国签约的时间是5月，也就是拿到第一次雅思成绩后才确定移民路线，因为之前所有人（包括飞出国）都说要先考一下才知道自己的英语水平，然后根据英语水平决定的各种路线的可行性来选择最佳路线。所以飞出国帮我移民成功，用的时间比我前文写的要短很多，从2015年5月签约到2016年1月移民成功是8个月，而我的英语成绩是2015年11月才满足最低要求，正式递交签证申请是11月末，一月16日移民成功。跟周围的人讲起来，他们都觉得快得不可思议。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回到正题，这回说职业评估，话说我的职业评估是我原来最头疼的事，因为从大学毕业到现在已经十五年，当多大学老师，开过软件公司，当过交易员，也做过社会工作者，以上这些都可以申请技术移民，这就需要大量的调查工作来确定到底以哪种身份哪种职业来申请技术移民，我把情况如实的跟飞出国全盘托出，同时我爱人那边可能的加分项也全部告知了飞出国，飞出国花了一点时间后建议我采取软件工程师路线，我就听话照做了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;路线确定后资料准备就简单多了，按飞出国给的清单做就是了，所有资料齐备后，飞出国给上传完后，我在澳洲这边网上交了费，评估结果竟然五天就出来了，而且是最高分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这其中我看到了飞出国给评估机构提供的材料，重点尤其是推荐信，简洁的明了，重点突出，一句废话也没有。具体就不说了，给飞出国留点秘密空间。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我是真希望飞出国能越做越好。也希望出来的中国人中技术移民的比重再大些，毕竟这些人受过教育，素质要高于现在在海外的华人的平均值。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;五天出结果，最高分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未完待续 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10303&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/189-190/10303/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>neo_cn</name></author></entry><entry><title>迟到的感谢信（澳洲190）-只要你知道去哪，全世界都会给你让路</title><link href="http://flyabroad.me/news/2015/12/18/Eben/" rel="alternate" type="text/html" title="迟到的感谢信（澳洲190）-只要你知道去哪，全世界都会给你让路" /><published>2015-12-18T10:00:00+08:00</published><updated>2015-12-18T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2015/12/18/Eben</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2015/12/18/Eben/">&lt;p&gt;&lt;strong&gt;迟到的感谢信（澳洲190）-只要你知道去哪，全世界都会给你让路&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fly abroad，&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;到现在才写这封感谢信真是觉得有些惭愧，还是因为前几天收到一封Flyabroad的邮件，说是有多余款项要退还我们（我们真得已经不记得了），才让我们不得不再次感激Flyabroad的诚信与专业。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如今我和妻子已经登陆南澳3个多月了， 一切都算顺利。现在回想起这一路艰难的申请过程，还历历在目。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;毕业后虽然工作稳定，但是我一直关注澳洲和加拿大的移民政策，但是一直也没有找到靠谱的申请技术移民的中介。12年的一天无意中在网上找到飞出国的网页。我仔细浏览了当时网站上的信息。发现这是一家挺专业的机构。咨询全面详实。我们简单网络咨询后，觉得是个挺靠谱的中介。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;但是毕竟公司在北京，我们人在上海，但是抱着试一试赌一赌的心理，我们交了会员费签了合同开始了澳大利亚的技术移民之路。没想到我们真得找对中介了。13年1月我通过计算机职业评估。之后就准备雅思成绩。无奈自己水平有限，加之工作很忙，虽然总分早已6.5，可是写作和口语，总是有一门5.5。这些惨痛烤鸭经历至今想起都令人无比沮丧。期间，Flyabroad工作人员Annie 却一直鼓励我们。还协同其他同事帮我们申请了只需总分6的加拿大萨省和NS省，可惜都以拒签而告终。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当时我们真的处于几乎奔溃的边缘。想想要不就算了放弃吧。继续我们稳定的工作和可以一眼望到底的人生未来。其实尽管我们觉得已经没有希望了。我还是时刻关注任何移民动向。Flyabroad的首页和微博也一直保持着最实时的移民信息。终于13年年末我看到了澳洲南澳政府190TESOL职业开放。这个职业正好和我妻子专业吻合，而她又因为是英语教师，当时已经有4个7。于是我们突然像见到了曙光般兴奋不已。立刻又联系Annie,把我妻子改成主申请人。14年的4月她提交了英语教师职业评估，期间，非常非常感谢工作人员对材料的审核和改写。他们真的很专业，简历完全按照评估机构标准去写。（如果换成我们自己写的普通简历，肯定不能通过的）。7月底我们才拿到通过评估的材料，立即递交雅思成绩EOI，8月底拿到州担保名额，紧接着我们按照Annie的指示，准备一切签证材料，然后我们又很幸运地没有背调，一个多月，10月15日这个阳光灿烂的日子拿到了准签信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我们都喜极而泣。终于在飞出国的微博中看到了我们的准签名字。真的，如果你没有经历过这一切，你真得不知道得来时有多开心。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;之后我们决定在15年9月长登阿德莱德。之间一直在准备工作交接，忙着打包处理各种事务，我们也一直想着一定要亲自去北京谢谢Annie和张姐。可惜一直没有抽出时间。今年9月到了澳洲这边也一直忙着适应新生活，直到你们的一封邮件才让我提笔写下这封迟到的感谢信。实在惭愧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Anyway, 在这即将告别15年，迎来16年之际，祝愿飞出国的所有工作人员都工作顺利，事事如意，生意蒸蒸日上。（我们一定还会亲自去看你们的）。也祝愿所有能看到此贴的小伙伴们移民之路顺利。记住，只要你知道去哪，全世界都会给你让路。PS.要移民，选飞出国（哈哈广告语有点俗哈）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eben &amp;amp; Jennifer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/9396/&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/9396/&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</content><author><name>Eben</name></author></entry></feed>
