<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom"><generator uri="http://jekyllrb.com" version="3.2.1">Jekyll</generator><link href="http://flyabroad.me/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://flyabroad.me/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2016-11-10T09:46:51+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/</id><title>关于飞出国（flyabroad.me）</title><subtitle>关于飞出国，关于 flyabroad ，飞出国怎么样</subtitle><entry><title>FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/07/nandk/" rel="alternate" type="text/html" title="FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好！" /><published>2016-11-07T10:00:00+08:00</published><updated>2016-11-07T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/07/nandk</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/07/nandk/">&lt;h2 id=&quot;fly&quot;&gt;FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;pr&quot;&gt;感谢飞出国，历时三年，澳洲州担保190pr下签经历分享&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;已经下签好几天了，终于有时间写一写这三年的历程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年国庆前后，我们在google上搜到了飞出国，经过打分，才发现移民澳洲并不遥远。国庆后直接与飞出国签约，开始准备各种材料。那时西澳还有四个6的190担保，但很快10月底西澳政策变化，不再担保了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2013年11月底，寄出VET评估材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年3月中，评估通过。无背调。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年6月，雅思通过四个6。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年7月，71新政后，我们发现移民的门槛越来越高。当时提供担保的只有需要四个7的ACT，另外还有基本不发190的NT和需要offer的TAS。我们觉得移民是为了更好地生活和工作，并不是仅仅为了拿到一张外国永居或护照，因此我们的想法是希望能在澳洲靠自己的专业好好生活下去，所以没有考虑NT的489，也不想通过其他方式去拿永居。同时四个7对我们来说也是遥不可及，平时工作又十分繁忙。当时心灰意冷，想要与FLY中止服务。在多次邮件沟通后，考虑到违约成本以及对未来一点点的希望，还是继续了下去。但心里已经不抱多少希望，雅思也没有再考了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然后一晃2年，在我们都快忘了这件事情的时候，今年7月底的一个周五的下午，突然收到annie邮件，QLD开放了190担保，四个6即可。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来的进度跟之前相比，简直快得像飞起来一样：过完周末到了周一就收到了QLD的邀请；赶紧整理、更新各种材料，8月初提交州担保，三天后州担保通过；8月中旬递交签证申请；9月底要求补材料，几天后补上了所有材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;接下来又等了一个多月，顺利下签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从与FLY签约算起，三年多过去了。下签后的感觉很微妙，没有接过电话，没有去过使馆，没有贴纸签证，没有任何实体证明，护照一直躺在抽屉里，感觉身边没有任何变化，然而此时我们已经可以踏上遥远的另一块大陆永居了。现在我已提出辞职，计划明年年初登陆。QLD这次开放了大量相关职位，以前总觉得去澳洲找不到工作，但这次似乎QLD真的很需要我的专业。回想几个月前还在繁忙的工作中日复一日看不到尽头，十分感慨，也对未来充满期待。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;回头看整个过程，可以说我们运气很好（在VET评估函还有不到半年到期、雅思还有不到一年到期的情况下QLD开放了），但也印证了那句话：“机会是留给有准备的人”。虽然有准备不代表一定能有机会，但没准备一定没有机会。对于我们这样英语一般其他条件也一般的申请人，29-32岁真的是移民澳洲的黄金时间窗口，因为有最多的年龄加分（30）、较多的工作加分（5年以上10分），加上15分学历，过了雅思四个6，只要开放州担保就有机会。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;最后也是最重要的，特别感谢FLY以及annie的出色工作，除了处理申请中遇到的各种问题的能力，FLY在跟踪官方政策和各种流程控制上做得特别好，如果是个人DIY，我们不可能在第一时间注意到QLD的担保信息。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祝大家都能心想事成！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;若看完此文想联系我作FLY的推荐人的，可加我QQ：303五五三561&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016.11.07&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时三年，澳洲州担保190pr下签经历分享  nandk http://bbs.fcgvisa.com/t/190pr/19815&lt;/p&gt;</content><author><name>nandk</name></author></entry><entry><title>感谢飞出国， 11月5日获签的昆州190的独白！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/11/05/jameswang/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢飞出国， 11月5日获签的昆州190的独白！" /><published>2016-11-05T10:00:00+08:00</published><updated>2016-11-05T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/11/05/jameswang</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/11/05/jameswang/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;感谢飞出国， 11月5日获签的昆州190的独白&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;jameswang 11月5日，昆州190终于准签了，历时2年多的努力终于不算白费。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;时间回到2014年初，当老婆提出移民想法的时候，我整个人都是懵逼的，感觉有点天方夜谭,遥不可及，我们现在不挺好的，有啥好移的啊？但看着日复一日拥挤的交通,雾霾的天空，充满压力的工作，心底里也确实感到有一种召唤，移民吧，移吗？生命只有一次，有更好的追求，why not?最终，当老婆再次唠叨起这个想发的时候，我回答了yes!夫妻齐心，其利断金！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;统一战线以后，出现的首要问题就是，怎么移啊？移到哪儿去呢？我们开始列出了几个目标国家美国，加拿大，澳洲。开始的几周，我们空的时候就开始在网上多了解大概的信息，看来看去发现还就只有Flyabroad这块的信息最全面也最详尽。在看过各国移民政策，评分制度以及评估我们自身的情况以后，我们初步锁定了澳洲为我们的目标国家。下面是我们在2014年的状态：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;本人当时31岁，可加30分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;计算机硕士， 15分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6年工作经验， 预计加15分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;无雅思成绩 （目标4个6可拿下）&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;看这配置，我做主申应该能成啊，而且还要189的？事实证明都没那么简单，首先工作年限的问题必须要由ACS职业认证认可，当发现ACS习惯性减两年的情况下，我的ACS工作经验就不够5年了，分数也就不够了，这就歇菜了吗？正当我们卡住不知道是否可行的时候，老婆说，看那个Fly好像也在提供相应的移民办理服务呢，要不我们发信问问看。于是，很快就收到了回信，Fly评估了我们的信息，给了我们很大的鼓励，说我们的情况90%是可以成功的。鉴于我们平时工作都很忙，我们最终决定委托给Fly来帮我们办理这些个移民事宜。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;有了Fly的帮助，一切好像变得井井有条，又可以掌控了的样子。&lt;/strong&gt;我们开始了解到，移民办理会是一个比较漫长的过程，各种材料的准备，考雅思都需要花不少时间的。在Fly指导下，我们很快解决了ACS认证的问题，保住了5年工作经验的15分。然后就是主申我开始准备雅思了。本人英语基础尚可，也在外企混过不少年头，最开始以为4个6就是一片蛋糕，经历了4次考试以后，弄得一点脾气都没有了。经验还是有的，其实就是坚持，郁闷的坚持，再坚持坚持。当然，雅思很多时候也真是看运气的，尤其口语和写作，考官的主观性太大了，我自我感觉发挥好的时候分数常不过6，感觉发挥不好的时候分数又还上去了，这点的不确定性真是会把人折磨得死去活来。对于口语、写作能到拿到5.5的同学，建议一定要去复议，我就是第三次的成绩复议以后顺利拿到4个6的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;拿到雅思成绩，已经都到2015年的7月了。我们本来希望原计划是2014年年底通过雅思，15年初递交申请，15年7月拿到邀请，随后下签，然后就可以到澳洲过圣诞了。而现实却是我们15年8月才正式提交了189的EOI，同时Fly也帮我们提了新南威尔士的190。随后就是蛮长的等待了。当2016年到来的时候，尴尬的事情发生了，本人1月的生日，过了1月本人就是33岁了，总分要被减5分，随后也一直没有收到任何的消息，所有EOI应该都过不了，33岁就那样郁闷的开始了，心想居然竟输给了时间，33岁是有多老吗？！我的心是灰色…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月，正当我们早都忘记澳洲梦的时候，突然收到了Fly的邮件，说给我们抢到了昆州的州担保名额。我还以为我们早都被遗忘了呢？灰色的心又开始变得躁动起来，飞速地我们完成了体检，补料，后续真的一切都很顺利，各种顺利，11月我们就准签啦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然，&lt;strong&gt;我们也是看了新闻才知道，其实这个名额来得并不是那么容易的，这次昆州开闸时间窗口也就几天时间，多亏Fly的专业和老炮，关键时候给力了，这点真的值得一个大大的赞！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，还是那句老话，想给还在移民路上的童鞋们打打气，阳光总在风雨后，缘分会到，坚持就是胜利。同时也真心感谢Fly对我们的帮助，我想说你们很专业，你们的服务也很棒，希望你们将来更好更成功！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;11月5日获签的昆州190的独白  jameswang &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-5-190/19795&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-5-190/19795&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jameswang</name></author></entry><entry><title>感谢飞出国，圆梦枫叶国，机会总留给有准备的人！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/10/22/gegewu67/" rel="alternate" type="text/html" title="感谢飞出国，圆梦枫叶国，机会总留给有准备的人！" /><published>2016-10-22T10:00:00+08:00</published><updated>2016-10-22T10:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/10/22/gegewu67</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/10/22/gegewu67/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;感谢飞出国，圆梦枫叶国&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;刚刚从加拿大短登回国，一切感觉都很美好，&lt;strong&gt;特别感谢飞出国的帮助让我们梦想成真&lt;/strong&gt;，特地也来分享一下我们的申请经历。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年去了一趟美国，之后移民的种子在心里生根发芽，最终在年底下定了决心，开始办理移民。也咨询过一些移民中介机构，但最终选择了飞出国。通过沟通评估后，很快就与飞出国签订了合约并付了全款， &lt;strong&gt;做了澳、新、加的技术移民&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实从开始办理到现在，也从没见过飞出国的任何一名员工，除了特殊紧急情况，平时都是通过邮件联系，至于为何信任飞出国，我觉得这就是一种缘分，另外飞出国网站详细清晰的技术移民资料，让我感受到了其专业，我想这也是重要原因之一吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;签约飞出国后就是做各种认证和考雅思，等各类资料准备完毕，已是2015年2月份，之后收到一系列打击，作为提名专业的大学讲师，先后从澳大利亚新南威尔士州的提名专业、新西兰的紧缺职业专业的清单中被取消，这两个国家的路被堵死。只能选择加拿大EE入池，但分数只有400出头，看见每次捞人的分数，感觉有点绝望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;也是 &lt;strong&gt;应了飞出国说过的一句话，机会是留给有准备的人&lt;/strong&gt;，6月得知加拿大萨省出了500个EE省提名名额，大学讲师的专业正好在里面，第一时间飞出国帮忙抢到了名额，但苦等3个多月，最终由于资金没存够3个月被拒了，现在仍记得当时是多么沮丧。到了11月份时来运转，萨省又出了EE省提名名额，这次没再让机会溜走，年底萨省审批超快，1个月省提名就下来了，成功迈出坚实的一步。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;12月中旬，成功被联邦从池中捞出，2015年的最后一天，完成了全部资料的准备，提交至联邦，然后开始默默的等待，注定是好事多磨，之前还一直能够淡定，但当等待超过6个月后开始各种焦虑不安，每天刷邮件，终于在递交申请7个月零4天后的8月3日，收到取签信，赶紧送出签证材料，8月31日，收到传说中的大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从2014年底到2015年8月，历时将近2年，终于全家拿到了远赴大洋彼岸的通行证，过程中虽然遇到一些小挫折，但整体还是很顺利的，&lt;strong&gt;这一方面要感谢飞出国的专业，在资料准备和申请阶段给予了大量的帮助和建议，另一方面也要感谢老天给的运气还不错，给了加拿大省提名技术移民这条路，要知道大学讲师这个职业在2016年萨省提名职业中已经被取消了&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从个人的经历给各位准备申请的建议就是：如果下定决心移民，请一定尽早开始尽早准备，因为你不知道机会什么时候到来，什么时候又会溜走，把握当下非常关键。最后祝各位在申请的同志早日心想事成，各位已顺利成功的同志在异国他乡生活工作顺利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢飞出国，圆梦枫叶国  gegewu67 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19541&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19541&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>gegewu67</name></author></entry><entry><title>很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/10/09/yliu0227/" rel="alternate" type="text/html" title="很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定！" /><published>2016-10-09T12:00:00+08:00</published><updated>2016-10-09T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/10/09/yliu0227</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/10/09/yliu0227/">&lt;p&gt;真的是术业有专攻，还是要感谢flyaborad&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
  &lt;p&gt;我还是 &lt;strong&gt;很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定&lt;/strong&gt;，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;2015年10月我和老公为了刚刚入读小学的女儿寻求更好的教育环境，而决定移民。历时11个月，我们全家拿到了澳洲的PR签，与大家分享下我们申请的主要时间节点：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016年1月23日，我作为主申通过 A类雅思，写作6.5，其他都在7以上&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;216年2月23日，ACT开放了我的职业Management Consultant&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月11日，我通过职业评估Management Consultant 9年&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月12日，递交ACT州担保申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年4月30日，老公通过G类雅思，写作5.5，其他都在6以上 （职业IT）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年6月10日，收到ACT 的信，洲担保申请被拒&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月4日，ACT再次开放我的职业，就又马上递交了第二次申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月27日，获得ACT州担保&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月2日，递交签证申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月16日，全家体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年9月28日，190下签，无背调&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;看似顺利的过程，也有背后的坎坷&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从上面的时间节点上来看，和很多在移民路上拼搏多年的朋友相比，我们确实是比较幸运的。第一，我的职业是非常热门的商科，好像在过去1-2年的时间里并没有州开放过对它的担保，而就在我万事俱备的情况下，ACT开放了这个职业，让我省去了漫长的等待期；第二，我原本以为走澳洲，基本上还是得拼雅思4个7，而我的写作并没有达到7，偏巧ACT的要求是雅思平均7，口语7就可以了，而我的成绩恰巧符合标准。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;然而这背后我也走了一些弯路。我在办移民之初，一直是走DIY路线，一直到拿到澳洲职业评估和加拿大学历评估都很顺利。可是大家可以看到我的时间列表里，我第一次申请ACT的时候，是被拒了的。那是因为ACT的申请好像材料要求上是各州中算作比较复杂的，而且申请下来难度也是偏大的，我当时所有的材料自己弄，经验不足再加上时间紧，怕ACT随时关闭这个职业，所以连夜赶材料，最后在非常重要的材料“Employment Research” 中，我没有写好，找了几个不符合要求的职位，递交完之后自己才看到漏洞，但为时已晚。果然苦等了三个月后，我收到了来自ACT的refusal 的信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;另一方面，我在整个这个过程中还同步办着加拿大，大家可能知道，有些加拿大的省，必须盯住，比如萨省，开放半天可能名额就满了就关闭了。而我也就是恰恰在被ACT第一次拒的两天后，萨省传统开了，那是我老公作为主申的唯一一条路，结果我因为提前准备不充分，弄了好久，好不容易系统递交的时候，系统提示已经满额了，我相当于一周之内受到了双重打击。&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;真的是术业有专攻，还是要感谢flyaborad&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;两次失败后，我意识到，虽然以前一直都觉得自己的research能力和准备材料都不是问题，可是真的是术业有专攻，技术移民政策多变，配额开放、关闭转瞬即逝，如果我自己继续DIY去尝试，真的能保证下次机会来的时候我能抓的住吗？&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这年头不靠谱的中介很多，想找个靠谱的不容易。因为我两个好朋友都是通过flyabroad去了澳洲，也是向我极力推荐, 我之前其实已经和flyabroad沟通过几次了，对他们的专业性自己从来没怀疑过，所以我6月中旬在经历两次失败后就马上找flyabroad签约委托了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;这之后我真的感觉到还是得专业的人做专业的事，一切都变得非常顺利，并且水到渠成。还是同步办理澳洲和加拿大，加上我和我老公又变换主副审角色，所以有3、4条路径，尤其是加拿大，每条路径都是一大批繁复的资料准备。&lt;strong&gt;真的要感谢flyabroad的JOJO，非常细致认真，期间有大批的材料准备，大量的邮件往来，每一个细节她都帮我把关，让我省去了好多时间。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;而就是我们材料都准备好的时候，澳洲的ACT, 加拿大的萨省就在7月先后开放，JOJO都是一大早知道消息的第一时间通知到我申请开放了。因为我们早已准备好了所有材料，所以都是第一时间就递交上去申请。这从我第二次的ACT申请就能看出来，获得审批非常快，这和我们递得及时有非常大的关系。再后面就是各种顺风顺水。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;我还是很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;坚持不放弃，成功总会有希望&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我拿到PR签这几天，有时候还是有点不敢相信，自己就这么办成了。因为移民这个想法，我和老公想了有十年，过去十年由于各种原因，我们都只是停留在想想，并没有付诸行动。直到这一次，有了女儿这个动力，我们才决定走这条路，并且下了非常大的决心去准备。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我一直相信有志者、事竟成。希望还在这条路上奋斗的朋友们，不管为何要移民，既然决定了，就要坚持不放弃，成功总是会留给有决心、有准备的你们的！加油！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我还是很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我还是很庆幸自己中途做了让flyaboard来帮我的决定，否则我可能今天还奋战在申请的路上呢！ yliu0227 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-act-190-management-consultant-flyabroad/19284&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/11-act-190-management-consultant-flyabroad/19284&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>yliu0227</name></author></entry><entry><title>下签：qld190 – 感谢fly！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/10/05/jdk/" rel="alternate" type="text/html" title="下签：qld190 -- 感谢fly！" /><published>2016-10-05T12:00:00+08:00</published><updated>2016-10-05T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/10/05/jdk</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/10/05/jdk/">&lt;p&gt;下签：qld190 – 感谢fly&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;特别鸣谢：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY主管张红霞的关照与支持，张总相当低调务实！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢资深顾问赵博博，她的专业素养及英文能力让我佩服！全程尽心尽责，服务周到，省去了我不少时间和精力，小赵绝对是值得信赖值得托付的专业级顾问！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY论坛里的大牛Anniej、Slack，他们很professional，而且有问必回，响应神速！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在此，祝贵司各位工作顺利、身体健康！祝FLY生意兴隆，财源滚滚！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;未来，如果有亲朋好友计划移民的话，我会强烈推荐FLY！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;本人经历：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月初：开始备战雅思，上旬递交ACS评估；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年3月中：ACS评估通过；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年4月初：雅思6.5(听6.5 说6 读7 写6)，由于工作繁忙，只能考这一次；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年4月底：经朋友推荐，和FLY签约；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年5~6月：在FLY的协助下，准备各种材料；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月初：副申准备雅思，月底6.5(听6.5 说5.5 读7.5 写5.5)，副申更繁忙，也只能考一次；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年7月底：提交QLD190EOI，分数65；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月初：收到州担保邀请（次日提交州担保申请）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年8月中：州担保通过，收到190签证邀请（次日递交190签证申请并付费）；&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016年9月中：准签!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;再次感谢各位，祝一切顺利！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;下签：qld190 – 感谢fly jdk： &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-fly/19234&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-fly/19234&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>jdk</name></author></entry><entry><title>QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/26/jacky1988/" rel="alternate" type="text/html" title="QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜！" /><published>2016-09-26T12:00:00+08:00</published><updated>2016-09-26T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/26/jacky1988</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/26/jacky1988/">&lt;p&gt;QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;我看到什么叫专业，什么叫靠谱！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;最初有移民想法是在13年下半年，那时候整个中国被雾霾笼罩着，于是只要稍不注意我就得去医院看呼吸科，后来办公室里很多拿美国加拿大护照的华裔同事都纷纷申请内转回去，于是我也就开始考虑移民的可能性。因为我自己的职业不在可移民列表里，于是把目光放到我partner身上了，他大学是学无机非金属材料工程的，但是毕业后做的工作和专业没有一毛钱关系，刚毕业做了一年的韩文Helpdesk，也算是计算机行业吧，后来进了通信公司，做通信工程师，一直做到现在，也就多亏了这专业上的“工程”二字，不然我们也是移民无望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我记得第一次在FLYabroad上面做测试的时候，反馈给我的结果是专业和职业高度不相关，希望不大，但是认同了我自己的想法，就是业余读个通信相关的文凭出来。但是我有点不死心，于是过了一个月，换了个邮箱，再去申请一次在线评估，评估结果是可以操作，因为EA评估的时候只要看大学是学工程类的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;于是2014年1月22号立马签约Fly,开始准备职业评估材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一开始我们是申请评估为通信工程师职业的，后来EA来信说因为大学里面的课程与通信无关，EA能给我两个职业代码选择，一个是可以申请189的233914工程技师，另外一个是只能申请190的职业，具体职业代码我记不起来了。于是我们就选择了233914. 那时候主申因为工作很忙，一直没时间好好准备雅思，雅思拖到14年12月才过了，EA评估结果出来了，于是开始提前NSW的190.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从15年初，一直等NSW的邀请都无望，一直到今年的7月25号QLD放大招！Flyabroad主动帮我提交了一个EOI来申请QLD的担保（Fly并没有提前和我说，只是他们注意到机会，就直接帮我提交申请）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7月26日（我记得清清楚楚，因为前一天是我生日）早上，我们人还在上海的金茂酒店，和Partner准备check out, 就顺手开了下邮箱，Annie居然给我来信说QLD担保邀请来了，这个时候她才和我说，帮我提交了QLD的申请（好暖~比心）于是乎我们立马从酒店回家准备材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;7月28提交的州担保申请，第二天下午就担保通过了。于是开始准备190签证需要的各种公证材料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;因为我和我partner的关系证明信很长，还要翻译，再加上FLY那时候好像刚好要帮申请人抢加拿大的名额神马的，而我作为副申的雅思成绩8月29就要过期了，于是在Annie的努力下，8月11号所有的材料都准备齐全，提交190签证申请了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月23号，我们人在韩国酒店的时候，收到Annie来信说分CO了，通知体检，没有要求补料。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;8月29号，我们回到上海，提交体检报告。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9月26号，无背调准签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;虽然我们整个申请过程很长，但是除去主申准备雅思，和NSW漫长等待的话，Fly真正从评估到州担保，到申请签证，处理速度可谓是相对的迅速，而且对于移民的新政策把握的非常及时，我想如果我找的不是Flyabroad, 换成别的中介，就根据主申的专业和职业高度不匹配，再加上对QLD新政策的把握（大家都知道QLD开放担保没过几天就把233914工程技师的Offshore申请关了），我应该到现在也不可能拿到这张澳洲的PR.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后我想对看到这个帖子的朋友说，如果你也有移民的想法，千万不要等，及时准备起来，不管你最后会不会用那张绿卡，或者说会不会去了再回来，因为对于踩着55分或60分边缘线的人来说，移民真的是越来越难，当然如果你自己英语够牛，分够高，那是另外一回事。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从我接触过的Fly abroad的员工（包括最初的Angela,到Annie,还有中间Annie休产假，有个同事帮过我，我不记得名字了）身上，&lt;strong&gt;我看到什么叫专业，什么叫靠谱&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后愿Fly abroad越来越好，愿每个努力过的移友都能收获你们期待的那封letter。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;QLD190准签！感谢flyabroad 在十一假期前给我带来了一份久等的惊喜 jacky1988 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-flyabroad/19106&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/qld190-flyabroad/19106&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jacky1988</name></author></entry><entry><title>澳洲189经历，感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/26/hityd/" rel="alternate" type="text/html" title="澳洲189经历，感谢飞出国！" /><published>2016-09-26T12:00:00+08:00</published><updated>2016-09-26T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/26/hityd</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/26/hityd/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;澳洲189经历，感谢飞出国！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;9月15日下签。最近家里事多，拖了一个星期才写，我觉得这个是一定要写的，不写浪费了这段经历了~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;快写完时发现写得有点长，提炼一下：一共考了三次雅思，三次托福，雅思两次复议，托福两次复议，均维持原结果。考下来成绩时所剩时间已经超级紧张，面临年龄即将减分，多亏FLY安妮的一路狂赶、想尽办法。托福考试成绩被压海关（竟然都超出官方承诺时间，两个半月才最终邮到，也是一次有名的考试日期了，5月7日的托福考试，也是几年不遇的了吧）。安妮写email给EA，EA两个星期后回复同意用成绩截屏评估。交加急费給EA，还是来不及，安妮打电话跟EA商量（慎用，我这个实在万分紧迫，否则EA不会去打乱既定时间安排，留给真正紧迫的同学吧），提前出，惊险赶上EOI筛选（第一次如果不能被选中，我是没有第二次机会的，因为年龄就减分了）。等待下签过程家中又发生了一件让人很崩溃的事，然后遭遇背调，自己处理得不太好，心情沮丧极了，两个月的等待时间，等到近乎崩溃。最后，守得云开。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从三年前开始说，最初动了移民的心思是那个时候，无意间看到些文章，顿时觉得，我们也移民吧，最初是想申加拿大，觉得加拿大人很好。看了不到两个星期的雅思，虽然工作后再没用过英语，但一直觉得自己基础不错，语感不错，觉得四个六应该能达到，等成绩的时候，就做了出生公证，因为那个时候加拿大是比速度的，按递交时间来。出成绩那天至今还记得：天气真跟着应景，瓢泼大雨，我在家哭了一下午：6765，觉得口语的分数让人很伤心。申请了复议，结果不变。第一次跟雅思亲密接触，还不知道它的厉害，后来才知道，这才是刚刚开始，心酸在后面呢~不久之后发现怀孕了，要这个孩子也不容易，自此重心转到保胎上了，怀孕时总是特别疲倦，背了些单词，没有太多。然后在照顾小婴儿的过程中日子过得飞快，产假一转眼就过去了，真是浪费了大好机会啊。但在给宝宝选奶粉、选食品及其他婴儿用品的过程中，随着搜集了解的知识的增加，焦虑感持续攀升（我本身可能就属于那种悲观主义者，多少也和性格有些关系，但很多问题我是实在找不出安慰自己的理由了）。国内的食品问题、环境问题固然让人倍感担忧，但让我和我老公最忍受不了的就是教育，我不知道在北京、上海那样的城市是不是多少有些素质教育，我所看到周围的人们，是成天送小孩去各种班，那年假期，我的一个同事送他家小孩上了8个班，那小孩说活着真没意思，我顿时种种情绪上来，我不想有一天，不得不逼自己的孩子去疯狂的补习班上各种课，写作业写到半夜。我在生这个孩子的时候经历了一点小危险，当时我不停地给腹中的这个生命打气，我承诺他只要他能来到这个世界上，我会尽一切所能给他幸福。好吧，为了孩子移民，这是移民理由中最常见也最成立的了，移吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年上半年学了半年，2015年6月13日，第二次雅思，口语part2话题没准备到，但我强烈觉得那个考官给得太离谱，6,6.5,6.5,4.5。自信心被口语打击得一踏糊涂，消沉了好久，家里人一度认为我已经放弃了，因为真的过了太久，可能我需要蓄足冲到底的勇气与决心：2016年请了两个星期年假，报了连续的一场雅思、一场托福，雅思2016年3月18日，托福2016年3月26日，托福是雅思结束才第一次开始准备，不到一个星期，刚刚熟悉了一下题型。雅思5.5,6,6,5，听力遇到地图题，我一溜号，没跟上。这个算意外。但是我的口语有这么差吗？我觉得好委屈，不过托福口语过线了，但托福写作差了一分，托福单项不是9分制，是30分，30分差一分，这个有戏啊。而且最重要的是，我是因为打字速度太慢，字数码不够（托福全机考）。大概算了一下时间，因为年龄即将减分，定于4月23日再一次考试，给自己将近一个月，力争这次考试，估计就是最后一次了，再晚觉得就来不及了。这次的考试反常地难，考试过程中就不止一人中途退场，后来在网上看，这次也是低分场次，托福那次好像在实验，其他三项都比第一次低，但都过线了，仍旧是写作差一分。怎么算都觉得来不及了，但不忍心付出这么多后就这样放弃，最后搏一次吧，报的紧接着的下一场2016年5月7日的托福考试，压力很大，考试前一天晚上发烧，难过委屈得直哭，第二天早上烧退，最终以90分的总分过关，折合成雅思分数相当于7,7,6,6。三次托福考试均为跨省考试，因为省内已经报不上名了。关于考试，大家可以看出我是不适应雅思，适应托福的。但据留学生反映，大多认为托福比雅思难。可能我是个个例，不具备代表性，我本身的思维方式亲美吧。我想说的是，后来我在本专业某微信群里得知以及安妮的先前案例都有考PTE获得高一级别分数的，想冲7或6.5的（州担保可能有要求6.5的）可以试试PTE，但是就EA评估来说，还是只认雅思和托福，就是说至少要有个四个六的雅思或相当于四个六的托福。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;整个经历下来，也算是波折，经历了托福成绩被压在海关不放行，EA是今年才开始接受托福成绩，雅思成绩不会经历海关，所以在我之前很少有用托福成绩的。在得知托福成绩不能按官方承诺时间寄到时，安妮就立即给EA发电子邮件，询问是否可以用成绩截屏先进行评估，然后一个多星期等不到回复，加之EA官方写得很清楚要原件扫描件评估，我以为我的移民申请就因为这几年不遇的被压海关而告终了呢，几天后的一个下午，安妮给我打电话激动地告诉我：EA同意了。当时那个感动啊，虽然觉得好像还是来不及了，但觉得至少没连申请都递不了，总算多少是些安慰，至少试了。当天安妮就递交了EA的申请，上传了所有材料。EA现在可以加急，但是由原来的五天改为十天内出结果了，如果到第十天再出结果，我还是赶不上7月6日的今年第一次的筛选了，我的年龄会在第二次筛选之前到33岁，大家明白那意味着什么吧。之前安妮已经给EA发邮件说了我马上年龄要减分了，但怕等不及EA看到邮件了。到7月4号的时候，安妮给EA打了电话，再三强调我所处的特殊境况，EA在电话里只说了按照安排我还有两天排到，并没有承诺会提前处理，但是当天下午还是出具了评估通过函。这里，也感谢一下EA，真的很人道。当然，更重要的是，安妮对我的CDR等材料处理得还是很稳妥的，我觉得资料还是很让人信服的，记得我当时交给安妮CPD的中文材料中有的只写了所学习软件的名字，安妮竟然自己润色丰富了具体的内容，不光准确，还显得特别高大上；另外，我觉得安妮的英文真好，我好羡慕。EA评估收到的当天下午安妮就将EOI提交了，因为时间紧迫，我同意她直接提交，然后我再慢慢检查，如果有错误，可以撤销再重新提交，时间都到这份儿上了，恨不得抢出一秒是一秒。事实上后来也没检查出什么来，所以最后就用的是那个。这里，我要提一下这个可能我这辈子都不会忘记的时间：我的EOI递交距离7月6日筛选仅有33个小时，感谢上帝，这个被不被选上，已经全然不由我们做主了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在我生命的这个节点，能够碰到安妮，我真觉得很幸运。可能也因为我是师姐介绍来的，知道我是基于信任扑奔她来的，安妮不光要处理我的案子，还要捎带做做我的心理疏导，也真难为她了。我在后期因为连带各种单位家里的事情心理上已经有点过度焦虑，尤其是在背调以后，我觉得答得不好，一度觉得会出问题（这里还是要提一下，其实背调也没那么可怕，我自己有点特殊情况，加之那时超级紧张，处理得不算得当，不过后来连解释信都没让写，可见只要没有大问题，使馆也不会太难为人，大家不要紧张）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我的这个案子的最大特点就是时间急，关键时间点需要反应迅速，我一度觉得 &lt;strong&gt;当初若不是用了飞出国，有着安妮，结果很可能就完全不是这样了，至少，就得去190碰运气了&lt;/strong&gt;。安妮业务的专业使得关键节点被处理得迅速准确，而她的经验使得她很有底气，我经常紧张兮兮地问些个这样那样的问题，安妮的有底气也多少减轻了我在这个过程中的焦虑。在这里，也要跟同在这条路上的同学提一下：大家也都不容易，这条路可能不算短，沉住气，保持住平稳的心态，如果怎么都得经历一遭，尽量让自己好过一些。我自己这样走过来，非常理解这条路上的同路人们的心路，加油！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，安妮跟我说下签的那天，从电话的声音都能听出，她自己都很高兴，一直以来，我觉得她给我的印象都是沉稳专业，不像我情绪化，那天她说她都挺激动，我估计她也觉得很有成就感，我这个案子真的很快的（我是考出语言成绩后才签约开始做的）。反正我师姐知道以后，非常高兴，一个劲的说，这就是个奇迹，安妮太厉害了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;澳洲189经历，感谢飞出国！ hityd &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19093&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/19093&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>hityd</name></author></entry><entry><title>历时两年，终于收到大信封，感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/20/tinawu1026/" rel="alternate" type="text/html" title="历时两年，终于收到大信封，感谢飞出国！" /><published>2016-09-20T12:00:00+08:00</published><updated>2016-09-20T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/20/tinawu1026</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/20/tinawu1026/">&lt;p&gt;2014年7.8月，身边一朋友去了澳洲，一打听说是找的飞出国办理技术移民。本来一直就在计划移民的事，所以开始找到飞出国作测评，看是否够条件。飞出国几乎都是邮件回复，但回复速度相当快，也很负责。测评下来可以冲下雅思走加拿大技术移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;14年赶在51的尾巴，做了WES, 出生证明，户口公证，婚姻公证等一系列公证，就准备雅思。51的时候雅思只需要4个6，直接裸考一次6.5。跟飞出国签约后就着手准备文件，飞出国也很细心的指导材料准备，14年12月寄到加拿大，结果不幸的是职业已经cap，15年初材料被退还回来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;15年加拿大开始执行EE，对于我们已婚年纪过30的人来说，要刷高分很不容易。跟飞出商量飞出国建议走省提名。于是开始关注NB，安省和萨省的省提名。飞出国的晓云是我全程这两年的客服，她非常耐心的回复我所有的疑问。15年6月的NB省提名开放，飞出国帮忙准备了材料，在开放时就提交了，过了一个月，没有任何回音，后来发现名额满了，7月NB修改了限制职业，我就不够格了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;安省的省提名也关注过，但因为400分没达到，就放弃了。9月萨省的传统开放了，很幸运，晓云帮我整理好所有材料，第一时间抢到了名额，从此就开始了漫长的等待。一直听说萨省的传统时间很慢因为条件低，对雅思没有6炸的要求但是萨省处理，处理时间一直很慢，到了15年底还是没有动静，只是申请变成了in progress. 15年11月和12月萨省又开了两批EE，区别就是雅思要个6，我也是符合条件的，了解到15年底的萨省EE处理速度很快，有些4个月就ppr了。所以在16年1月初，碰巧萨省又开了EE，晓云赶紧帮我抢到了名额，从此开启了我们的希望之路。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1月中旬申请就In progress了，萨省发邮件要求取消一个申请，果断取消了传统，保留了EE，3月中旬收到省提名，EE中加了600分，在3月21号EE捞人的时候就顺利被捞走了，然后就开始准备EE的材料，没有太多补充的，就是要补充资金证明等。4月中旬做了预体检，然后晓云就帮忙提交了PR申请，之后就是一直等，因为1.2月的申请太多，香港处理的很慢。一直等到9月1号，4个半月，系统上显示bcip了，9月5号邮件通知ppr，可以寄护照贴签了。飞出国帮忙指导贴签的材料，晓云真是非常耐心地解答我的任何疑问，很感谢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;9月6号寄出护照和照片到北京签证中心，9月过了暑假申请高峰，9月开始北京贴签很快，一周就拿到大信封了。移民告一段落。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一路走来，有等待，有失望，有希望，飞出国一直陪伴左右，不放弃任何机会，终于尘埃落地，准备明年初登陆。感谢飞出国和晓云的帮助和指导，才能顺利走到这一步。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时两年，终于收到大信封，感谢飞出国 tinawu1026 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18990&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18990&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>tinawu1026</name></author></entry><entry><title>历时26个月的190签证申请！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/19/kiroso/" rel="alternate" type="text/html" title="历时26个月的190签证申请！" /><published>2016-09-19T12:00:00+08:00</published><updated>2016-09-19T12:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/19/kiroso</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/19/kiroso/">&lt;p&gt;历时26个月的190签证申请&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今天是9月18日，是我32周岁的生日。在这一天，我收到了FLY发给我的获得澳洲准签的好消息，真是最好的一份生日礼物，整整一天，沉浸在极致幸福里。当然，若没有此前的煎熬与绝望，又怎能有今天的鸡冻，仿佛在水下憋了很久，终于能够冒出来呼吸一口美妙的空气……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先说说怎么遇见FLYabroad，2014年6月，看见一位已经移民澳洲的亲戚在朋友圈里面发了一些移民相关的信息，但并不是技术移民途径，于是询问，说是要15万澳元交给中介，才能帮我搞定，当时心想，我有15万澳元在手，还移民澳洲干嘛啊，自己创业啥的总好过拿去交给别人，还不知道靠谱不靠谱。于是开始疯狂在网上搜索相关技术移民的条件，打分规则等等，同时看了澳洲和新西兰的，发现新西兰要求太高，根本不可能达到，转而专心看澳洲技术移民的信息，就这样找到了FLYabroad的论坛，还读到了许多已经成功移民的人写的感谢信，一阵激动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;还记得我跟FLY签约是2014年7月23日，为什么对这个日子记得这么清楚，因为当年登陆美国（留学）也是7月23日，那时候觉得这个日子好有意义，或许意味着我的移民一定会成功，虽然这条路走得好艰辛。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和FLY签约之后，我才开始准备雅思，2014年8月份考了一次，10月考了一次，两次的总分都是7.5，写作分别都是6分，我当时一心想要考出7炸，然而事与愿违，我也放弃了。我当时考的都是A类，后来才知道G类要容易些，而且加拿大移民只接受G类雅思，真实后悔莫及，实在是没有激情再去考了，考试、工作、家庭已然兼顾不过来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;澳洲技术移民，第一步当然是职业评估，职业评估要是通过了，形势就非常明朗了。一开始，FLY建议我选择AIQS（Australian Institute of Quantity Surveyors）这个评估机构，和我的学历专业以及目前的工作都很对口。但是这个评估机构非常变态，申请评估的同时就要提供雅思成绩了，并且还需要两个推荐人必须是：拥有工料测量师资质且从事工料测量工作，毕业于相关专业3年或以上全日制学习；拥有AIQS或由AIQS正式承认的其他协会会员资格的执业工料测量师；在居住国相关管理部门或专业机构注册的执业工料测量师；或在澳洲获得与施工专业相关的3年或以上全日制学位学历的执业工料测量师。当时我把所有的推荐人人选都想了一遍，基本都没有能满足以上条件的，只能硬着头皮把执业工料测量师等同于天朝的注册造价工程师，然而AIQS似乎并不买账。我是2014年12月提交的AIQS职业评估申请，过了一个多月，AIQS那边说我提供的所有资料的公证件他们不认可，让我找个律师在复印件上写“this document is true copy of the original one”，然后签上律师名字及联系方式，于是我又照做了。到了2015年1月22日AIQS才扣了款（650AUD），结果1月27日就出来了，悲催地失败了。原因居然是本科课程里面没有足够的AIQS认可的相关课程，然后还提到我就读的大学的名字（带有Economics and Law字眼）不符合工料测量师这个专业，硕士所修的专业就是土木工程，明明高度相关，居然被他们一句话就给毁了（the transcripts show no reference to measurement and other typical Quantity Surveying subjects）。另外，他们还提到我的成绩单不够清楚，他们看不清云云。整个评估函业余无比，感觉这个机构根本就从来没有评估过任何人一样，一派胡言，乱七八糟，似乎是为了让你不通过而找了很多冠冕堂皇的理由，赤裸裸地歧视我们中国大陆的学历。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我十分不服气，于是决定appeal。针对第一封评估函提出的问题，我又做了很多的解释说明，甚至包括我们学校的课程大纲，我都辛苦地翻译成了英文。我自己又把原来在学校开出来的成绩单重新翻译了一遍，期间花了海量时间，非常细致地做了appeal的准备。回看我和Jenny之间的邮件往来，我都惊呆了，我们考虑了所有的细节，只希望能够这次能够成功。终于在3月25日，AIQS又扣款了，这一次是400AUD。4月22日，又发来一封评估函，结果让我感到晴天霹雳，这一次的理由居然就是直接说不承认我的本科学历了，相关工作经验也不承认了，就两个字“not suitable”。我在瞬间都觉得像两个谈恋爱的人分手了，其中一个虚伪至极的人对另一个说，我们不合适，所以分手吧，大家请随意脑补。直至后来我选择了VET这个评估机构才深深明白，AIQS多么不负责任，他们并没有通过任何正规途径来确认我的学历真假，是否有资格被认可等等，当他们有质疑的时候也不做任何背景调查，直接就是拒绝拒绝拒绝，完全无视我们花掉的评估费和我们诚恳的心。所以在这里，敬告同样准备申请AIQS机构执业评估的同仁们，他们是彻头彻尾地hypocrite。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢FLY给我提供了另一个选择，VET的project builder。期间，有个小插曲，我的case负责人变更了，说是Jenny离职了（2015年6月1日），换成了Annie。非常感谢Annie，是她提醒我在学历评估阶段要跟学校重新order成绩单，由于我之前提供的成绩单是我在本科毕业前夕，赴美读硕士之前去学校打印的，时间已经过去9年了，学校对于课程的翻译确实都变了。我又托关系，使出洪荒之力，开出了本科的成绩单。在2015年7月10日，我提交了学历认证申请，令人欣慰的是他们直接通过在线平台查我的成绩，当时正在放暑假，我居然自己想起了大学的学号和登录密码，提供给了评估机构，于是在2015年8月10日，顺利通过了学历评估，万里长征第一步终于完成了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年8月20日，我们又提交了VET职业评估申请。后来特别好玩的一件事情，Jenny在2015年9月1日又回来了，继续负责我的case。2015年11月25日，收到VET补料信，2015年12月16日提交补充资料，2015年12月22日职评通过，学历减了一年，刚好5年工作经验。这时，距离我签约已经有差不多一年半的时间，几近绝望，千回百转，居然通过了职评，我几乎不敢相信了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年12月30日，EOI变为60分了，我申请了NSW和SA的190，两个州分别在2016年1月15日和1月27日发出州担保邀请，最终我选择了NSW。1月15日当日，州担保付费。3月1日，提交190签证申请。最终到9月15日下签用了6个多月的时间，原因是本人于6月份迎来了家中的第二个小公主，一直到生产完后的一个多月（8月12日）才去体检。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当我打开邮件看到Notification of grant of a skilled-nominated visa这几个字的时候，感觉眼泪都要出来了，赶紧屏住呼吸，生怕被压抑很久的欣喜若狂变成尖叫溜出我的喉咙。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;感谢Jenny和Annie以及FLYabroad的主管和我并肩作战，将这个长达两年多的移民project完成地这么完美，感谢天地，感谢老公默默无闻地支持和付出，终于梦想成真，如愿以偿！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时26个月的190签证申请 kiroso &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/26-190/18972&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/26-190/18972&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>kiroso</name></author></entry><entry><title>对FLY网站的持续关注中也感觉到他们的专业和真诚！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2016/09/14/nicol_fnn/" rel="alternate" type="text/html" title="对FLY网站的持续关注中也感觉到他们的专业和真诚！" /><published>2016-09-14T09:00:00+08:00</published><updated>2016-09-14T09:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2016/09/14/nicol_fnn</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2016/09/14/nicol_fnn/">&lt;p&gt;选择对了才能实现，因信任而选择&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在叙述自己经历前，&lt;strong&gt;首先要由衷感谢FLY的专业和真诚&lt;/strong&gt;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有移民的想法是在我和我老婆刚结婚没多久的时候，那是2008年吧。当时正好看到网上有人在转和顾问公司签的移民的合同，我们商量了一下就接收下来了。当时我们问顾问公司去哪里比较容易些，他们说加拿大相对来说容易些，因为澳大利亚需要先考雅思做职业评估，而加拿大实行的91新政可以先排队，然后再准备雅思，等排到了再去考试，另外递交材料到香港的话会相对来说对材料的审核容易些，也要快一些。我在网上也搜了一下，确实如中介所说（参考的网站就FLY），于是我们就开始了漫长的等待。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;结果在2012年的时候等来了噩耗，加拿大这个无耻的国家立法把91新政申请的人直接作废，我们参加了对加拿大政府的集体诉讼，同时也开始准备把移民的目的地转移到澳洲。由于一直在关注FLY的网站，也咨询了他们的意见，得到的回复是只有我的职业可以申请我老婆的不行（由于我老婆的英语比我好，之前的主申是她），于是我开始了漫长的英语准备。由于这一年有了女儿，能够用在英语上的时间真的好少呀。这一年我的年龄过了33岁。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2014年7月，我的雅思终于达到4个6了，我们开始准备EA的职业认证。一开始，为了省钱，我们打算DIY。于是参考FLY的信息和EA的指南，一步一步的准备。但是直到2014年底，资料都没有准备好。。。因为不知道要怎么写。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年3月，我们和FLY持续沟通了2个月后，签约了，因为我们实在不能再等了，同时，&lt;strong&gt;在对FLY网站的持续关注中也感觉到他们的专业，他们总是在第一时间更新讯息&lt;/strong&gt;。心里也算是踏实些。FLY的价格也从当初2008年的1万多涨到了3万多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;签约后，我们按照FLY的指导，逐渐把需要的资料准备齐了，于2015年5月提交了EA的资料。&lt;strong&gt;这过程中我们才意识到，我们之前准备的资料和实际的要求之间有着多么大的差距。真的是需要专业的人做专业的事呀&lt;/strong&gt;！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年7月，EA通知我之前申请的233511不能通过，建议修改为233914或者233999。FLY建议改成233914. 3天后收到EA评估通过的通知。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;由于超过33岁，雅思只有4个6，只能190。&lt;strong&gt;EA的评估过程中建立了我们对FLY的完全信任&lt;/strong&gt;，所以后续的190申请就完全委托他们帮忙了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年7月31日递交了NSW的190，然后就是漫长的等待。期间也是继续英语学习，准备冲4个7。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月中旬，Annie与我们联系TAS190的雇主offer的事情，我们考虑后觉得TAS也行，于是委托FLY联系雇主offer。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月底接到Annie的邮件，说QLD将在8月开放233914的申请，于是我们立马申请了昆洲的190，然后接下来的一切都是那么快。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;7月29日完成付款&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月1日收到提名信，提交资料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月5日收到担保通过信，准备签证资料，Annie帮我们申请了体检号&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月12日分到CO&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;8月15日提交所有表格&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;9月5日提交副申雅思成绩（之前的过期了）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;9月12日下签！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;回顾整个过程，&lt;strong&gt;没有FLY的帮助，我们在EA评估时不知道还要浪费多长的时间，甚至是否能通过也是有疑问的。如果Annie不通知我们，最后QLD是肯定是不会有机会的，因为这个职业开了一周就关掉了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;谢谢Annie，谢谢FLY，帮助我们实现了移民愿望。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;同时也建议由移民想法的人，&lt;strong&gt;尽早行动，找专业人士！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;通过将近10年的观察，移民的路是越来越紧了，要求越来越多了，越来越不容易了。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;真的，心动不如行动！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;选择对了才能实现 nicol_fnn &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18892&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/18892&lt;/a&gt; 。&lt;/p&gt;</content><author><name>nicol_fnn</name></author></entry></feed>
