<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.5.2">Jekyll</generator><link href="http://flyabroad.me/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://flyabroad.me/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-02-24T07:51:39+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/</id><title type="html">关于飞出国（flyabroad.me）</title><subtitle>关于飞出国，关于 flyabroad ，飞出国怎么样</subtitle><entry><title type="html">阳光总在风雨后——写在2月8日下签后，感谢FLY一路相伴！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/02/23/BOAZ/" rel="alternate" type="text/html" title="阳光总在风雨后——写在2月8日下签后，感谢FLY一路相伴！" /><published>2018-02-23T15:00:00+08:00</published><updated>2018-02-23T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/02/23/BOAZ</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/02/23/BOAZ/">&lt;p&gt;我是一个36岁的两个孩子的妈妈，爱人和我都是硕士毕业，银行白领，上班的节奏就是白加黑、5+2。很多人都认为我根本不可能移民成功—没时间、没精力、没脑力，但坚持了三年、经历了种种挫折之后，我还是成功了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;strong&gt;这里不得不提到飞出国，移民道路上的好伙伴、好朋友！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其间各种细节，参见时间表：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年2月朋友通过飞出国移民成功，想想自己和爱人苦读20年，看着自己两个年幼的孩子，想想他们的未来再看看外面灰色的天空，为了孩子的未来，萌生移民念头，由于丈夫工作时间比自己少两年，VET在当年改革后丈夫已经达不到工作经验满分的要求，主申的重担就落在了自己身上，压力山大。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然我始终相信只要坚持就能胜利。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年3月学历评估,（这里表扬一下丈夫，虽然从主申位置上让贤，但是学历评估和职业评估，以及期间与澳洲的沟通，全部承担，这也让自己能沉下心来好好备战雅思。对于夫妻一起努力移民的人来说，夫妻同心，分工明确是十分重要的）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年5月学历评估结束（1个多月不到2个月，比官方公布的3个月要快很多）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年6月职业评估，branch manager&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年8月职评结束，工作年限减一年。原本8年变7年，自身分数只有50分，无法达到移民效果。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年10月，评估第二个职业financial adviser&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2015年11月第一次雅思（4个6），学习形式为自学。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年1月签约飞出国，Annie为业务顾问&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年1月第二个评估职业遇到背景调查，评估机构多次要求补充不同材料，与Annie沟通后，写信给评估机构说明，次日该职业评估通过&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年1月-3月刷了三次雅思，冲7，均失败，学习形式仍为自学。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月，此时职业年限满足8年，自身分数达到55，提交南澳与新州州担保申请。南澳开放branch manager，要求4个6.5或者平均分7分，因分数不够不满足条件,只能眼睁睁看着机会瞬间溜走，那时可心情可以用绝望来形容。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年7月报考专业雅思班，为了冲4个7，加十分。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年10月第五次刷雅思，以overall 6.5 收关，依旧没冲到4个7，再次以失败告终。年龄大了，记忆力真是不行了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年11月联系飞出国走塔斯马尼亚留学项目，打算曲线救国，留学一年后提交塔州申请。此处不得不提到Robin Yang。&lt;strong&gt;飞出国非常负责的合作律师，每次都非常热情和负责的解答各种问题。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年2月塔州学校发邀请&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年5月16日去沈阳留学体检，下午在返程火车上收到新州的州担保邀请。（这绝对是富有戏剧性的一天）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年5月17日提交州担保申请，次日便收到州担保（官方公布时间为2个月）&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年6月提交190申请，6月中旬体检，4天后出体检结果，移民局要求配偶进行痰培（这个环节需要等3个月，煎熬的3个月），这个期间因心里上的煎熬，&lt;strong&gt;Fly和Annie给予了很大的安慰&lt;/strong&gt;。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年9月15日在苦等3个月后，配偶复检结果ok，发回移民局（吐槽一个明明可以抽血检查的东西，澳洲非得要用一个最漫长原始办法），接下来又开始等待，眼看着一起受邀的同学们下签，心里急啊&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年11月8日收到815表格，原本以为很快会下签，然而…进入漫长的、痛苦的、遥遥无期的等待中，发邮件、打电话给移民局均未果，&lt;strong&gt;再次进入飞出国的安慰环节&lt;/strong&gt;，Fly和Annie继续不厌其烦的安慰着我们。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2018年2月8日，递交815后苦等了三个月，终于收到了全家4个人的大信封。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以前曾经无数次联想过下前后自己的愉悦心情，真到了这一天反而无比的平静，或许是由于在长达3年的移民之路上，苦刷雅思、背景调查，815痰培养，超预期等待等一系列的插曲都被自己不幸运的遇上，幸运的是在整个移民过程中，&lt;strong&gt;飞出国&lt;/strong&gt;都以专业的工作能力、高效的工作效率以及周到的客户服务，陪伴着我的移民之路。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;3年的移民之路，曾经无数次在孩子睡着后午夜台灯下苦读熬红了双眼，曾经为VET反反复复的背景调查弄得身心疲惫，曾经每天翘首以盼只为手机邮箱中那一个清脆的声响…阳光总在风雨后，往日苦难皆以已成为往事，只剩下对未来澳洲生活的憧憬。。。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;现在还在移民路上的朋友们，看到我的成功，你们还有不成功的理由么！&lt;strong&gt;相信自己，相信飞出国的专业，坚持到底终会梦想成真。。&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26454&quot;&gt;阳光总在风雨后——写在2月8日下签后，感谢FLY一路相伴&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>BOAZ</name></author></entry><entry><title type="html">190 VIC 州担保签证到手！感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2018/01/12/shy19890910/" rel="alternate" type="text/html" title="190 VIC 州担保签证到手！感谢飞出国！" /><published>2018-01-12T15:00:00+08:00</published><updated>2018-01-12T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2018/01/12/shy19890910</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2018/01/12/shy19890910/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;190州担保签证到手！感谢飞出国！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;时间&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;20141213	第一次参加雅思考试&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20150417	注册飞出国论坛&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20150613	取得雅思4个6&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160105	飞出国论坛平台提交在线评估&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160106	正式签约飞出国全程助理&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160115	VETASSESS注册，缴费，材料准备&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160126	学历在线申请缴费&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160301	提交VET评估资料，提名职业- 234112&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160401	收到VETASSESS快递，中国高等教育学历认证报告&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160530	职业评估垮掉，说本科专业与评估职业不符&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160531	邮件问询被拒理由&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160622	回信，提出复议或重新申请别的职业&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160627	接受建议，转战EA，提名职业——233914&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161026	注册EA&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161028	提交EA材料，普通申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170301	MSA通过&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170509	接受建议，申请维州担保，走190&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170511	递交EOI，申请VIC州担保&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170515	获得VIC州担保资格&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170609	递交签证申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170621	分配签证官&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170623	夫妻体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170807	邮寄无犯罪记录&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170901	维州邮件问询签证办理情况&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20171206	准签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;终于拿到澳洲190签证了！首先感谢飞出国Annie和她的同事们,前前后后折腾了三年多，在这期间,一直很热心也很有耐心的帮我解决各种技术移民问题,最终获得澳洲pr。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先自我介绍一下，海外非英语国留学党一枚，上学期间把终身大事解决，所学专业较为冷门，英语能力自以为还行，但是在非英语国家，除了学术上以外，日常生活几乎用不到，所以和国内读博学生差不多。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我的技术移民经历可以说坎坷万分，我归纳了一下，大体分为五个阶段，死磕雅思，VET职业评估失败，转战EA，申请州担保，获签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;首先谈一下移民澳洲的想法。其实是在读博士期间（本人在非英语国家读博）就萌发了。太太是北京人，当时就有不想回国的想法（原因大家应该都懂的），但是对于读书所在的国家并不是很喜欢（自然灾害及文化），当时加拿大的移民通道又关了，对比了几个移民国家，澳洲自然就是最优选择。家里面人也支持，正好也有熟悉的人办过技术移民，就决定试一下。至于如何接触的飞出国，说来很巧，同一研究室的师姐全家就是通过飞出国顺利拿到澳洲189签证，既然有成功的案例，而且我也查了一下飞出国的论坛平台，二话没说，就在2016年01月06日和飞出国网上签约，开始了漫长的技术移民之旅。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第一阶段，死磕雅思。移民第一关就是英语，如果没有拿到四个6的话，根本就没有资格进行技术移民。于是乎我就开始了死磕雅思的不归路。醉倒是2014年就开始陆陆续续准备雅思，在2014年12月13日小试了一下雅思（学术类），然后又对比学术类和移民类，最后决定狂刷移民类。然后期间几乎每隔两三个月就刷一次，前前后后一共考了10次。结果是不到半年达到4个6以上，经历过无数的6.5，4个7的目标始终没有达到，套句话说，这么近却又那么远。因为一直很接近7，虽然途中我太太也劝说我不如换成学术类雅思，但是我当时脑子就是一根筋儿，觉得要是换成学术类还得重新复习等等，所以到最后也没有拿到4个7，此处省略一万字。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第二阶段，VET评估败北。为了节省时间，Annie建议我，可以一遍做职业评估，一遍考雅思。咨询了一下我的前辈，对比了一下要准备的材料，我坚持选择和我师姐之前一样的VET234112专业进行评估（虽然期间Annie建议我选择EA）。说实话，当时选这个无非两个原因，一是师姐和我研究生和博士的专业一样，二是提交资料比较简单。可是，事与愿违，VET被拒，理由是说我本科和评估职业不太相关。现在还记的当时看到negative这个词的心情：澳洲不会就这样与我无缘了吧？后来赶紧联系Annie，她那边也迅速对应，找业务主管商量对策，帮我撰写询问邮件，同时也向我详细解释被拒原因。后来，评估方的来信，给出的意见是，本科和评估专业联系不是很大，但是可以补充材料重新评估，或者以研究生学历评估。如果补充材料重新评估的话，一个是可能性不是很大，另外还需要重新提交评估费；如果按照研究生学历评估，则工作经验就被缩短，经验分就会减少。综合考虑了一下，Annie建议我，与其补充材料申请之前那个职业，不如重新申请EA（两家是不同的机构，职业评估结果不会因为之前被拒有影响）。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第三阶段，转战EA。EA的侧重点和准备材料和VET有些许不同，也就是说，之前准备的材料，需要将内容重新编排，修改。Annie也给了很多之前的成功案例模板，反复交流，很顺利的就将材料准备齐全，并提交上去。因为当时工作经验分不够，加上别的事情，并不是很急迫的需要做加急的职业评估，因此只是按照普通评估付费，然后就开始等待。经过五个月，MSA通过。职业评估过了，相当于成功了一半以上了，因为起码说明，澳洲需要你，或者说需要你这个职业，也不需要每天提心吊胆的，害怕自己的专业因为太冷门或者太热门被剔除。感觉技术移民的事情又变得明朗起来了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第四阶段，申请州担保。当时算分是60分，但是评估专业一般都是65被捞走，要么雅思四个七语言加分，要么等工作经验加分，要么配偶加分，或者就是申请州担保。川普上台后，美帝新的移民政策影响着澳洲移民政策，当时形势比较紧迫，就想趁着7月新政之前能够顺利提交申请，这样不会受到新的移民政策的影响，Annie建议我们申请州担保。
需要解释的是，之前对州担保一直有误区，的确有一些州担保是一些偏远的州，但实际上需要看你所提名的职业能提供的州担保的州。同时也咨询了一下，190签证除了没有189签证听起来那么高大上以外，其他都是一样的，推荐给那些只差五分就被捞走的朋友们，先捞走再说，因为，将来的事情都不好说。既然决定了，就先过去，再说。像我之前就想去猫本，正好维州对我这个职业可以提供担保，所以也就不存在担心所谓的那两年的限制。于是果断申请州担保。申请州担保异常的顺利，记得貌似是周四晚上提交的，下周一一大早就收到州担保的同意书，不禁感叹，移民局的效率要是有州政府效率一般就好了~~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;第五阶段，获签。终于赶在7月之前，把签证申请递交上去，6月9号递交的申请，21号分配的签证官。然后需要补充体检及无犯罪证明，体检的话是由医院直接提交给移民局，无犯罪证明书对方一直没有问询。咨询了一下Annie，他们是采取一个案子一个案子的处理，如果我这个缺某种材料后，签证官会办理下个案子，这样来来回回就需要很长时间。她就建议我，直接把纸质文件邮寄到澳洲，这样的话他们材料齐了之后就不用再问我们要，我们再寄，然后再等。下签之前，9月1号，维州还专门发信询问签证办理情况，Annie帮忙写了封回信，表达了已经提交出去，只能等待。签证申请后6个月，12月6号，获签。一大早来了三封邮件，第一份说我的职业评估被移除，还给我吓了一跳。无非两种选择，一个是被granted，一种是被negative了。赶紧和飞出国联系，获知好消息。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年春节期间打算初登陆一下，除了旅游之外，顺便把一些手续做一下。争取今年上半年举家搬迁猫本。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在此，再一次感谢飞出国和Annie，因为你们专业的指导，耐心的解答，我的签证才能顺利拿到；另外感谢我的师姐和姐夫，介绍了这么好的移民中介给我，当然也帮助了我们好多；最后是感谢家里面的支持。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;记得之前有别人问李连杰，你为什么移民，他的回答很简单：我爱我的国家，但是我不喜欢现在的他。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/26084&quot;&gt;190 VIC 州担保签证到手！感谢飞出国！&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>shy19890910</name></author></entry><entry><title type="html">2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/12/08/xocl_789/" rel="alternate" type="text/html" title="2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国！" /><published>2017-12-08T15:00:00+08:00</published><updated>2017-12-08T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/12/08/xocl_789</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/12/08/xocl_789/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;先看一下我的时间线&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;21/02/2017 签约飞出国&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;16/03/2017 雅思4个6&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;21/04/2017 职业评估，Materials Engineer (233112)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10/05/2017 转战pte, 首战没考好&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;24/05/2017 职业评估通过，开始准备各种材料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14/06/2017 二战pte，第二天出分，考到4个65&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;15/06/2017 网上提交EOI（point test总分65：年龄30，博士20，工作5，英语10）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20/06/2017 收到邀请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;27/07/2017 配偶顺利考过pte，省去语言学习费&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;31/07/2017 提交申请，上传所有资料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;04/08/2017 去体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;31/08/2017 收到补材料信，需提交香港无犯罪证明&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;04/09/2017 提交香港无犯罪证明的收据&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;08/12/2017 下签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;想去澳洲的念头是由2011年去那边3个月的交换学习开始有的。当时觉得那边的天特别蓝，树特别绿，考拉特别可爱，人也非常友善，我老公也特别喜欢，所以想着毕业了就在那边找个博士后的工作，去那边生活。一年后，终于交了毕业论文，2013年5月拿到博士学位证。但是一直没有找到澳洲学校的工作。这边的博士导师有项目，我也帮他申请到项目，所以就一直在香港做研究。可以说自己找工作的热情不够，也可以说不够有动力，人总是会趋向于舒服的生活方式。雅思考了一次，没考到4个7之后就放下了。就这样几年过去，只是去澳洲的想法一直没有消失。一下就30 岁了，突然感觉到这个事情不能再拖，过了32岁，我可能就和澳洲永远的错开了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2016年年底，我们又一次踏上了澳洲的土地，这让我去澳洲的愿望更强烈。从今年1月开始，我就决定要重新准备雅思考试和移民申请。当时在google上搜了很多关于移民的信息和资料，发现飞出国论坛里面的资料的最完整的，很系统。无意中在论坛里面做了一个评估，第二天就有飞出国的工作人员联系我说我复合申请189签证的条件。我当时还有点犹豫要不要找中介，因为其实自己也已经大概了解整个移民申请的过程。邮件通过几封，微信也聊了几次，觉得都挺靠谱的。和老公商量了一下，由于我们自己工作上的事也很多，实在没有太多的时间和精力来准备移民的材料，一个月之后，大概在今年的2月底，我们就决定和飞出国签约了。现在证明，我们当时的决定是正确的。节省了我们大量的时间，精力，还有少走了很多弯路。在申请的过程中，有人指导，有人答疑，这让我的心也踏实了不少。签约完后，小曹负责我们的case，发了信息表给我填。她很细心，也很认真负责，还会督促我填资料的进度，虽然没有见过面，但是还是很相信她。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;首先第一步就是准备雅思考试，职业评估也需要4个6。我连续报了两次，一次3月一次4月。考雅思过程是痛苦的，我也相信很多人就卡在这英语上。所幸的是，我第一次就考过了4个6，足够资格申请职业评估。职业评估的资料里面，最复杂的就是那三篇CDR, 在小曹的帮助下，我们把所有材料包括推荐信也是她帮忙写的。就这样提交了职业评估申请并选择快速通道。我当时还有问，会不会不成功。小曹给我吃了个定心丸，她说不会的，99%都会过。其实没有她催促我，我拖拖拉拉，不知道什么时候才能把材料全部弄好。很快，一个月就出结果，职业评估通过。在这一个月的等待中我继续学雅思，那段时间，除了工作，其它时间全是学雅思。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在4月份的时候，澳洲取消了457签证，连职业列表也发生了改变，有好几个工程师专业被移除，这意味着移民政策的收紧。当时大家都很慌，幸好materials engineer没有被移除，但是它被列入中长期职业，而且没有州担保，只能亲属担保。这样一来，我就失去了申请州担保190的机会了，只能申请189。这让英语考出4个7而加10分成为关键。当时心里压力很大，让我先生考4个6可能会比我自己去考4个7的难度还要大，所以我更努力的学习雅思。这时候小曹和我说可以考虑一下pte，说很多人觉得这考试相对来说比较容易考过。那时候我是第一次听到这个考试，查了一下相关资料，了解到这是考试采用电脑识别打分的系统，听说读写全是电脑打分，不会因为考官不同而影响成绩。不够当时4月中还有一次雅思考试，我把pte暂且放一边，参加了雅思，结果出来还是考不到4个7。当时觉得在和时间赛跑，希望无论如何要在16-17财政年度，也就是2017年6月底之前提交申请，因为担心移民政策再次发生变化。我在知乎上搜到了关于pte考试的信息，也了解了一下这个考试，发现里面的题型特别多，各个科目还交叉打分。要把题目全部熟悉，还要考出4个65，似乎也不是那么容易的事情。开始纠结是继续雅思还是转战pte。那时发现一个叫stan的pte老师受到很多的好评，知道了pte考试其实有很多套路的东西，而且电脑打分有一些bug，我们要掌握好了这些套路，就可以短时间提升。然后加了老师，告诉他我的雅思情况，他说我的基础，可能一次就能过，我果断报了他的班。小班授课，每个人都有练习的机会，老师还会给我们点评指导。课上了两周，照着老师的套路练了两周，5月10号去参加了考试。第一次考pte，特别的紧张，旁边的考生说话也很大声，我完全被影响了，从第一题开始就觉得发挥的不怎么好了，然后DI还出现了新题，最后的WFD竟然有两题没有做完就时间到了。考完出来，知道肯定不过的，第二天成绩出来，确实差一点。我的运气真的不太好，在我考试之前国内一个pte培训机构被人匿名投诉，所以pte开始了大规模的换题。就被我给遇上了，然后5月那几场考试，很多人的分数出来都特别低，大家又很多猜测，说是评分体制变了各种。但是后来证实是pte电脑评分系统又出问题，大家都被rescored了，然而我是高了几分，但是仍然没有过。接下来我就横下心，给自己一个月的时间好好练习，6月14号再考，第二天分数出来的时候发现自己考到了4个65，眼泪就哗哗的往下掉。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;pte成绩出来的当天，我把成绩单发给小曹，她就帮我EOI了，5天之后就收到邀请。当时查了一下，我是6月20号被邀请的，也就是16-17财政年度最后一次邀请。那时候materials engineer还有800多个名额，捞完我后，还有名额剩。我很是开心，总算是赶上了。这一个月的时间就留给我们准备材料，还有我先生考英语。当时突然说他要考试，我们都有点慌。他已经好多年没有用过英语了，不知道一个月的时间能不能考到。当时想了一下，觉得可能还是pte会更简单，所以报了pte。我按着stan老师的指导，教他口语的方法，阅读的选词填空全部都是随便选，作文能写多少写多少，后面的wfd给他看了机经，其实他没有练别的题目，只练了di，最后还是很顺利的考出了比预想还要高很多的成绩，这样我们就可以提交所有材料了，在7月底交了签证申请。之前查的visa processing time为3-4个月，我以为我很快就能拿到签证的，没想到7月出来新的processing time变成了11-15个月，瞬间崩溃，也打击了我找工作的热情。等到后来都觉得我会不会被拒，小曹安慰我说不会的。没想到昨天就突然收到邮件了通知下签了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一路走来似乎都不是那么容易，还好有飞出国的一路支持和协助。没有飞出国告诉我可以考pte，我可能现在都还在考雅思的路上吧！感谢飞出国，帮我实现了我人生的一个大决定。不知道这个决定是对还是错，但是没有出去过，谁知道呢？我要开始为我们的新生活做准备了！还在申请路上的同胞们加油不要放弃，相信飞出国的专业，总会看到彩虹的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ps：如果你也需要飞出国的服务，我可以做推荐人，有优惠。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年12月8日——189签证下签了，感谢飞出国 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25703/&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25703/&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>xocl_789</name></author></entry><entry><title type="html">声讨飞出国的战斗檄文！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/11/19/cs227/" rel="alternate" type="text/html" title="声讨飞出国的战斗檄文！" /><published>2017-11-19T15:00:00+08:00</published><updated>2017-11-19T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/11/19/cs227</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/11/19/cs227/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;声讨飞出国的战斗檄文&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;一篇写给飞出国的移民“檄文”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;基本情况:北京朝阳群众，非技术类小本，30出头的三口之家。在别的中介有失败的新西兰移民经历(人都去了，结果没办下来)。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我本意澳洲，在登门拜访了飞出国的专业人士后，他们建议我“两条腿走路”，恰恰是这计划外的另一条腿，成就了我的加拿大萨省移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;既然是檄文，就要“声讨”一下飞出国——&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1，飞出国把我变得很笨很傻。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从战略分析到材料准备，从译文翻译到信函模板，都有飞出国一站式搞定。因为对比之前几个中介，让我填这填那一头雾水我就来气——我找中介干嘛？不就是因为我既不懂又没时间吗？你们还让我自己搞定专业英语词汇，那么多专业文档，太强人所难啊……所以我就很郁闷。直到碰到飞出国，听他们的，一步一步走，他们会做好一切我需要做的东西，然后我只需要签字、然后照相，然后提供资质证书，然后就没有然后了，然后就一天比一天笨，一天比一天不用动脑子……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2，飞出国把我变得丧失了对移民难度的警惕与敬畏。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;想这一年多走来，飞出国会在关键节点提出要求，发布注意事项，然后每个阶段告诉你该操心什么……于是乎在我看来，走到今天，只是静静地过了一年多而已，不是技术出身又何妨，没有时间又何妨……一切仿佛很容易……&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当然，写了这么多，我知道，一切并不容易。看上去曾经省力的服务，也是我未来需要自己补上的功课。写点有的没的的东西，如果真要说讨伐，应该讨伐的是：&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;1，我们有想法，但不愿意行动，犹犹豫豫的生活态度。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;和很多已经移民的小伙伴聊天，他们说，十个人里，最后有一个咬牙行动的都不到……还是建议大家，要么不想，要想了就要咬牙坚持去干。&lt;strong&gt;不知道怎么干？找飞出国&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2，对移民中介的习惯性全盘不信任。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我这几年，国内的海外的接触了不少中介，确实鱼龙混杂。我的建议是尽量找国内的，同城的，不放心可以去看看。因为我在北京，所以第一次登门之后，我相信自己的判断——飞出国的霞姐，是那种不会多说什么，不做盲目承诺的管理者。这反而使我感觉到，&lt;strong&gt;不急功近利，量力而出的踏实&lt;/strong&gt;。我是个感性的人，只要“人”在我心里过了关，我就会真诚相待，也愿意配合着飞出国去完成每一步的要求(本来也是咱自己的事儿)，再加上对接的小蔡这个人也是，人小话不多，有事儿随时说。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;人在机场，琐碎杂想。高兴，释然，感谢。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;作为对移民这事儿目前还又傻又笨的我，这两周正在查看各种短登的基本操作和知识，确实感觉需要补课；作为一个加拿大举目无亲而在北京哥们儿姐们儿一大堆、事业很顺利收入还不错的我，未来还是要充满敬畏之心和感恩之心，在枫叶国重头再来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;至此，也希望结识和我一样，生活乐观、性格开朗、好交朋友的加国移民道路上的朋友，咱们建立联系(怎么那么像相亲)、一起砥砺前行，不负韶光（主要是一起合计合计短登长登之前都干啥，我是一丁点儿都不知道，唉）。(英语都没有过6级、从没在外企或者外语环境生活或工作过的我，雅思口语咋考的8分，绝对不是词汇量的事儿。有机会可以分享给在北京的准备移民却卡在雅思成绩上的小伙伴，但是你得请我吃饭，美女的话请我吃烤串就行，和我一样的油腻大叔，请加两瓶啤酒。欢迎链接)关于申请经验，就别问我了，我都不知道，都赖飞出国。嗯。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祝飞出国，祝我们都越来越好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;声讨飞出国的战斗檄文 cs227 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25519&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25519&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>cs227</name></author></entry><entry><title type="html">我的大澳洲终于下签啦，这一路一直有Fly的陪伴和不离不弃！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/10/11/kate925/" rel="alternate" type="text/html" title="我的大澳洲终于下签啦，这一路一直有Fly的陪伴和不离不弃！" /><published>2017-10-11T15:00:00+08:00</published><updated>2017-10-11T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/10/11/kate925</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/10/11/kate925/">&lt;h2 id=&quot;act-fly&quot;&gt;ACT 下签，有了Fly的专业支持，移民并不是一个遥不可及的梦&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;2017年9月25日对于我来说是一个意义非凡的日子。当我收到澳洲下签的邮件时，我还以为又是一封补料信，所以紧张的急忙微信我的客服蔡立娜问她是啥。当她和我说“恭喜”时， 我知道我真的等到这一天了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;三年的移民之路充满坎坷、挑战、痛苦、失落和一次又一次的失望，但让我特别欣慰的是，这一路一直有Fly的陪伴和不离不弃，有他们的专业指导和敬业服务，当然也有自己的坚持不懈，所以也需要表扬一下下。:blush:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;从2014年4月和Fly签约到2017年9月下签，我经历了许多之前从未想到的艰难，但Fly一直在我身后默默的支持我，帮助我，让我尽可能抓住每一次申请机会。虽然每次都因为种种原因，与成功失之交臂，但他们从未放弃，这也促使着我一直坚持了下来。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;今年4月19日，当我收到ACT的州担保批准信时，我高兴得手舞足蹈，但是我的客服蔡立娜却在第一时间发现我的担保职业将在4月20日被移出移民局的职业清单，这也就是说即使州担保批准了，移民局在20号以后也不会给发放签证了。所以立娜在第一时间通知我必须在19日当晚完成所有在线材料提交并支付申请费。那时离最后的deadline只有四个多小时了 （澳洲比我们快3小时），是她加班加点忙到晚上9点多帮我完成了所有材料的提交，我在线付了款后，我的澳洲签证申请被最后secure了。可以说没有立娜的尽心尽力，兢兢业业就没有我们最后成功下签。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;在这里我还想感谢一下Fly的张经理。我和她见过两次面，很喜欢她爽快的性格和做事干脆利落的风格。她让我欣赏的不仅仅是她的超强业务能力，更是她踏实做人，诚信做事的态度。即使是在我们遇到了前所未有的困难时，她对申请人也是始终如一，不离不弃，这真的让我很感动。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，我还想再提醒一下想去澳洲的申请人 – 雅思成绩很重要，4个7很重要，很重要，很重要！！所以一定要好好准备，好好考试。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;有了好的成绩，有了Fly的专业支持，移民并不是一个遥不可及的梦。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;祝大家好运！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我的大澳洲终于下签啦 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25120&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25120&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jennifer</name></author></entry><entry><title type="html">历时四年，fly用7个月帮我家圆梦澳洲！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/10/04/jennifer/" rel="alternate" type="text/html" title="历时四年，fly用7个月帮我家圆梦澳洲！" /><published>2017-10-04T15:00:00+08:00</published><updated>2017-10-04T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/10/04/jennifer</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/10/04/jennifer/">&lt;h2 id=&quot;fly7&quot;&gt;历时四年，fly用7个月帮我家圆梦澳洲&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;终于赶在中秋节的今天发出此文，以纪念我家圆梦澳洲！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;自从2007年去了澳洲旅行一趟后，那里的蓝天白云就让我萌生移民澳洲的念头。但其间由于工作和家庭的原因，让我们迟迟没有真正下定决心。直到2013年，我们一家居然因为工作原因在澳洲开始了一年多的生活。经历初到澳洲的新奇，我们一家很快适应了澳洲悠闲和慵懒的生活节奏，开始认真思考是否移民澳洲这个问题。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;于是，我开始上网了解澳洲技术移民的消息，fly就是这样第一次出现我的视线中。当时对fly的第一感觉是它的分类比较清晰，基本上把它细细看一遍，就会对移民的种类，职业清单类别还是所需条件等都有个比较全面的了解，但当时还是对fly信心不足，觉得这个公司远在北京，在网上办不知道会不会被骗，所以最后通过朋友介绍在澳洲当地找了一家中介来办理。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我先生的工作属于224113统计学家这个职业类别，当时只有南澳SA有州担保。而且，由于年龄分不占优，雅思必须要考到4个7才有戏。当时看来，224113职业类别已经呈现需求减少的趋势，因此要抓紧时间在2014年7月新财年前把雅思和职业评估搞定。相比于后续的阶段，前期的职业评估算是比较顺利，印象中花了差不多半年时间办了下来。在等职业评估结果的期间，先生一直在刷雅思。考雅思相信不少人都是一堆的故事。我先生也不例外。第3次考其他三科均在7以上，唯有writing6.5,appeal后没有成功。他在2014年6月底前又考了一次，而这一次刚好遇上澳洲雅思调转了听读写的次序，把听力放到最后，结果先生在写完作文后，大脑基本死机，那次听力还是考地图题，结果平时听力8分以上的人居然意外地没拿到7分。14年7月1日后，先生的职业被调整出了南澳的职业清单以外，我们的澳洲移民梦受到了第一次的重大打击。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;紧接着，我们在澳洲的工作任务结束。离开澳洲后，社会和环境的变化令我们还是不肯放弃澳洲的移民梦。然后我们开始关心fly上的信息看是否有更新的职业清单信息，后来发现维州开放了224113这个职业（取消了原来要求必须从事科学领域2年以上的条件限制），这再次激发我们的移民热情。先生在歇了好一段时间后，开始继续努力去刷雅思成绩。终于在04/06/2016 先生考到雅思4个7，这时考验第二次摆在我们面前，是找原来的中介继续办EOI呢？还是找fly?而这一次的考验，我们仍然没有选对人，而这次的结果更是深刻。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;考虑到职业评估等信息还是前中介帮忙办的，犹豫再三我们还是找了前中介来继续往下走。很快，我们收到了维州的州担保邀请（因为中介公司经办人回国探亲，我们几乎错失了机会，这是我们后来才知道的）当时我们满心欢喜，很快就把资料补齐了。不久，收到补料信，要求我们写commitment ,还要解释为什么要去维州工作？（我们在澳洲的期间一直在悉尼工作，只是去过维州旅游）我们把维州的生活和教育以及工作夸了一大通后，递上了补料信。结果是令人失望的，维州婉拒了先生的申请，然后说是可以在6个月后再次申请。事后我们分析，我们的补料信应该没有写好，&lt;strong&gt;可见专业的人做专业的事是多么的重要！&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;可惜这世上没有后悔药！维州被拒，这是第二次的沉重打击。得知结果后，我们特别地沮丧，于是我继续上fly论坛了解资讯，看看还有没有什么办法没有。然后了解到先生的职业符合加拿大萨省的紧缺职业，想想先生年龄越来越不占优势，虽然加拿大比较冷（我非常怕冷），但为了以后多一个出路，还是通过fly申请吧。自此，我们的移民之路才是真正地走上了正确的道路！下面，是时间列表：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;16/05/2014 历经近6个月，224113统计学家职业评估通过&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;04/06/2016 主申雅思4个7&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;23/06/2016 申请VIC190的EOI&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;05/08/2016 收到VIC要求补交commitment和回答相关问题&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;02/09/2016 提交VIC要求的资料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;07/10/2016 收到VIC的拒绝信&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;21/10/2016 与fly签约，办理加拿大签证，其间开始搜肠挖肚式的记忆回想，翻箱倒柜式的翻查资料，感觉填写这份申请把之前的人生重新缕了一遍！在准备资料的近一个月时间里，非常感谢fly经办娟，她非常专业和细心地回答我十万个为什么的问题，也提醒我可能出现的下一次开放时间，N多个邮件的来回就是最好的证明。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;22/11/2016 加拿大萨省非EE类项目开放，fly顺利帮我提交了申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;09/12/2016 收到萨省补料信&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;10/12/2016 补料完成&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;15/12/2016 收到萨省提名函&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;30/12/2016 正是因为在办理加拿大申请的过程中，神速地拿到提名函，我切身感受了fly的敬业和专业，令我对fly有了很大的信心，所以我决定加办澳洲申请（不到黄河心不死的鲜明写照）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;06/01/2017 圣诞节假期后，开始办理国内身份证和户口本等各种公证和无犯罪证明以及副申的推荐信&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;17/01/2017 待萨省的事完成后，&lt;strong&gt;和fly娟电话联系时，顺便问了一下澳洲的申请，原来她已经帮忙review之前VIC190的EOI，发现前中介申报时把EOI少算了5分； 同时基于高分邀请制的原则，她在14/01/2017已经主动帮我申请了NSW190的EOI，事情做完了都忘记了告诉我（看看这才是为切切实实地为客户着想！）&lt;/strong&gt;说实在的，我们根本没有想到可以申请NSW的190,因为我先生的职业类别并没有在其州担保的清单上面，正是由于她的专业之举，才有了我们后来的惊喜！&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;09/02/2017 收到NSW190州邀请信，简直是农历新年的礼物！&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;16/02/2017 提交NSW190州担保的申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;24/02/2017 经与fly娟核对资料无误后，快递萨省资料到加拿大&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;29/03/2017 收到加拿大uci，比预计的两三个月快不少&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;05/04/2017 在忐忑不安的等待中，终于等来了190nsw州担保批准的消息&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;14/04/2017 上传澳洲簽證申請資料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;26/04/2017 收到澳洲补料信，主要是现居住地无犯罪证明和体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;08/05/2017 澳洲签证体检，然后上传无犯罪证明办理收据和体检收据&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;17/05/2017 收到加拿大补料信&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;05/06/2017 邮寄补料到加拿大香港使馆&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20/09/2017 后发先至，澳洲成功下签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;知道澳洲成功下签的消息后，确实非常高兴和感恩，澳洲的移民梦总算圆了！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;写这篇文章的初衷，并不是说移民是多么地重要，它只不过是人生中的一个选择而已。我只是希望在人生尚可以努力的时候，为家庭多寻找一个选择机会而已。但这其中折射出不少的道理，选择什么样的合作伙伴是至关重要的！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;非常感谢一直在帮我的娟，她的适时提醒让我的资料准备充足，没有出现白费劲和无用功的情况。正是由于她的专业，才能使申请的事情非常地顺利！&lt;strong&gt;没有对比就不知道差距，前中介和fly的对比确实太大，再次强调&lt;/strong&gt;：让专业的人做专业的事是非常重要的！否则只会事倍功半，甚至无功而返！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;最后，祝愿fly越办越好！也祝大家中秋快乐，美梦成真！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;历时四年，fly用7个月帮我家圆梦澳洲 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25061&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25061&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jennifer</name></author></entry><entry><title type="html">萨省还是好项目，感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/09/29/jacqueline/" rel="alternate" type="text/html" title="萨省还是好项目，感谢飞出国！" /><published>2017-09-29T15:00:00+08:00</published><updated>2017-09-29T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/09/29/jacqueline</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/09/29/jacqueline/">&lt;h2 id=&quot;section&quot;&gt;萨省还是好项目 - 加拿大魁北克和萨省的申请经历&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;加拿大魁北克和萨省的申请经历&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我来分享一下的移民经历吧。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一开始我通过网站查找找到了flyabroad ，感觉钱不贵而且非常正规。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我当时想去的国家是澳大利亚，经过评估澳大利亚需要雅思4个6 其他条件都已满足。于是决定现把雅思考出来，再找flyabroad进行申请澳大利亚的技术移民。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;雅思考了1次 均分5分，比4个6要差一个台阶，于是决定报个保过班，每周都要去学几乎没有休息，就这样学了一年，还是没有考到4个6，心灰意冷。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;当时我的想法是先报名flyabroad，然后再考雅思。可老公觉得没有考出雅思，报了flyabroad是浪费钱。其实如果当时报了flyabroad可能会减少2年左右的静止期。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;学了一年，每天都去上课，一节都没有落下，结果还是么有到4个6，以为就没有希望了，学的时候听别人说加拿大是要8分的，所以就开始好好上班，不想着移民了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2年后，因为小孩要上幼儿园我换了工作，专心带小孩上学，但是心里的不甘一直存在，于是我又抱着试试看的心态，写邮件给flyabroad并把没有过4个6的雅思成绩也给他看了，flyabroad说可以去加拿大申请魁北克省。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我当时非常开心原来才知道自己还可以申请去加拿大，于是我立刻签合同准备材料中。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;后来不知从哪里了解到还有个萨省，我就问flyabroad能否申请萨省，flyabroad说可以，ok我增加，因为不想再错过机会了。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;其实在我第一次考完雅思的时候就可以申请加拿大了，就这样心情低落了2年后再鼓足勇气问的flyabroad。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;为什么我从魁北克转为萨省呢，那是因为魁北克慢的是龟速，我2个省差不多时间提交的，现在我萨省已经下来了，马上要短登了，魁北克一点消息还没有。所以如果有机会的话，还是建议走快的省，千万不要走慢的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;以下是我申请魁北克的时间进度：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;1月19日告知可以移民魁北克技术&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;于是开始准备。。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;申请了3个账号&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;1月25日截止不能注册账号&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;1月29日完成1个账号&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;另外一个账号基本完成，还需要改动一下&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;还有一个账号需要填写。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2月16日开始抢。。。&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;系统崩溃，并同步申请萨省&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6月13日开始抢&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;自己排队 一个排队15000+ 一个排队19000+ 20000+ 40000+&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;在淘宝花1999元买了个8339的号 提交 4785&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;6月16日FN&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;发邮件通知2017年春开始陆续处理&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;后来就没有后来了。。。。。。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;萨省传统技术移民时间如下：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016/06/20—AR&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/7/4—-ip&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/8/27—woa&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/9/17—-ip&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/10/03—AN&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;联邦阶段&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016/10/24—flyabroad收到材料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016/11/03联邦签收&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/1/13 uci fn&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/2/10 me&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/2/22 mer&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/5/19 bcip&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/6/1 dm&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/6/2 pl&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/6/7 北京使馆签收 照片不符合要求重拍&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/6/13 寄到加拿大&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017/6/28 毕业&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;马上我就要短登了，魁北克我写了撤案信过去，然后石沉大海没有回信。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;萨省还是好项目 - 加拿大魁北克和萨省的申请经历 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25025&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/25025&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>jacqueline</name></author></entry><entry><title type="html">赶在33岁生日来临之前，拿到澳洲189签证，感谢飞出国！！！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/09/14/AB2016/" rel="alternate" type="text/html" title="赶在33岁生日来临之前，拿到澳洲189签证，感谢飞出国！！！" /><published>2017-09-14T18:00:00+08:00</published><updated>2017-09-14T18:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/09/14/AB2016</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/09/14/AB2016/">&lt;h3 id=&quot;section&quot;&gt;赶在33岁生日来临之前，拿到澳洲189签证！！！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;从去年8月份和飞出国签订合同到下签用了整整一年的时间，从最初的迷茫担心，到考雅思的沮丧，再到PTE的峰回路转，到等待下签的五个月的煎熬，回首看来，这一切都是值得的。收到移民局下签邮件和赵博博恭喜邮件的时候正在机场赶往登机，喜悦的心情比想象中的要平静的多，期盼已久的日子竟与平日无恙，报喜之后，更多的是开始思考马不停蹄的人生接下来的旅程。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;先分享一下time line：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2016.8 与&lt;strong&gt;飞出国&lt;/strong&gt;签订合同&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.9 第一次雅思，达到四个6，未达到四个7&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;上网搜了一下，发现四个7现在变得很难，考官主观性太大，会故意卡Writing和Speaking，有些绝望，因为合同已经签了，没有后路，只能继续努力。和博博邮件沟通后，被建议转PTE，一个我从未听过的考试，网上了解以后，发现有了希望，于是11月开始准备PTE&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.1 第一次PTE，一次通过四个65，有一定的运气，但是自己也的确付出不少，上天总是眷顾有准备的人&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.2 提交EOI申请（261313 65分）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.2 差不多10天后，收到NSW州担保，放弃州担保，继续等待189&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.3 收到189EOI邀请，各种材料准备上传&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.4 提交材料，缴费，体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.9 下签&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;比起许多人，我的整个申请下签时间并不算短，但赶在生日之前拿到准签信，已经很满意很知足了，一路过来，因为有博博的帮助，还是很顺利的。有些朋友是DIY的，很佩服他们，找到负责任的中介既省心又少走弯路，更适合我，尤其是有两点需要&lt;strong&gt;很感谢飞出国&lt;/strong&gt;：&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;一是我的专业不太相关工作经历，博博建议我把硕士期间的项目经历加进去，这点帮我拿到5分，&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;二是英语及时从雅思转到PTE，节省了不少时间。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;还记得去年年中，萌发出去看看的想法时的迷茫，每天晚上坐在电脑前看各种和移民相关的帖子，看到有的朋友的努力奋战史，既感动又羡慕。终于现在自己也有机会跟大家分享，希望我的经历可以帮助更多有梦想的朋友，希望我们都能够早日远离雾霾~&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果有朋友想要跟飞出国签约，可以联系我帮你们推荐，会有小优惠~
我的邮箱：10896558@qq.com&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;如果 大家有什么问题，也可以留言，我会不定时的来看看，尽力为大家解答。&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;highlighter-rouge&quot;&gt;&lt;pre class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;code&gt;Do it now.
Sometimes ‘Later’ becomes ‘Never’.
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;赶在33岁生日来临之前，拿到澳洲189签证，感谢飞出国！ AB2016 &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/24882&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/24882&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>AB2016</name></author></entry><entry><title type="html">加拿大和澳洲双PR到手，感谢fly三年半多的不离不弃！！！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/09/12/leftie/" rel="alternate" type="text/html" title="加拿大和澳洲双PR到手，感谢fly三年半多的不离不弃！！！" /><published>2017-09-12T11:00:00+08:00</published><updated>2017-09-12T11:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/09/12/leftie</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/09/12/leftie/">&lt;h3 id=&quot;prfly&quot;&gt;加拿大和澳洲双PR到手，感谢fly三年半多的不离不弃！！！&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;现在回想一下，移民路还是很幸运的，直接遇到了fly，遇到了annie和真真两位超级优秀的客服，如果没有他们，就凭我自己的重度拖延症，啥也干不成，还有通过fly的QQ群认识的好朋友们。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;初次有移民的念头是2013年初，在网上搜寻移民信息的时候看到了fly的网站，发邮件问了好多细节问题被无视之后（哈哈哈！！！），默默的研究了好久，然后进了群，又潜水了好久，才提交了在线评估，到真正签约的时候，差不多快一年过去了。。。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;2014.02.28 跟fly签约澳洲&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2014.04.08 提交VET评估，职业222311Financial Advisor&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2014.07.09 VET评估Positive&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2014、2015财年 职业被砍&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.08.27 加做加拿大&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.09.08 提交WES评估&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.10.09 WES完成&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.10.19 提交EE，分数417&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.11.03 加做ON省提名&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.11.18 第一次收到ON邀请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.12.07 第一次ON邀请过期（拖延症。。。！！！）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.12.15 第二次收到ON邀请（感谢真真帮我重新申请！！！）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2015.12.31 寄出省提名材料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.06.29 ON确认收到材料，申请费解付&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.11.25 ON补料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2016.12.01 ON省提名通过，加600分（整个省提名阶段几乎一年整）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.01.12 EE被捞，1017分&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.02.14 加拿大体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.02.15 提交EE签证申请（因为系统不稳定，很多申请表格内容消失了，感谢真真重复填写！！！）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.05.16 NSW州担保被捞（啥时候递交的都不知道。。。感谢annie默默的工作！！！）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.05.19 NSW州担保通过（感谢annie帮我加急！！！）&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.05.23 提交190签证申请&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.05.31 190签证分CO&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.06.16 澳洲体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.08.09 加拿大准签，寄出贴签&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.09.05 收到大信封，加拿大PR到手！！！&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;2017.09.12 澳洲准签，澳洲PR到手！！！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;2014.02.28-2017.09.12，加拿大和澳洲两个PR都到手了，从时间历程来看，能拿到PR都是fly团队的功劳，因为2015年后一直说要再考雅思和PTE的我，到现在也没考，还每次都需要annie和真真催着我要材料，真的是太惭愧也太感恩！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;拿到PR只是移民路的开始，两个PR在手也需要有个取舍，加油吧各位移友，fly是大家非常正确的选择，哈哈哈哈哈。。。。。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;ps：fly还提供各种登陆服务，太贴心了！！！&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;加拿大和澳洲双PR到手，感谢fly三年半多的不离不弃！ leftie &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/24848&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/24848&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>leftie</name></author></entry><entry><title type="html">萨省 OID 移民历程分享 感谢飞出国！</title><link href="http://flyabroad.me/news/2017/08/24/daniel_gu/" rel="alternate" type="text/html" title="萨省 OID 移民历程分享 感谢飞出国！" /><published>2017-08-24T15:00:00+08:00</published><updated>2017-08-24T15:00:00+08:00</updated><id>http://flyabroad.me/news/2017/08/24/daniel_gu</id><content type="html" xml:base="http://flyabroad.me/news/2017/08/24/daniel_gu/">&lt;h2 id=&quot;oid-ee-&quot;&gt;萨省 OID 非EE紧缺职业移民历程分享 感谢飞出国&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;首先非常感谢fly，感谢历次跟进我案例的业务人员（焦晋坤，高华，王翠肖，还有张主管），你们非常专业，非常认真。让我感觉你们不仅仅把这个当作一个工作，更当作一个自己朋友的事情在推进，不仅提供信息更提供各种鼓励。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;我已经从萨省短登回来，这里总结一下我的经历，不仅是对fly的肯定，也是对新朋友的一个参考，希望fly越来越好。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;一，个人情况&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;G先生，通信行业，申请时40岁，本来没有希望，但fly告知加拿大萨省提名可以尝试，于是试试看的态度开始申请。&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;20160103  提交移民申请成功&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20160531  获得萨省提名&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161005  获得UCI编号&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161103  要求补料&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161107  体检&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20161120  体检完毕&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170524  结束DM状态&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170601  送护照&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;20170628  取大信封&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;二，萨省登陆&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;2017年8月5日从卡尔加里转萨斯卡通，登陆10天。而后去了其它省市旅游。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;总体感觉萨斯卡通的确很小，但是那里的人非常友善而且是发自内心的，感觉比日本那种刻板教育下的礼貌更加温暖。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;吃：刚去吃饭比较麻烦，都是西餐为主，也就是汉堡包啦，但是能找到中餐馆，味道一般。去过韩国餐馆还不错。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;住：都是别墅啦，而且很便宜，大致40万加币能买一个非常好的house。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;行：自己租车，没车还是不行。Enterprise租的，因为他们市内租车点方便，价格略贵与机场的。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;购：midtown是downtown最大的购物地点，和中国北京大商场比起来，顶多算是大仓库。价格上还算便宜。它的旁边有一个很大的反斗城。萨省还有好多大的综合超市，walmart，marketmall等，生活用品绝对齐全。而且去了几次感觉人很少，不知道怎么能存活。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;娱：没怎末去其它地方，感觉5点就没地方可去了。不像多伦多等大城市，的确关门早。&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;萨省移民历程分享 感谢飞出国 daniel_gu &lt;a href=&quot;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/24620&quot;&gt;http://bbs.fcgvisa.com/t/topic/24620&lt;/a&gt;。&lt;/p&gt;</content><author><name>daniel_gu</name></author></entry></feed>